# Karoshi Server Language Template
# Copyright (C) 2014 Paul Sharrad
# This file is distributed under the same license as the karoshi Server package.
# Paul Sharrad <mpsharrad@karoshi.org.uk>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Karoshi Server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: mpsharrad@karoshi.org.uk\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-03 08:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Main Server Setup"
msgstr "主服务器设置"

msgid "The standard setup has not completed correctly."
msgstr "该标准设置没有正确完成。"

msgid "Checking Network"
msgstr "检查网络"

msgid "Setup"
msgstr "建立"

msgid "Shorewall"
msgstr "的shorewall"

msgid "NTP"
msgstr "NTP"

msgid "Samba"
msgstr "桑巴"

msgid "Root CA for SSL"
msgstr "对于SSL根CA"

msgid "Web Management"
msgstr "Web管理"

msgid "Monitorix"
msgstr "Monitorix"

msgid "Monitorix Web Management"
msgstr "Monitorix Web管理"

msgid "Karoshi Desktop"
msgstr "过劳死桌面"

msgid "Creating home folders"
msgstr "创建主文件夹"

msgid "Creating"
msgstr "创建"

msgid "Copying in windows client profiles"
msgstr "复制在Windows客户端配置文件"

msgid "Extracting Windows XP Profile"
msgstr "提取的Windows XP简介"

msgid "Extracting Windows 7 Profile"
msgstr "提取Windows 7的个人资料"

msgid "Extracting Windows 8.1 Profile"
msgstr "解压缩Windows 8.1简介"

msgid "There was a problem restoring this data"
msgstr "有恢复这个数据有问题"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Please enter your fully qualifed domain name."
msgstr "请输入您的完全合格的域名。"

msgid "This could be the same as your web address."
msgstr "这可能是与您的网络地址。"

msgid "Example"
msgstr "例"

msgid "Domain"
msgstr "域"

msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

msgid "Short Name"
msgstr "简称"

msgid "Short Site Name"
msgstr "短网站名称"

msgid "You have not entered a fully qualified domain name."
msgstr "您还没有进入一个完全合格的域名。"

msgid "The domain name cannot be the same as the hostname."
msgstr "域名不能是相同的主机名。"

msgid "The first part of the domain name cannot be the same as the hostname."
msgstr "域名的第一部分不能是相同的主机名。"

msgid "The maximum character length between dots is 15."
msgstr "点与点之间的最大字符长度为15 。"

msgid "The passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

msgid "Please enter the root and administrator password."
msgstr "请输入root和管理员密码。"

msgid "The password must be at least 8 characters long and have a combination of upper and lower case letters and numbers."
msgstr "密码必须至少8个字符长，有大写和小写字母和数字的组合。"

msgid "Minimum 8 characters, numbers, upper and lower case letters."
msgstr "最少8个字符，数字，大小写字母。"

msgid "Join an Existing Domain"
msgstr "加入现有的域"

msgid "This will restore users and groups from a domain controller running on your domain."
msgstr "这将从域上运行的域控制器恢复用户和组。"

msgid "Enter the fully qualifed domain name that you want to join."
msgstr "输入您要加入的完全限定域名。"

msgid "The username should be a user that has the permissions to join clients to the domain."
msgstr "该用户名应该是具有权限加入客户到域的用户。"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "DC TCPIP Address"
msgstr "DC TCP IP地址"

msgid "SSL Root Password"
msgstr "SSL Root密码"

msgid "Please enter in the required fields."
msgstr "请必填字段中输入。"

msgid "DNS Failure for this TCPIP address."
msgstr "此TCP IP地址的DNS故障。"

msgid "Root SSL authentication error."
msgstr "根SSL验证错误。"

msgid "Failed to join the domain."
msgstr "未能加入域。"

msgid "Domain Information"
msgstr "域名信息"

msgid "Your samba domain has now been provisioned."
msgstr "你的Samba域一直没有提供。"

msgid "You will need this information"
msgstr "您将需要此信息"

msgid "Fully qualified domain"
msgstr "完全合格的域名"

msgid "Short domain name"
msgstr "短域名"

msgid "Base Dn"
msgstr "基本DN"

msgid "Adding group"
msgstr "添加组"

msgid "Copying in logon files"
msgstr "在复制文件登录"

msgid "Extracting Windows 10 Profile"
msgstr "解压缩Windows 10个人"

msgid "Setting profile permissions"
msgstr "设置个人资料的权限"

msgid "Standard setup completed."
msgstr "标准设置完成。"

msgid "Install extra modules and servers in the web managment modules section."
msgstr "在网络管理模块部分安装额外的模块和服务器。"

msgid "This package is not installed."
msgstr "这个包是没有安装。"

msgid "Pass"
msgstr "通过"

msgid "Fail"
msgstr "失败"

msgid "Untested"
msgstr "未测试"

msgid "Fail2"
msgstr "FAIL2"

msgid "On"
msgstr "上"

msgid "Ping"
msgstr "平"

msgid "Http"
msgstr "HTTP"

msgid "Https"
msgstr "HTTPS"

msgid "Pop3"
msgstr "POP3"

msgid "Imap"
msgstr "IMAP"

msgid "Imaps"
msgstr "IMAPS"

msgid "Smtp"
msgstr "SMTP"

msgid "E2Guardian"
msgstr "E2Guardian"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "Cups Printing System"
msgstr "CUPS打印系统"

msgid "Not tested"
msgstr "没有测试"

msgid "Network Events"
msgstr "网络事件"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Configuring the monitoring system"
msgstr "配置监控系统"

msgid "The following extra ports are being allowed"
msgstr "以下额外的端口都被允许"

msgid "Starting Mon"
msgstr "周一开始"

msgid "Starting Apache"
msgstr "启动Apache"

msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

msgid "Starting MYSQL"
msgstr "启动MySQL"

msgid "Creating the kanboard database in mysql"
msgstr "创建在MySQL中kanboard数据库"

msgid "Extracting Kanboard"
msgstr "提取Kanboard"

msgid "Setting permissions for the kanboard data folder"
msgstr "设置权限kanboard数据文件夹"

msgid "Restarting shorewall"
msgstr "重新启动的shorewall"

msgid "Setup File Server"
msgstr "安装文件服务器"

msgid "Starting Samba"
msgstr "桑巴启动"

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "mounting"
msgstr "安装"

msgid "Opening ports for glusterfs"
msgstr "打开端口glusterfs"

msgid "starting glusterfs"
msgstr "开始glusterfs"

msgid "Detaching"
msgstr "拆卸"

msgid "Gluster peer probe failure"
msgstr "Gluster的同行探测器故障"

msgid "Creating GlusterFS volume"
msgstr "创建GlusterFS卷"

msgid "There was a problem creating the volume"
msgstr "有创建卷有问题"

msgid "Starting GlusterFS volume"
msgstr "开始GlusterFS卷"

msgid "There was a problem starting the volume"
msgstr "有在开始卷有问题"

msgid "GlusterFS Server"
msgstr "GlusterFS服务器"

msgid "Adding server to gluster volume"
msgstr "添加服务器Gluster的音量"

msgid "removing"
msgstr "去除"

msgid "Restoring"
msgstr "恢复"

msgid "stopping glusterfs"
msgstr "停止glusterfs"

msgid "Starting glusterfs"
msgstr "开始glusterfs"

msgid "No volume information"
msgstr "无卷信息"

msgid "Creating the joomla database in mysql"
msgstr "创建MySQL中的Joomla数据库"

msgid "Extracting Joomla"
msgstr "提取的Joomla"

msgid "Setting permissions"
msgstr "设置权限"

msgid "Creating the xerte database in mysql"
msgstr "创建在MySQL中xerte数据库"

msgid "Starting Mysql"
msgstr "启动MySQL"

msgid "Extracting Xerte"
msgstr "提取Xerte"

msgid "Xerte has been installed and can be accessed from"
msgstr "Xerte已经安装，并且可以从被访问"

msgid "The Xerte management console can be accessed from"
msgstr "该Xerte管理控制台可以从访问"

msgid "username"
msgstr "用户名"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "Please login and change this password immediately."
msgstr "请登录并立即修改密码。"

msgid "The admin password can be changed in the server settings section."
msgstr "管理员密码可以在服务器设置部分进行更改。"

msgid "Extracting Owncloud"
msgstr "提取Owncloud"

msgid "Restarting Apache"
msgstr "重启动Apache"

msgid "Creating mysql database for Owncloud"
msgstr "创建MySQL数据库的Owncloud"

msgid "Owncloud has been installed and can be accessed from"
msgstr "Owncloud已经安装，并且可以从被访问"

msgid "Please change the admin password immediately."
msgstr "请立即更改管理员密码。"

msgid "Creating the Xibo database in mysql"
msgstr "创建在MySQL中锡伯族数据库"

msgid "Extracting Xibo"
msgstr "锡伯族提取"

msgid "Xibo has been installed and can be accessed from"
msgstr "锡箔已经安装，并且可以从被访问"

msgid "The main server cannot be contacted."
msgstr "主服务器无法联系。"

msgid "Restarting Shorewall"
msgstr "重新启动的shorewall"

msgid "Starting Cups"
msgstr "杯开始"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Jobs"
msgstr "工作"

msgid "Clear"
msgstr "明确"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "Printer"
msgstr "打印机"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Queue No."
msgstr "队列号"

msgid "Size"
msgstr "尺寸"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Delete Job"
msgstr "删除作业"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "No PPD file set for this printer."
msgstr "没有PPD文件为这台打印机设置。"

msgid "Set PPD"
msgstr "设置PPD"

msgid "Spool status"
msgstr "假脱机状态"

msgid "Accepting jobs"
msgstr "接受作业"

msgid "This printer has not been assigned to a location."
msgstr "此打印机还没有被分配到的位置。"

msgid "Set Location"
msgstr "设置位置"

msgid "Enable Printer"
msgstr "启用打印机"

msgid "Enable Printer Queue"
msgstr "启用打印机队列"

msgid "Disable Printer"
msgstr "禁用打印机"

msgid "Disable Printer Queue"
msgstr "禁用打印机队列"

msgid "Test Printer"
msgstr "测试打印机"

msgid "Test Printer Queue"
msgstr "测试打印机队列"

msgid "View Jobs"
msgstr "查看作业"

msgid "Clear Queue"
msgstr "清除队列"

msgid "Creating the moodle database in mysql"
msgstr "创建MySQL中的Moodle数据库"

msgid "Apache was not running"
msgstr "阿帕奇未运行"

msgid "Extracting moodle"
msgstr "提取的Moodle"

msgid "Checking for users"
msgstr "检查用户"

msgid "Provisioning Samba4 for openchange"
msgstr "置备Samba4为openchange"

msgid "Creating a mysql database for openchange"
msgstr "创建openchange MySQL数据库"

msgid "Provisioning openchange for mysql."
msgstr "置备openchange为MySQL 。"

msgid "Restarting Samba4"
msgstr "重新启动的Samba 4"

msgid "Starting OCSManager"
msgstr "开始OCSManager"

msgid "Adding openchange support for all existing users"
msgstr "增加了对所有现有用户openchange支持"

msgid "Activating"
msgstr "激活"

msgid "Installing"
msgstr "安装"

msgid "Configuring Postfix"
msgstr "Postfix的配置"

msgid "Configuring MailScanner"
msgstr "配置MailScanner"

msgid "Creating the SOGo database in mysql"
msgstr "创建在MySQL中SOGO数据库"

msgid "Starting Memcached"
msgstr "Memcached的开始"

msgid "Starting SOGo"
msgstr "SOGO启动"

msgid "Starting Postfix"
msgstr "启动Postfix服务"

msgid "Starting ClamD"
msgstr "启动clamd的"

msgid "Starting MailScanner"
msgstr "启动MailScanner"

msgid "Starting Fail2ban"
msgstr "开始的fail2ban"

msgid "SOGo has been installed and can be accessed from"
msgstr "SOGO已经安装，并且可以从被访问"

msgid "Starting Squid"
msgstr "开始鱿鱼"

msgid "Starting E2Guardian"
msgstr "开始E2Guardian"

msgid "Starting Squid Deb Proxy"
msgstr "启动squid代理德布"

msgid "This module currently does not work on php 7 and cannot be applied to this server."
msgstr "这个模块目前没有在PHP 7工作，并不能应用到该服务器。"

msgid "Extracting files and setting permissions."
msgstr "解压文件和设置权限。"

msgid "Modifying shorewall rules to allow port 50000."
msgstr "修改的shorewall规则允许端口50000 。"

msgid "Configuring apache to run a virtual server on port 50000."
msgstr "配置Apache运行在端口50000的虚拟服务器。"

msgid "smbwebclient can be accessed from the following address"
msgstr "smbwebclient可以从以下地址进行访问"

msgid "You will need to add a port forwarding rule to your firewall for users to be able to access smbwebclient over the internet."
msgstr "您将需要一个端口转发规则添加到防火墙的用户能够通过互联网访问smbwebclient 。"

msgid "Setup smbwebclient completed."
msgstr "设置smbwebclient完成。"

msgid "started"
msgstr "开始"

msgid "completed"
msgstr "完成"

msgid "All backups completed"
msgstr "所有备份完成"

msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

msgid "Multiple network cards have been detected."
msgstr "已检测到多个网卡。"

msgid "Select the network card that you want to configure."
msgstr "选择您要配置的网卡。"

msgid "Choose multiple cards if you want to bond the cards together."
msgstr "如果你想粘结卡，以及选择多张卡。"

msgid "No network cards have been selected."
msgstr "无网络卡已选中。"

msgid "Server name"
msgstr "服务器名称"

msgid "TCPIP"
msgstr "TCP IP"

msgid "Netmask"
msgstr "子网掩码"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS服务器"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Bond mode"
msgstr "邦德模式"

msgid "Card selection"
msgstr "卡选择"

msgid "You have not entered in a server name."
msgstr "您还没有在服务器名称输入。"

msgid "You have not entered in a valid server name."
msgstr "您还没有一个有效的服务器名称输入。"

msgid "Incorrect network setting have been entered."
msgstr "不正确的网络设置已输入。"

msgid "Extra Server Setup"
msgstr "额外的服务器设置"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "The standard setup is now complete."
msgstr "标准设置完成。"

msgid "Please join this server to the system using the web management on your main server."
msgstr "请加入此服务器使用主服务器上的网络管理系统。"

msgid "Setup Karoshi Desktop"
msgstr "设置过劳死桌面"

msgid "Please enter your choice for the karoshi and system password."
msgstr "请输入您的过劳死和系统密码的选择。"

msgid "The passwords do not match. Please try again."
msgstr "密码不匹配。 请再试一次。"

msgid "Do not use synaptic to update your server."
msgstr "不要使用突触来更新您的服务器。"

msgid "Updates can be scheduled in the web management."
msgstr "更新可以在Web的管理安排。"

msgid "Configure Network"
msgstr "配置网络"

msgid "The dns server could not be contacted on"
msgstr "DNS服务器无法联系上"

msgid "The DNS has been changed to 8.8.8.8."
msgstr "该DNS已更改为8.8.8.8 。"

msgid "The performance of this server will be affected if it cannot contact a dns server."
msgstr "该服务器的性能会受到影响，如果它不能联系DNS服务器。"

msgid "Rebooting to change the server name and TCPIP address."
msgstr "重新启动更改服务器名称和TCP IP地址。"

msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

msgid "Creating an SSL certificate"
msgstr "创建SSL证书"

msgid "Linux Schools Server Setup"
msgstr "学校的Linux服务器设置"

msgid "The Linux Schools Server Project comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY. This is free software, and you are welcome to redistribute it under certain conditions."
msgstr "在Linux服务器的学校项目带有绝对没有担保。 这是自由软件，欢迎你重新分配它在一定条件下。"

msgid "Confirm Licence"
msgstr "确认许可"

msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

msgid "Agree"
msgstr "同意"

msgid "The Linux Schools Server Setup has been cancelled."
msgstr "Linux的学校Server安装已被取消。"

msgid "Setup the main server"
msgstr "设置主服务器"

msgid "Setup an extra server"
msgstr "成立了一个额外的服务器"

msgid "Choose the type of server you want to install."
msgstr "选择要安装的服务器类型。"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Install the main server."
msgstr "安装主服务器。"

msgid "Join this server to an existing additional Karoshi Server that is a domain controller."
msgstr "加入此服务器到现有的额外过劳死服务器是域控制器。"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Business"
msgstr "商业"

msgid "Home"
msgstr "家"

msgid "Choose the server install version."
msgstr "选择服务器安装版本。"

msgid "Installs with student year groups."
msgstr "与学生岁组安装。"

msgid "Installs without student year groups."
msgstr "没有安装一年的学生群体。"

msgid "Installs with multimedia options."
msgstr "与多媒体选项安装。"

msgid "Ok"
msgstr "好"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "<span font_weight='bold' foreground='red'>"
msgstr "u003cSPAN字体粗细='大胆'的前景='红'u003e"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "You have chosen to join an existing windows domain."
msgstr "您已选择加入现有的Windows域。"

msgid "This will create sub containers in OU=People and additional groups."
msgstr "这将创建OU =人民和其他组的子容器。"

msgid "Cancel this installation of you are not happy with this choice."
msgstr "你是不是满意这个选择取消安装。"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "You must access this page via https."
msgstr "你必须通过HTTPS访问该页面。"

msgid "You must be a Karoshi Management User to complete this action."
msgstr "你必须是一个过劳死管理用户来完成这个动作。"

msgid "The server name cannot be blank."
msgstr "服务器名称不能为空。"

msgid "The server type cannot be blank."
msgstr "服务器类型不能为空。"

msgid "Default User Settings"
msgstr "默认用户设置"

msgid "Sets the default settings for user accounts."
msgstr "设置用户帐户的默认设置。"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Federated File Synchronisation"
msgstr "联邦档案同步"

msgid "The group cannot be blank."
msgstr "该集团不能为空。"

msgid "The action cannot be blank."
msgstr "动作不能为空。"

msgid "Back"
msgstr "背部"

msgid "Web Management Password"
msgstr "Web管理密码"

msgid "This will change your password for logging into the web management."
msgstr "这将改变你的密码登录到Web管理。"

msgid "Enter in the new password that you want and confirm it on the line below."
msgstr "输入你想要的新密码并确认它在下面的横线。"

msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "This server is part of a federated system. Users must be deleted on the main federation server."
msgstr "此服务器是一个联合系统的一部分。 用户必须在主联合服务器上删除。"

msgid "Delete Code"
msgstr "删除代码"

msgid "Please enter the username that you want to delete. This WILL delete all of the user files and their home folder."
msgstr "请输入您要删除的用户名。 这将删除所有的用户文件和个人文件夹。"

msgid "Type in the number displayed to confirm that you want to delete the user."
msgstr "在数字型显示，以确认要删除的用户。"

msgid "Archive home area"
msgstr "档案主页区"

msgid "This will archive the user home area to the archive folder in /home/users."
msgstr "这将归档用户主区在/ home /用户的归档文件夹。"

msgid "Create Software Raid"
msgstr "创建软Raid"

msgid "Choose the server you want to view the raid information for."
msgstr "选择您要查看的RAID信息服务器。"

msgid "Control Software Raid"
msgstr "控制软件团队"

msgid "Create raid"
msgstr "创建RAID"

msgid "Dynamic Groups"
msgstr "动态组"

msgid "Group Management"
msgstr "集团管理"

msgid "This allows you to create groups of users that change on a regular basis."
msgstr "这允许您创建定期更改用户组。"

msgid "Upload CSV file"
msgstr "上传CSV文件"

msgid "CSV Format"
msgstr "CSV格式"

msgid "username or enrolment number or staff code,group1,group2,group3..."
msgstr "用户名或注册号或员工守则，组1 ，组2 ，组3..."

msgid "Windows Desktop Icons - Upload"
msgstr "Windows桌面图标 - 上传"

msgid "Choose the icons that you want to upload."
msgstr "选择你要上传的图标。"

msgid "Select the icons that you want to upload."
msgstr "选择你要上传的图标。"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "OCS"
msgstr "OCS"

msgid "The OCS module has not been installed. You can install it in the modules section."
msgstr "在OCS模块尚未安装。 您可以在模块部分安装。"

msgid "Karoshi Web Management - Logout"
msgstr "过劳死Web管理 - 登录"

msgid "Exam Accounts - Reset Passwords"
msgstr "考试科目 - 重置密码"

msgid "The passwords were not reset for all the exam accounts."
msgstr "该密码不复位所有考试科目。"

msgid "View SSL Allowed Sites"
msgstr "查看SSL允许的站点"

msgid "You must choose a letter."
msgstr "你必须选择一个字母。"

msgid "No sites available."
msgstr "无站点中可用。"

msgid "Change Global Theme"
msgstr "变化等全球性主题"

msgid "The theme choice must not be blank."
msgstr "主题的选择不能为空。"

msgid "This theme choice does not exist."
msgstr "这个主题的选择不存在。"

msgid "There was a problem changing the theme."
msgstr "有更改主题的问题。"

msgid "Please check the karoshi web administration logs for more details."
msgstr "请检查过劳死Web管理日志，了解更多详情。"

msgid "Users and Groups"
msgstr "用户和组"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Client"
msgstr "客户"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Internet"
msgstr "互联网"

msgid "Web"
msgstr "卷筒纸"

msgid "DE"
msgstr "DE"

msgid "Version"
msgstr "版"

msgid "Setup a File Server"
msgstr "安装文件服务器"

msgid "The servername cannot be blank."
msgstr "该服务器名称不能为空。"

msgid "This module has already been set up on this server."
msgstr "该模块已经设置此服务器上。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "This will set up a server to be an additional file server for your network."
msgstr "这将设置一台服务器是网络附加的文件服务器。"

msgid "This is useful for increasing the network and storage capacity of your network."
msgstr "这是提高您的网络的网络和存储容量非常有用。"

msgid "Once you have added your file server you will be able to assign groups to this server in the web management."
msgstr "一旦你已经添加文件服务器，您将能够分配组在Web管理该服务器。"

msgid "Existing user folders can be automatically copied to the new server and home folders for each user are automatically created."
msgstr "现有的用户文件夹可以自动复制到为每个用户自动创建新的服务器和个人文件夹。"

msgid "Schedule Job"
msgstr "计划作业"

msgid "The minutes must not be blank."
msgstr "会议纪要不能为空。"

msgid "The hour must not be blank."
msgstr "小时不能为空。"

msgid "The day must not be blank."
msgstr "这一天不能为空。"

msgid "The month must not be blank."
msgstr "这个月不能为空。"

msgid "The day of week must not be blank."
msgstr "一周的某一天不能为空。"

msgid "The command must not be blank."
msgstr "该命令必须不能为空。"

msgid "The server must not be blank."
msgstr "服务器不能为空。"

msgid "The server cannot be blank."
msgstr "服务器不能为空。"

msgid "Choose the theme that you want for the Web Management."
msgstr "选择您要为Web管理的主题。"

msgid "This will affect all general web management pages."
msgstr "这将影响到所有普通的Web管理页面。"

msgid "E-Mail Quota Warning Messages"
msgstr "电子邮件配额警告消息"

msgid "These are the messages that are sent to users who have reached a certain level on their mailbox."
msgstr "这些是被发送到谁已经达到了自己的邮箱有一定级别的用户的邮件。"

msgid "Level"
msgstr "水平"

msgid "Set up Ruby CAS Authentication"
msgstr "安装红宝石CAS认证"

msgid "There was a problem with this action."
msgstr "有此行动的问题。"

msgid "Create Order"
msgstr "创建订单"

msgid "The department must not be blank."
msgstr "该部门不能为空。"

msgid "The supplier must not be blank."
msgstr "供应商必须不能为空。"

msgid "The date must not be blank."
msgstr "日期不能为空。"

msgid "The budget holder must not be blank."
msgstr "预算持有人不能为空。"

msgid "Department"
msgstr "部"

msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgid "Budget Holder"
msgstr "预算持有人"

msgid "Order Ref"
msgstr "订单参考"

msgid "Ref"
msgstr "参考"

msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgid "Total"
msgstr "总"

msgid "Sub Total"
msgstr "小计"

msgid "Configure Backup"
msgstr "配置备份"

msgid "You must choose a server."
msgstr "您必须选择一个服务器。"

msgid "Blank backup name."
msgstr "空白备份名称。"

msgid "Blank backup folder."
msgstr "空白备份文件夹。"

msgid "Blank duration."
msgstr "空白时间。"

msgid "Blank backup servername."
msgstr "空白备份服务器名称。"

msgid "Blank backup status."
msgstr "空白备份状态。"

msgid "Select server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Add Backup Folder"
msgstr "添加备份文件夹"

msgid "Change Backup Server"
msgstr "更改备份服务器"

msgid "View Backups"
msgstr "查看备份"

msgid "Delete a Network Printer"
msgstr "删除网络打印机"

msgid "A print server has not yet been set up."
msgstr "打印服务器尚未成立。"

msgid "Show Printers"
msgstr "显示打印机"

msgid "Add Printer"
msgstr "添加打印机"

msgid "Add Location"
msgstr "添加位置"

msgid "There are no printer queues to delete."
msgstr "有没有打印机队列中删除。"

msgid "Please choose the printer you want to delete."
msgstr "请选择要删除的打印机。"

msgid "Add a slave UPS"
msgstr "添加一个从UPS"

msgid "The UPS server cannot be blank."
msgstr "UPS的服务器不能为空。"

msgid "The UPS has been added."
msgstr "UPS已被添加。"

msgid "The UPS could not be contacted on that port."
msgstr "该UPS不能在该端口上进行联系。"

msgid "E-Mail - SMS Alerts"
msgstr "电子邮件 - 短信通知"

msgid "You have not entered in a name for this alert."
msgstr "您还没有在名称此警报输入。"

msgid "An E-Mail alert has been sent."
msgstr "电子邮件警报已发送。"

msgid "Network Share Logs"
msgstr "网络共享日志"

msgid "The share name must not be blank."
msgstr "共享名称不能为空。"

msgid "The date cannot be blank."
msgstr "日期不能为空。"

msgid "The daycount cannot be more than 99."
msgstr "的天数不能超过99 。"

msgid "Date input error."
msgstr "日期输入错误。"

msgid "The year is not valid."
msgstr "这一年是无效的。"

msgid "No log for date."
msgstr "没有日志日期。"

msgid "Generate Classroom Lists - Asset Register"
msgstr "课堂生成列表 - 资产登记"

msgid "Change a User Password"
msgstr "更改用户密码"

msgid "This will change the password of the user for access to all servers on the Karoshi system."
msgstr "这将改变用户的密码访问所有服务器上的过劳死系统。"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid "Enter in the username that you want to change the password for."
msgstr "输入您要更改密码的用户名。"

msgid "Enter in the new password that you want the user to have."
msgstr "输入你希望用户有新的密码。"

msgid "Leave the password fields blank if you want a random password."
msgstr "保留密码字段为空，如果你想有一个随机密码。"

msgid "The following special characters are allowed"
msgstr "以下特殊字符被允许"

msgid "Windows Profile - Select"
msgstr "Windows配置文件 - 选择"

msgid "You have not selected any groups."
msgstr "您还没有选择任何组。"

msgid "You have not chosen a windows version."
msgstr "你没有选择的Windows版本。"

msgid "The filename cannot be blank."
msgstr "文件名不能为空。"

msgid "You have not uploaded a zip or tar.gz archive."
msgstr "您还没有上传zip或tar.gz压缩。"

msgid "The selected profile has been copied to all of the chosen groups."
msgstr "选定的配置已经被复制到所有选定的组。"

msgid "Wake on Lan - View"
msgstr "网络唤醒 - 查看"

msgid "Wake on Lan - Scheduled Locations"
msgstr "网络唤醒 - 计划位置"

msgid "Schedule a location"
msgstr "安排一个位置"

msgid "Wake a location"
msgstr "醒来的位置"

msgid "The locations below are scheduled for wake on lan."
msgstr "下面的位置定于网络唤醒功能。"

msgid "Reset User Lockout"
msgstr "重置用户锁定"

msgid "The username must not be blank."
msgstr "用户名不能为空。"

msgid "This user does not exist."
msgstr "这个用户不存在。"

msgid "Lockout attempts reset."
msgstr "锁定尝试复位。"

msgid "Site Internet Logs"
msgstr "网站日志互联网"

msgid "The log search cannot be blank."
msgstr "该日志搜索不能为空。"

msgid "Internet logs are updated every three minutes."
msgstr "网络日志每三分钟更新一次。"

msgid "No log exists for this date."
msgstr "没有日志存在此日期。"

msgid "No sites for this search exist in this log."
msgstr "没有这个网站搜索此日志中存在。"

msgid "Setup Reverse Proxy"
msgstr "设置反向代理"

msgid "Setup Reverse Proxy Completed"
msgstr "设置反向代理完成"

msgid "Remote Management Secure Access"
msgstr "远程管理安全访问"

msgid "The user cannot be blank."
msgstr "用户不能为空。"

msgid "Incorrect action."
msgstr "不正确的行动。"

msgid "Setup Internet Radio Server"
msgstr "安装网络收音机服务器"

msgid "The admin password cannot be blank."
msgstr "管理员密码不能为空。"

msgid "The source password cannot be blank."
msgstr "源密码不能为空。"

msgid "The relay password cannot be blank."
msgstr "继电器密码不能为空。"

msgid "Request Delete Users"
msgstr "要求删除用户"

msgid "You have not chosen a requested user to delete."
msgstr "你没有选择的用户删除。"

msgid "The requested user entry has been removed."
msgstr "请求的用户条目已被删除。"

msgid "Setup Radius Server"
msgstr "设置Radius服务器"

msgid "Setup Internet Proxy Server"
msgstr "设置代理服务器上网"

msgid "You have not chosen a server."
msgstr "你没有选择服务器。"

msgid "This will setup a a squid proxy server for providing access to the internet for the client computers on the network."
msgstr "这将设置为网络上的客户端计算机提供接入到互联网的Squid代理服务器。"

msgid "Internet filtering is provided by E2Guardian and all internet access through the system is logged."
msgstr "互联网过滤由E2Guardian提供，并通过系统的所有上网记录。"

msgid "Logs for all user internet access can be viewed in the web management."
msgstr "所有用户的互联网访问日志可以在网络管理中查看。"

msgid "Windows Commands"
msgstr "Windows命令"

msgid "The command cannot be blank."
msgstr "该命令不能为空。"

msgid "Start service"
msgstr "启动服务"

msgid "Stop service"
msgstr "停止服务"

msgid "Service status"
msgstr "服务状态"

msgid "Shutdown"
msgstr "关掉"

msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

msgid "Abort shutdown"
msgstr "中止关机"

msgid "Show printers"
msgstr "显示打印机"

msgid "Show shares"
msgstr "展会股"

msgid "Show open files"
msgstr "显示打开的文件"

msgid "Manage Print Queues"
msgstr "管理打印队列"

msgid "View Print Queues"
msgstr "查看打印队列"

msgid "Click on the icons to control the printers in each queue."
msgstr "点击图标来控制每个队列的打印机。"

msgid "Delete Printer"
msgstr "删除打印机"

msgid "View E-Mail Statistics"
msgstr "查看电子邮件统计"

msgid "The log view must not be blank."
msgstr "日志视图不能为空。"

msgid "Incorrect date format."
msgstr "不正确的日期格式。"

msgid "There is no log available for this date."
msgstr "没有可用于该日期的日志。"

msgid "There are no logs available for this month."
msgstr "没有可用本月日志。"

msgid "E-Mail Limits"
msgstr "限制的EMail"

msgid "The message size option must not be blank."
msgstr "消息大小选项不能为空。"

msgid "The mailbox size option must not be blank."
msgstr "邮箱大小选项不能为空。"

msgid "Gluster Volume Control"
msgstr "Gluster的音量控制"

msgid "Create Gluster Volume"
msgstr "创建Gluster的卷"

msgid "View Gluster Volumes"
msgstr "查看Gluster的卷"

msgid "Create Volume"
msgstr "创建卷"

msgid "Creating Volume"
msgstr "创建卷"

msgid "Add Folder"
msgstr "新增文件夹"

msgid "Ading Folder"
msgstr "添加文件夹"

msgid "Assign Network Share"
msgstr "指定网络共享"

msgid "Remove Folder"
msgstr "删除文件夹"

msgid "You have not entered a correct action."
msgstr "您还没有输入正确的动作。"

msgid "You have not entered a volume name."
msgstr "您没有输入卷名。"

msgid "You have not chosen any servers."
msgstr "您还没有选择任何服务器。"

msgid "You have to choose at least two servers to create a distributed volume."
msgstr "你必须至少选择两个服务器创建一个分布式卷。"

msgid "This volume has already been created."
msgstr "此卷已创建。"

msgid "You have not chosen a folder path."
msgstr "你没有选择文件夹路径。"

msgid "Gluster Controls"
msgstr "Gluster的控制"

msgid "Home Folders"
msgstr "主文件夹"

msgid "Network Shares"
msgstr "网络共享"

msgid "Gluster Volumes"
msgstr "Gluster的卷"

msgid "ZFS Status"
msgstr "ZFS状态"

msgid "Create ZFS Raid"
msgstr "创建ZFS袭击"

msgid "ZFS status"
msgstr "ZFS状态"

msgid "Add Windows Server"
msgstr "添加在Windows Server"

msgid "The password cannot be blank."
msgstr "密码不能为空。"

msgid "The passswords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

msgid "The admin user cannot be blank."
msgstr "admin用户不能为空。"

msgid "The tcpip number cannot be blank."
msgstr "在TCP IP号码不能为空。"

msgid "Connection failure using the supplied username/password details."
msgstr "使用所提供的用户名/密码信息连接失败。"

msgid "Staff Restrictions"
msgstr "限制员工"

msgid "Add staff name"
msgstr "添加名工作人员"

msgid "Enter in the usernames of any members of staff that you do not want to be able to access the staff section of the web management."
msgstr "输入您不希望能够访问Web管理人员科的工作人员中的任何成员的用户名。"

msgid "Retricted Staff"
msgstr "限制员工"

msgid "Group Printer Usage"
msgstr "组打印机使用"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Choose the primary group that you want to view the printer data for."
msgstr "选择您要查看的打印机数据的主要组。"

msgid "Choose the month that you want to view. Leave this blank to view the whole year."
msgstr "选择您要查看的月份。 离开这个空白，以查看全年。"

msgid "Choose the year that you want to view the printing data for."
msgstr "选择您要查看的打印数据的一年。"

msgid "Add a new Web Management User"
msgstr "添加新的Web管理用户"

msgid "The password must not be blank."
msgstr "密码不能为空。"

msgid "The access level must not be blank."
msgstr "访问级别不能为空。"

msgid "Incorrect input for the admin level."
msgstr "对于管理员级别的不正确输入。"

msgid "has been created as a web management user."
msgstr "已创建一个web管理用户。"

msgid "You can only do this if you are a primary admin."
msgstr "如果你是一个初级管理员只能做到这一点。"

msgid "This user already exists."
msgstr "此用户已经存在。"

msgid "Not created."
msgstr "未创建。"

msgid "Setup OCS-Inventory"
msgstr "设置OCS-库存"

msgid "The OCS server cannot be blank."
msgstr "OCS服务器不能为空。"

msgid "OCS Inventory is a system that collects information about your client computers and stores it in a mysql database."
msgstr "OCS库存是用于收集有关在MySQL数据库中的客户端计算机，并将其存储信息的系统。"

msgid "Upload Web Management Patch"
msgstr "上传Web管理补丁"

msgid "This will allow you to upload and apply a web management updates to your server. You will also need the signature file to verify that it is a legitamate update."
msgstr "这将允许你上传和应用网络管理对服务器的更新。 您还需要签名的文件，以确认它是一个合法的更新。"

msgid "Patch file"
msgstr "补丁文件"

msgid "Sign file"
msgstr "注册文件"

msgid "You have not selected an action."
msgstr "您还没有选择任何动作。"

msgid "This user is not a member of staff."
msgstr "这个用户是不是工作人员中的一员。"

msgid "Filter Management"
msgstr "过滤器管理"

msgid "Record Incident"
msgstr "事件实录"

msgid "The time must not be blank."
msgstr "时间不能为空。"

msgid "The incident must not be blank."
msgstr "这一事件不能为空。"

msgid "The action taken must not be blank."
msgstr "采取的行动不能为空。"

msgid "You have not entered any students."
msgstr "您还没有输入的任何学生。"

msgid "The hour must have two digits."
msgstr "时针必须有两个数字。"

msgid "The minutes must have two digits."
msgstr "纪要必须有两个数字。"

msgid "The day must have two digits."
msgstr "一天必须有两个数字。"

msgid "The month must have two digits."
msgstr "这个月必须有两位数字。"

msgid "The year must have four digits."
msgstr "年份必须有四位。"

msgid "Please correct the date error."
msgstr "请更正日期错误。"

msgid "This incident has been added to the logs."
msgstr "这起事件已添加到日志。"

msgid "Web Management - Upload Files"
msgstr "Web管理 - 文件上传"

msgid "You have not uploaded any files"
msgstr "您还没有上传任何文件"

msgid "Web Folder"
msgstr "Web文件夹"

msgid "Please select the folder that you want to upload the files to."
msgstr "请选择您想要的文件上传到文件夹中。"

msgid "Copy Files - Select"
msgstr "复制文件 - 选择"

msgid "No files have been uploaded to copy to user accounts."
msgstr "没有文件已被上传复制到用户帐户。"

msgid "Select the group that you want to copy the data to."
msgstr "选择您想要将数据复制到组。"

msgid "Linux Client software packages"
msgstr "Linux客户端软件包"

msgid "Blank version"
msgstr "空白版本"

msgid "Linux Client Software Controls"
msgstr "Linux客户端软件控制"

msgid "Software Controls"
msgstr "软件控制"

msgid "The software shown below will be installed by your linux client computers on boot."
msgstr "下面所示的软件将通过引导Linux客户机上安装。"

msgid "Add software package"
msgstr "添加软件包"

msgid "All locations"
msgstr "所有地点"

msgid "Software Package"
msgstr "软件包"

msgid "Remove"
msgstr "去掉"

msgid "Computer Logs"
msgstr "计算机日志"

msgid "The computer name must not be blank."
msgstr "计算机名不能为空。"

msgid "Upload PPD file"
msgstr "上传PPD文件"

msgid "No Printer details found."
msgstr "没有打印机的细节发现。"

msgid "Default Page Size"
msgstr "默认页面大小"

msgid "Print in Colour?"
msgstr "在彩色打印？"

msgid "Printer PPD"
msgstr "打印机PPD"

msgid "If you are using a Linux client with cups installed you can find ppd files in /usr/share/cups/models or /usr/share/ppd."
msgstr "如果您使用的是Linux客户端安装的杯子，你可以找到PPD文件在/ usr /共享/杯/型号或/ usr /共享/ PPD 。"

msgid "Bulk User Creation - View Passwords"
msgstr "大宗用户创建 - 查看密码"

msgid "The primary group must not be empty."
msgstr "主要组不能为空。"

msgid "No password list is available for this group."
msgstr "没有密码列表可用于该组。"

msgid "View Printer Quota Logs"
msgstr "查看打印机配额日志"

msgid "The name cannot be blank."
msgstr "名称不能为空。"

msgid "Help Desk"
msgstr "帮助台"

msgid "You have not entered in your name."
msgstr "你有没有在你的名字输入。"

msgid "You have not chosen a category."
msgstr "您还没有选择一个类别。"

msgid "Global Internet Usage"
msgstr "全球互联网使用情况"

msgid "Internet Usage logs are updated at the end of every day."
msgstr "互联网使用日志在每天结束时更新。"

msgid "Log Date"
msgstr "登录日期"

msgid "Technical Support"
msgstr "技术支持"

msgid "The job name cannot be blank."
msgstr "作业名称不能为空。"

msgid "This job does not exist."
msgstr "这项工作不存在。"

msgid "Action Request"
msgstr "行动要求"

msgid "Request Summary"
msgstr "请求摘要"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Extended Details"
msgstr "扩展详细信息"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Assigned to"
msgstr "分配给"

msgid "Alternative assign"
msgstr "替代分配"

msgid "Priority"
msgstr "优先"

msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "Linux Client Background"
msgstr "Linux客户端的背景"

msgid "The UPS driver cannot be blank."
msgstr "UPS驱动程序不能为空。"

msgid "The UPS port cannot be blank."
msgstr "UPS的端口不能为空。"

msgid "Add a UPS"
msgstr "添加UPS"

msgid "No karoshi backup servers have been enabled."
msgstr "没有过劳死备份服务器已启用。"

msgid "E-Mail Authentication"
msgstr "电子邮件身份验证"

msgid "You have not entered a TCPIP address."
msgstr "您还没有输入TCP IP地址。"

msgid "You have not entered a comment for the TCPIP address."
msgstr "您还没有输入的TCP IP地址的评论。"

msgid "The TCPIP address is incorrect."
msgstr "在TCP IP地址不正确。"

msgid "View TCPIP Addresses"
msgstr "查看TCP IP地址"

msgid "Add TCPIP Address"
msgstr "添加TCP IP地址"

msgid "Delete TCPIP Address"
msgstr "删除TCP IP地址"

msgid "Bypass E-Mail Authentication"
msgstr "绕过电子邮件身份验证"

msgid "By default all E-Mail clients have to authenticate to be able to send E-Mails."
msgstr "默认情况下所有的电子邮件客户端必须进行身份验证，以便能够发送电子邮件。"

msgid "Here you can allow TCPIP addresses that you want to be able to send E-Mail without having to authenticate."
msgstr "在这里，你可以让你希望能够TCP IP地址发送电子邮件，而无需进行身份验证。"

msgid "A folder with this name already exists."
msgstr "此名称的文件夹已经存在。"

msgid "This share already exits in samba."
msgstr "这个份额已经存在于桑巴舞。"

msgid "Exam Accounts - Copy Data"
msgstr "考试科目 - 复制数据"

msgid "Please select the exam accounts that you want to copy the data to."
msgstr "请选择您希望将数据复制到考试科目。"

msgid "No files have been uploaded to copy to the exam accounts."
msgstr "没有文件已被上传到复制到考试科目。"

msgid "Start Account"
msgstr "启动帐户"

msgid "exam"
msgstr "考试"

msgid "End Account"
msgstr "结束账户"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Read only"
msgstr "只读"

msgid "This will set the exam_files folder and the uploaded files to read only in each account. Students will need to copy the files out of the folder to use them."
msgstr "这将设置考试文件夹，上传的文件只能在每个帐户读取。 学生需要将文件复制出来的文件夹中使用它们。"

msgid "View E-Mail - SMS Alerts"
msgstr "查看电子邮件 - 短信通知"

msgid "The following accounts will be sent details of any network failures."
msgstr "以下帐户将被发送的任何网络故障的详细信息。"

msgid "Add E-Mail Alert"
msgstr "添加电子邮件警报"

msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

msgid "Contact Name"
msgstr "联系人姓名"

msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

msgid "E-Mail Server"
msgstr "电子邮件服务器"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Disable"
msgstr "关闭"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Management Passwords"
msgstr "管理密码"

msgid "The user account must not be blank."
msgstr "用户帐户不能为空。"

msgid "All Servers"
msgstr "所有服务器"

msgid "Password changed for"
msgstr "密码改变"

msgid "There was an error changing the password for"
msgstr "有一个错误改密码"

msgid "The lockout duration cannot be blank."
msgstr "锁定时间不能为空。"

msgid "The lockout threshold cannot be blank."
msgstr "锁定阈值不能为空。"

msgid "The lockout observation period cannot be blank."
msgstr "锁定观察期内不能为空。"

msgid "The shadowmax parameter cannot be blank."
msgstr "该shadowmax参数不能为空。"

msgid "The username style cannot be blank."
msgstr "用户名风格不能为空。"

msgid "Web Management Name"
msgstr "Web管理名称"

msgid "This will add the name of your institution to the top of the web management and to the show servers page."
msgstr "这将您的机构的名称添加到Web管理的顶部，以显示服务器的页面。"

msgid "Enter in the site name."
msgstr "输入站点名称。"

msgid "Enter in the short site name. This will be displayed in the web management."
msgstr "输入在短期站点名称。 这将显示在Web管理。"

msgid "My Servers"
msgstr "我的服务器"

msgid "Federated Servers"
msgstr "联合服务器"

msgid "Reverse Proxy Sites"
msgstr "反向代理网站"

msgid "The target cannot be blank."
msgstr "目标不能为空。"

msgid "The printer name cannot be blank."
msgstr "打印机名称不能为空。"

msgid "There was a problem deleting this queue. Please consult the Karoshi web administration logs."
msgstr "有删除这个队列的一个问题。 请参考过劳死Web管理日志。"

msgid "Apply Quota Settings"
msgstr "申请配额设置"

msgid "The username and the group cannot be blank."
msgstr "用户名和组不能为空。"

msgid "The size cannot be blank."
msgstr "大小不能为空。"

msgid "The unit cannot be blank."
msgstr "单位不能为空。"

msgid "The unit has not been set to the correct value."
msgstr "该单元还没有被设置为正确的值。"

msgid "The max files cannot be blank."
msgstr "最大的文件不能为空。"

msgid "Add Request"
msgstr "添加请求"

msgid "Enter in a title or summary for the job that you want completed."
msgstr "输入一个标题或摘要对于要完成的工作。"

msgid "Computer Number"
msgstr "计算机数"

msgid "The computer number is used to help identify where it is situated in the room. This can be left blank."
msgstr "计算机数字用于帮助识别它坐落在房间里。 这可以留空。"

msgid "Art"
msgstr "艺术"

msgid "Business Studies"
msgstr "商业研究"

msgid "Citizenship"
msgstr "国籍"

msgid "Economics"
msgstr "经济学"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Geography"
msgstr "地理"

msgid "History"
msgstr "历史"

msgid "ICT"
msgstr "ICT"

msgid "Mathematics"
msgstr "数学"

msgid "Media Studies"
msgstr "媒体研究"

msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgid "Physical Education"
msgstr "体育"

msgid "Personal and Social Education"
msgstr "个人与社会教育"

msgid "Religious Studies"
msgstr "宗教研究"

msgid "Science"
msgstr "科学"

msgid "Technology"
msgstr "技术"

msgid "Office Staff"
msgstr "内勤"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

msgid "Software"
msgstr "软件"

msgid "Printing"
msgstr "印花"

msgid "Whiteboard"
msgstr "白板"

msgid "Projector"
msgstr "放映机"

msgid "Wireless"
msgstr "无线"

msgid "Laptop"
msgstr "笔记本电脑"

msgid "Online Classroom"
msgstr "在线课堂"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Choose the category for the problem."
msgstr "选择对于该问题的类别。"

msgid "Enter in the details for the help request."
msgstr "输入中的帮助请求的详细信息。"

msgid "View Banned User Accounts"
msgstr "查看禁用用户帐户"

msgid "The selected users have been removed from the banned list."
msgstr "所选用户已被从黑名单中删除。"

msgid "View DNS Entries"
msgstr "查看DNS条目"

msgid "This allows you to view, edit, and delete the local dns entries on your system."
msgstr "这使您可以查看，编辑和删除本地DNS条目您的系统。"

msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS设置"

msgid "View DNS entries"
msgstr "查看DNS条目"

msgid "Restrict access to Karoshi Remote Management"
msgstr "限制访问过劳死远程管理"

msgid "The Action must not be blank."
msgstr "动作一定不能为空。"

msgid "Exam Accounts - View Reset Passwords"
msgstr "考试科目 - 查看重置密码"

msgid "View the passwords for the exam accounts if they have been reset."
msgstr "查看密码是否已重置考试帐户。"

msgid "Windows Background - Upload"
msgstr "窗户背景 - 上传"

msgid "This will replace the standard backgrounds with one of your choice. The backgrounds are applied by kixtart when the user logs into the client computer."
msgstr "这将与您所选择的一个取代标准的背景。 背景是由kixtart当用户登录到客户端计算机的应用。"

msgid "Please select the background that you want to upload."
msgstr "请选择您要上传的背景。"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "You must use a bmp format."
msgstr "您必须使用BMP格式。"

msgid "Add Network Printer"
msgstr "添加网络打印机"

msgid "Add a network printer for your client computers."
msgstr "添加网络打印机为您的客户端计算机。"

msgid "Printer Name"
msgstr "打印机名称"

msgid "Enter in the name that you want for this printer."
msgstr "输入您要为这台打印机的名称。"

msgid "Choose the location of this printer. Click on the add locations icon above to add locations."
msgstr "选择此打印机的位置。 点击Add位置图标上方添加位置。"

msgid "Printer Address"
msgstr "打印机地址"

msgid "Enter in the tcpip number of the printer."
msgstr "输入打印机的TCP IP号码。"

msgid "Queue - LPD only"
msgstr "队列 - 仅LPD"

msgid "Enter in the network queue."
msgstr "输入在网络队列。"

msgid "Enter in a description of the printer hardware."
msgstr "输入在打印机硬件的描述。"

msgid "Network Type"
msgstr "网络类型"

msgid "Network Printer TCP"
msgstr "网络打印机TCP"

msgid "Network Printer IPP"
msgstr "网络打印机IPP"

msgid "Remote LPD queue"
msgstr "远程LPD队列"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Choose the profiles that you want to copy the new profile to."
msgstr "选择您要复制的新配置的配置文件。"

msgid "An incorrect number of files have been uploaded."
msgstr "文件数不正确已被上传。"

msgid "Uploaded file"
msgstr "上传的文件"

msgid "Windows Version"
msgstr "Windows版本"

msgid "Select the groups that you want to copy this profile to."
msgstr "选择您要复制此配置文件的组。"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Setup a VPN Server"
msgstr "设置VPN服务器"

msgid "This will set up an OpenVPN server for your network."
msgstr "这将设置为您的网络的OpenVPN服务器。"

msgid "This is useful for allowing client devices to connect to your network via the internet."
msgstr "这是允许客户端设备通过互联网连接到您的网络非常有用。"

msgid "Once you have added your VPN server you will be able to create client VPN certificates in the web management."
msgstr "一旦你添加VPN服务器，你将能够在web管理创建客户端VPN证书。"

msgid "You have not chosen a server to enable or disable."
msgstr "你没有选择的服务器来启用或禁用。"

msgid "Enable - Disable Network Backup"
msgstr "启用 - 禁用网络备份"

msgid "This will set up an Internet Radio Server for your network."
msgstr "这将设置为您的网络的网络收音机服务器。"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Admin Password"
msgstr "管理员密码"

msgid "This is used to access the icecast server as the admin user."
msgstr "这是用于访问icecast服务admin用户。"

msgid "Source Password"
msgstr "来源密码"

msgid "This is needed by the program that you are using to stream your sound to the icecast server."
msgstr "这是由你正在使用流的声音icecast服务程序所需。"

msgid "Relay Password"
msgstr "继电器密码"

msgid "This is needed if you want to use your icecast server as a relay."
msgstr "如果你想用你的icecast服务作为中继这是必要的。"

msgid "Access can be restricted by a complete tcpip number or by a partial number for a range."
msgstr "访问可以通过一个完整的TCP IP号码或通过一系列的部分数量加以限制。"

msgid "For example 172.30.4. will allow all computers from 172.30.4.1 to 172.30.4.254."
msgstr "例如172.30.4 。 将允许所有计算机从172.30.4.1到172.30.4.254 。"

msgid "Allowed tcpip address"
msgstr "允许TCP IP地址"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Admin Level"
msgstr "管理员级别"

msgid "Setup Xerte"
msgstr "设置Xerte"

msgid "This will setup Xerte for your users."
msgstr "这将设置Xerte为您的用户。"

msgid "This will setup the Xerte E-Learning development environment for your users."
msgstr "这将建立对用户的Xerte电子学习开发环境。"

msgid "Xerte Domain"
msgstr "Xerte域名"

msgid "You will need to choose an alias for this server for web access. Either enter in a custom alias or choose one from the dropdown list."
msgstr "您需要选择该服务器用于Web访问的别名。 无论是在自定义别名输入或选择从下拉列表中。"

msgid "Assigned Aliases"
msgstr "分配别名"

msgid "Unassigned Aliases"
msgstr "未分配的别名"

msgid "Add Wireless Zone"
msgstr "添加无线防区"

msgid "This allows WPA II enterprise wireless access points to be used. This key will need to match the key supplied to the wireless access points."
msgstr "这允许使用WPA二企业无线接入点。 此键将需要匹配供给到无线接入点的关键。"

msgid "The wireless access points will authenticate using usernames and passwords via a radius server and LDAP on the PDC."
msgstr "无线接入点就可以验证通过RADIUS服务器和LDAP在PDC上使用的用户名和密码。"

msgid "Access Name"
msgstr "访问名"

msgid "Enter in a name for your set of wireless access points."
msgstr "输入你的集合的无线接入点的名称。"

msgid "Enter in the tcpip number or range you require."
msgstr "输入在TCP IP号码或范围您需要。"

msgid "Example 172.30.0.0/16"
msgstr "例如172.30.0.0/16"

msgid "Secret Key"
msgstr "秘密钥匙"

msgid "Enter in a WPA key or leave blank to auto generate a key."
msgstr "输入一个WPA密钥或留空以自动生成密钥。"

msgid "The key must be between 20 and 63 characters long."
msgstr "密钥必须是20个字符和63之间长。"

msgid "The delete code must not be blank."
msgstr "删除代码不能为空。"

msgid "The form code must not be blank."
msgstr "表单代码不能为空。"

msgid "Incorrect delete code."
msgstr "删除不正确的代码。"

msgid "A server required for this action was offline."
msgstr "这个动作需要一个服务器脱机。"

msgid "Incorrect domain password."
msgstr "不正确的域名密码。"

msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

msgid "The user was not deleted."
msgstr "用户没有被删除。"

msgid "Requested Users"
msgstr "要求用户"

msgid "Forename"
msgstr "用的名字"

msgid "Surname"
msgstr "姓"

msgid "Primary Group"
msgstr "主要组"

msgid "Admission Number"
msgstr "入园人数"

msgid "Requested by"
msgstr "被要求"

msgid "Add"
msgstr "加"

msgid "All requested users have been dealt with."
msgstr "所有要求用户进行了处理。"

msgid "Setup Home Access"
msgstr "设置主页访问"

msgid "The alias cannot be blank."
msgstr "别名不能为空。"

msgid "Shutdown-Reboot Server"
msgstr "关机，重新启动服务器"

msgid "No shutdown option."
msgstr "没有关机选项。"

msgid "You must only choose shutdown or reboot."
msgstr "您必须只能选择关机或重启。"

msgid "You must choose a server to shut down."
msgstr "您必须选择一个服务器关闭。"

msgid "The shutdown code must not be blank."
msgstr "关机代码不能为空。"

msgid "Incorrect shutdown code."
msgstr "不正确关闭代码。"

msgid "View Banned Users"
msgstr "查看禁止的用户"

msgid "Exam Accounts - Upload Files"
msgstr "考试科目 - 上传文件"

msgid "The uploaded files will be copied to a folder called exam_files in each exam account."
msgstr "上传的文件将被复制到一个名为每次考试帐户exam_files文件夹。"

msgid "Any .zip or .tar.gz files will automatically be extracted in each exam home folder."
msgstr "任何.zip或.tar.gz格式的文件会自动在每次考试的主文件夹中提取。"

msgid "Please select the files that you want to upload for the exam accounts"
msgstr "请选择你要上传的考试帐户中的文件"

msgid "Run Network Backup Now"
msgstr "运行网络备份现在"

msgid "You must choose a server to backup."
msgstr "您必须选择一个服务器来备份。"

msgid "Commercial SSL Certificates"
msgstr "商业SSL证书"

msgid "Create Commercial Certificate"
msgstr "创造商业证书"

msgid "This is a three stage process to create and install a commercial SSL certificate for your domain."
msgstr "这是一个三阶段的过程创建和安装商用的SSL证书为您的域。"

msgid "Step"
msgstr "步"

msgid "Create Certificate"
msgstr "创建证书"

msgid "Copy Certificate"
msgstr "复制证书"

msgid "Install certificate"
msgstr "安装证书"

msgid "User Internet Usage"
msgstr "用户互联网使用"

msgid "The username cannot be blank."
msgstr "用户名不能为空。"

msgid "Internet Logs for"
msgstr "网络日志中的"

msgid "No log for this date."
msgstr "没有日志此日期。"

msgid "Web Management Language"
msgstr "Web管理语言"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Choose the language that you want for the Web Management."
msgstr "选择您要为Web管理的语言。"

msgid "This will not affect other web management users."
msgstr "这不会影响其他Web管理用户。"

msgid "Client Locations"
msgstr "客户端的位置"

msgid "Locations are used to assign printers."
msgstr "位置被用于分配的打印机。"

msgid "New location"
msgstr "新位置"

msgid "Locations"
msgstr "位置"

msgid "Setup Distribution Server"
msgstr "设置分发服务器"

msgid "Change a Username"
msgstr "更改用户名"

msgid "Enter in the username that you want to change."
msgstr "输入您要更改用户名。"

msgid "New Username"
msgstr "新的用户名"

msgid "Enter in the new username for this user."
msgstr "输入该用户的新用户名。"

msgid "New forename"
msgstr "新用的名字"

msgid "New surname"
msgstr "新的姓"

msgid "Protected Distribution Lists"
msgstr "受保护的通讯组列表"

msgid "You have not entered a username."
msgstr "您没有输入一个用户名。"

msgid "View Protected Distribution Lists"
msgstr "查看受保护的通讯组列表"

msgid "Adding a protected domain restricts which internal users can send to it."
msgstr "添加保护域限制其内部用户可以发送给它。"

msgid "View Allowed Users"
msgstr "查看允许的用户"

msgid "Only users added to the list can send E-mails to these distribution lists."
msgstr "只有用户添加到列表中可以发送电子邮件给这些通讯组列表。"

msgid "Choose the background that you want for your linux clients."
msgstr "选择你想为你的Linux客户端的背景。"

msgid "Upload background"
msgstr "上传背景"

msgid "No client backgrounds have been uploaded."
msgstr "无需客户端的背景已被上传。"

msgid "Default Background"
msgstr "默认背景"

msgid "Apply SSL Certificate"
msgstr "应用SSL证书"

msgid "This will create an ssl certificate signed by the root signing authority on your server."
msgstr "这将创建你的服务器上的根签署机构签署的SSL证书。"

msgid "Your client computers will need to have the root signing authority installed into their web browsers."
msgstr "您的客户端计算机将需要有根签署授权安装到他们的网络浏览器。"

msgid "Apply Certificate"
msgstr "申请证书"

msgid "All Web Servers"
msgstr "所有Web服务器"

msgid "Not completed"
msgstr "没完成"

msgid "Show User Information"
msgstr "显示用户信息"

msgid "The surname cannot be blank."
msgstr "姓氏不能为空。"

msgid "The given name cannot be blank."
msgstr "给定的名称不能为空。"

msgid "The display name name cannot be blank."
msgstr "显示名称名称不能为空。"

msgid "The mail address cannot be blank."
msgstr "邮件地址不能为空。"

msgid "information changed."
msgstr "信息改变。"

msgid "This allows you to send e-mail alerts in the event of a network failure."
msgstr "这使您可以发送电子邮件警报在网络故障的情况下。"

msgid "E-Mail Alerts"
msgstr "电子邮件警报"

msgid "Enter a short name for this E-Mail alert."
msgstr "此电子邮件警报输入简短的名字。"

msgid "Send E-Mail to"
msgstr "发送电子邮件至"

msgid "Enter in the email address you want the alert sent to."
msgstr "电子邮件地址中输入要发送到警报。"

msgid "E-Mail from"
msgstr "从电子邮件"

msgid "Enter in the email address of the sender."
msgstr "输入的发送者的电子邮件地址。"

msgid "Enter in the address of the mail server that you want to send the email to."
msgstr "输入您想要的电子邮件发送到邮件服务器的地址。"

msgid "A monitoring server has not been setup."
msgstr "监控服务器还没有安装。"

msgid "You have entered duplicate data."
msgstr "您输入重复的数据。"

msgid "has been edited."
msgstr "已被编辑。"

msgid "There was a problem editing the details for this user."
msgstr "有编辑该用户的细节问题。"

msgid "Configure Server Proxy Settings"
msgstr "配置服务器代理设置"

msgid "Set Proxy"
msgstr "设置代理服务器"

msgid "Ban User Account"
msgstr "潘基用户帐户"

msgid "Incident Time and Date"
msgstr "事故时间和日期"

msgid "Ban duration in days - leave blank for a permanent ban."
msgstr "禁止持续时间 - 为了永久禁止留空。"

msgid "Users are automatically allowed after their ban duration is up. The ban duration will include weekends and holidays."
msgstr "后他们的禁令持续时间可达用户将被自动允许的。 该禁令将持续时间包括周末和节假日。"

msgid "Please enter the usernames you want to ban from the system separated by spaces:"
msgstr "请输入您想从用空格分隔系统，禁止用户名："

msgid "User account banned."
msgstr "用户帐号被禁止。"

msgid "Setup Gitlab"
msgstr "设置Gitlab"

msgid "You have not entered an alias or domain path."
msgstr "您没有输入一个别名或域路径。"

msgid "The alias you entered is already in use."
msgstr "您输入的别名已在使用。"

msgid "Karoshi Web Management - Delete Web Management User"
msgstr "过劳死Web管理 - 删除Web管理用户"

msgid "This user is not a web management user."
msgstr "这个用户不是网络管理的用户。"

msgid "There was a problem deleting this user."
msgstr "有删除该用户的一个问题。"

msgid "This web management user has been deleted."
msgstr "此Web管理用户已被删除。"

msgid "Linux Client upload skel"
msgstr "Linux客户端上传的skel"

msgid "The Linux Version must not be blank."
msgstr "Linux版本不能为空。"

msgid "The upload directory does not exist."
msgstr "上传目录不存在。"

msgid "Incorrect file count."
msgstr "不正确的文件数量。"

msgid "You have not uploaded a tar.gz file."
msgstr "您还没有上传tar.gz文件。"

msgid "Skel archive uploaded."
msgstr "SKEL存档上传。"

msgid "There was a problem uploading the skel archive. Please check the Karoshi web management logs."
msgstr "有上传的skel存档问题。 请检查网络过劳死日志管理。"

msgid "Bulk user actions"
msgstr "大宗用户操作"

msgid "The option choice must not be blank."
msgstr "该选项的选择不能为空。"

msgid "The group must not be blank."
msgstr "该集团不能为空。"

msgid "This group does not exist."
msgstr "这组不存在。"

msgid "Incorrect option chosen."
msgstr "不正确的选项选择。"

msgid "The modify code must not be blank."
msgstr "修改代码不能为空。"

msgid "Incorrect modify code."
msgstr "不正确地修改代码。"

msgid "The passwords must not be blank."
msgstr "密码不能为空。"

msgid "Enable all users in group"
msgstr "启用组的所有用户"

msgid "Disable all users in group"
msgstr "禁用组的所有用户"

msgid "Change passwords for all users in group"
msgstr "更改密码组的所有用户"

msgid "Reset passwords all users in group"
msgstr "重置密码组的所有用户"

msgid "Delete all users in group"
msgstr "删除组的所有用户"

msgid "Archive and delete all users in group"
msgstr "归档和删除所有用户组"

msgid "Action completed for"
msgstr "操作完成"

msgid "E-Mail Domains"
msgstr "电子邮件域"

msgid "Add Domain"
msgstr "添加域"

msgid "View Domains"
msgstr "查看域"

msgid "The domain must not be blank."
msgstr "该域不能为空。"

msgid "You cannot add the main domain as a virtual domain."
msgstr "您不能添加主域名作为虚拟域。"

msgid "You have not entered in a valid domain."
msgstr "您还没有一个有效的域名输入。"

msgid "Aliases"
msgstr "别名"

msgid "This shows any domains that you have set up for your E-Mail system."
msgstr "这说明你已经设定了您的电子邮件系统中的任何领域。"

msgid "Edit Scheduled Jobs"
msgstr "编辑预定作业"

msgid "You have not chosen a job to edit or delete."
msgstr "你没有选择的工作，编辑或删除。"

msgid "The servertype cannot be blank."
msgstr "服务器类型不能为空。"

msgid "Bulk User Actions"
msgstr "批量用户操作"

msgid "This will affect a group of users."
msgstr "这将影响到一组用户。"

msgid "All users in the group you select will be affected by the action you choose from this menu."
msgstr "您选择的组中的所有用户将你从这个菜单中选择行动的影响。"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Delete accounts"
msgstr "删除帐户"

msgid "Archive and delete accounts"
msgstr "归档和删除帐户"

msgid "Reset passwords"
msgstr "重置密码"

msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

msgid "Enter in any user accounts that you do not want to modify separated by spaces."
msgstr "输入您不想要修改用空格分隔的任何用户帐户。"

msgid "Modify Code"
msgstr "修改代码"

msgid "Enter in the code displayed on the page to confirm this action."
msgstr "输入显示在页面上确认该操作的代码。"

msgid "Update Moodle"
msgstr "更新的Moodle"

msgid "You will need to download a new version of moodle for the update. Use the link provided below."
msgstr "您将需要下载的Moodle的新版本进行更新。 使用下面提供的链接。"

msgid "Useful Links"
msgstr "相关链接"

msgid "Latest Moodle Versions"
msgstr "最新版本的Moodle"

msgid "Moodle update guide which this feature automates."
msgstr "Moodle的升级指南，此功能自动。"

msgid "IMPORTANT - Make sure that you have a working backup of the following areas on your moodle server before carrying out an upgrade"
msgstr "重要提示 - 请确保您有以下几个方面的工作备份在进行升级之前您的Moodle服务器上"

msgid "Choose the moodle archive to upgrade from. The archive MUST be a .tgz."
msgstr "选择Moodle的存档从升级。 必须将存档的.tgz 。"

msgid "The servermaster cannot be blank."
msgstr "该ServiceMaster公司不能为空。"

msgid "No drives have been selected."
msgstr "没有驱动器已经被选中。"

msgid "The raid name cannot be blank."
msgstr "这次袭击名称不能为空。"

msgid "Disk Information"
msgstr "磁盘信息"

msgid "Select Server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Show information about the hard disk drives on the selected servers."
msgstr "显示有关所选服务器上的硬盘驱动器的信息。"

msgid "Client Boot Controls"
msgstr "客户端启动控制"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Choose Location"
msgstr "选择位置"

msgid "The asset register is not in use."
msgstr "资产寄存器未使用。"

msgid "You have not chosen a location."
msgstr "你没有选择的位置。"

msgid "The asset search cannot be blank."
msgstr "资产搜索不能为空。"

msgid "Enable All"
msgstr "全部启用"

msgid "Reset All"
msgstr "重置全部"

msgid "Activate Changes"
msgstr "激活更改"

msgid "Asset Register"
msgstr "资产登记"

msgid "Wake location"
msgstr "唤醒位置"

msgid "Scheduled Jobs"
msgstr "计划作业"

msgid "Choose the servers you want to view the scheduled commands on."
msgstr "选择您要查看的调度命令的服务器。"

msgid "Minutes"
msgstr "纪要"

msgid "Every minute"
msgstr "每一分钟"

msgid "Every"
msgstr "一切"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Every hour"
msgstr "每隔一小时"

msgid "Day"
msgstr "天"

msgid "Every day"
msgstr "每天"

msgid "Every Month"
msgstr "每个月"

msgid "Day of week"
msgstr "星期几"

msgid "Every week day"
msgstr "每个工作日"

msgid "Weekend"
msgstr "周末"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Choose the days of the week you want the job to run on."
msgstr "选择您想要的作业运行在一周的日子。"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Enter in the command or path to the command that you want to run."
msgstr "输入命令或路径，要运行的命令。"

msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

msgid "The server cannot be called proxy."
msgstr "服务器不能被称为代理。"

msgid "You have not picked an authentication type."
msgstr "你有没有捡到一个身份验证类型。"

msgid "You have entered in the same TCPIP address as the main server."
msgstr "你在相同的TCP IP地址作为主服务器已经进入。"

msgid "ssh has been enabled."
msgstr "SSH已启用。"

msgid "There was a problem enabling ssh for this server. Please check the web administration logs."
msgstr "有启用SSH这个服务器有问题。 请检查网络管理日志。"

msgid "E-Mail Aliases"
msgstr "电子邮件别名"

msgid "You have not entered an alias."
msgstr "您没有输入一个别名。"

msgid "The username does not exist."
msgstr "用户名不存在。"

msgid "The domain cannot be blank."
msgstr "该域不能为空。"

msgid "View Aliases"
msgstr "查看别名"

msgid "Adding an alias will allow emails to be sent to the alias address rather than the actual username."
msgstr "添加别名允许电子邮件被发送到该别名地址，而不是实际的用户名。"

msgid "Add Alias"
msgstr "添加别名"

msgid "These are the email aliases that are currently active for your email system."
msgstr "这些都是电子邮件别名当前为您的电子邮件系统活跃。"

msgid "Domains"
msgstr "域"

msgid "This will upload files so that they are available on a web server You can choose the server you wish to upload the files to."
msgstr "这将上传文件，以便它们都可以在Web服务器上，您可以选择您希望将文件上传到服务器。"

msgid "Use the create subfolders option to create extra locations."
msgstr "使用创建子文件夹选项创建额外的位置。"

msgid "Please choose the files that you want to upload to the web area."
msgstr "请选择你要上传到Web区域中的文件。"

msgid "Change Global Language"
msgstr "改变全球语言"

msgid "The language choice must not be blank."
msgstr "语言选择不能为空。"

msgid "There was a problem changing the language."
msgstr "有改变语言的问题。"

msgid "The global language preference has been saved."
msgstr "全球语言首选项已保存。"

msgid "Bulk User Creation - Import Enrolment Numbers or staff codes"
msgstr "大宗用户创建 - 导入报名号或工作人员守则"

msgid "File upload error."
msgstr "文件上传错误。"

msgid "The CSV file you have chosen is not formatted correctly."
msgstr "您所选择的CSV文件格式不正确。"

msgid "View Disk Usage Logs"
msgstr "查看磁盘使用日志"

msgid "The logview cannot be blank."
msgstr "该日志查看不能为空。"

msgid "Disk Usage Logs"
msgstr "磁盘使用日志"

msgid "The disk usage logs show the overall usage for each partition on your server."
msgstr "磁盘使用情况日志显示您服务器上的每个分区上的整体使用。"

msgid "Requests"
msgstr "要求"

msgid "There are no new requests to view."
msgstr "有没有查看新的请求。"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "Wait Time"
msgstr "等待时间"

msgid "second"
msgstr "第二"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "minute"
msgstr "分钟"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "hour"
msgstr "小时"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "Not Assigned"
msgstr "未分配"

msgid "Set Default Page"
msgstr "设置默认页"

msgid "Choose the default page that you want to have for this section of the web management."
msgstr "选择您想为网络管理的这一部分的默认页面。"

msgid "Default Page"
msgstr "设为首页"

msgid "Add Users"
msgstr "添加用户"

msgid "Change User Passwords"
msgstr "更改用户密码"

msgid "View Incident Logs"
msgstr "查看事件日志"

msgid "Help Desk Requests"
msgstr "帮助台请求"

msgid "Web Management Logs"
msgstr "Web管理日志"

msgid "Web File Manager"
msgstr "网页式档案管理"

msgid "Printer Queues"
msgstr "打印机队列"

msgid "System Monitoring"
msgstr "系统监控"

msgid "Top User Internet Sites"
msgstr "前使用的Internet站点"

msgid "TCPIP Logs"
msgstr "TCP IP日志"

msgid "The tcpip address must not be blank."
msgstr "在TCP IP地址不能为空。"

msgid "Client Shutdown time"
msgstr "客户端关机时间"

msgid "This sets the time that the client computers should turn off at the end of the day."
msgstr "这台客户端计算机应在一天结束关闭的时间。"

msgid "Shutdown time"
msgstr "关机时间"

msgid "Please enter the time in minutes that you want the clients to shutdown."
msgstr "请输入您希望客户端关机分钟的时间。"

msgid "Idle time"
msgstr "空闲时间"

msgid "Time to wait before shutting down if not in use."
msgstr "时间如果不使用关机前等待。"

msgid "Please enter the usernames involved separated by spaces."
msgstr "请输入涉及用空格隔开的用户名。"

msgid "Generate the italc lists from the asset register"
msgstr "生成资产寄存器italc名单"

msgid "This will generate Italc files from the asset register."
msgstr "这将产生从资产登记Italc文件。"

msgid "The linux version must not be blank."
msgstr "Linux版本不能为空。"

msgid "Software Packages"
msgstr "软件包"

msgid "Choose the locations that you want to enable updates and software installs for."
msgstr "选择您要启用更新和软件安装的位置。"

msgid "Enable software install"
msgstr "启用软件安装"

msgid "This will make the Linux clients install any software in the software install lists on boot up."
msgstr "这将使Linux的客户端上安装软件中的任何软件在启动时安装列表。"

msgid "Enable updates"
msgstr "启用更新"

msgid "This will make the Linux clients update their software packages on boot up."
msgstr "这将使Linux客户端的更新引导他们的软件。"

msgid "Choose the date that you want to view the email statistics for."
msgstr "选择您要查看的电子邮件统计信息的日期。"

msgid "Log date"
msgstr "登录日期"

msgid "View logs by date"
msgstr "按日期查看日志"

msgid "View logs by month"
msgstr "按月查看日志"

msgid "Email Statistics"
msgstr "电子邮件统计"

msgid "Reset Uptime"
msgstr "复位运行时间"

msgid "Display Uptime"
msgstr "显示正常运行时间"

msgid "Configure NTP"
msgstr "NTP配置"

msgid "NTP Server"
msgstr "NTP服务器"

msgid "Enter in the NTP server addresses that you want the servers to get the time from."
msgstr "输入你想要的服务器，获得从时间NTP服务器地址。"

msgid "Set NTP Server"
msgstr "设置NTP服务器"

msgid "Client TCPIP"
msgstr "客户端TCP IP"

msgid "Number of days to view"
msgstr "天数，查看"

msgid "Enter in the username that you want to check the internet logs for."
msgstr "输入您要上网查日志的用户名。"

msgid "This shows the number of sites a user has visited."
msgstr "这显示了用户已经访问过的网站的数目。"

msgid "Add Reverse Proxy"
msgstr "添加反向代理"

msgid "The web address to redirect to must not be blank."
msgstr "网址重定向到不能为空。"

msgid "This address is already being redirected."
msgstr "该地址已经被重定向。"

msgid "The destination must start with http or https."
msgstr "目标必须以HTTP或HTTPS开头。"

msgid "Top Sites"
msgstr "热门网站"

msgid "Windows Client Application Data - Select Profile"
msgstr "Windows客户端应用程序数据 - 选择配置"

msgid "Select the profile groups that you want to copy this application data folder to."
msgstr "选择您想要这个应用程序数据文件夹复制到配置文件组。"

msgid "Add Server Role"
msgstr "添加服务器角色"

msgid "Installed"
msgstr "安装"

msgid "Choose the module that you want to add to the server."
msgstr "选择您要添加到服务器中的模块。"

msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP服务器"

msgid "This will provide a DHCP server for your network."
msgstr "这将为你的网络的DHCP服务器。"

msgid "This module can only be applied to the main server."
msgstr "这个模块只能应用于主服务器。"

msgid "File Server"
msgstr "文件服务器"

msgid "Add File Server."
msgstr "添加文件服务器。"

msgid "This will setup a server to provide home areas for selected groups of users. By default the primary domain controller provides home areas for all users."
msgstr "这将建立一个服务器，为用户选定的群体提供家庭领域。 默认情况下，主域控制器提供了对所有用户的家乡地区。"

msgid "Using this feature will allow you to spread the server load in larger networks."
msgstr "使用此功能可以让你传播服务器负载的大型网络。"

msgid "The main server already acts as a file server."
msgstr "主服务器已经充当文件服务器。"

msgid "Print Server"
msgstr "打印服务器"

msgid "This will setup a server to provide network print queues."
msgstr "这将建立一个服务器，提供网络打印队列。"

msgid "Backup Server"
msgstr "备份服务器"

msgid "This will setup a backup server."
msgstr "这将建立一个备份服务器。"

msgid "backup Server"
msgstr "备份服务器"

msgid "This module cannot be applied to your main server."
msgstr "这个模块不能应用到主服务器。"

msgid "Reverse Proxy Server"
msgstr "反向代理服务器"

msgid "This will setup a reverse proxy server that allows incoming web traffic to be redirected to other servers on your network."
msgstr "这将建立一个反向代理服务器，允许进入的网络流量重定向到其他服务器在网络上。"

msgid "The redirect is based on the trailing slash after the end of the domain of your site."
msgstr "重定向是根据你的网站的域名结束后尾随斜线。"

msgid "This module cannot be applied to a server running modules that use the apache web server."
msgstr "这个模块不能被应用到运行使用Apache Web服务器模块的服务器。"

msgid "Squid Internet Proxy"
msgstr "鱿鱼互联网代理"

msgid "Squid Proxy Server"
msgstr "Squid代理服务器"

msgid "This will setup squid and dansguardian to provide filtered internet access for the client computers."
msgstr "这将建立鱿鱼dansguardian ，为客户端计算机过滤互联网接入。"

msgid "This module cannot be applied to a server running the reverse proxy module."
msgstr "这个模块不能应用于运行反向代理模块的服务器。"

msgid "This will setup a server to provide E-Mail services."
msgstr "这将建立一个服务器来提供电子邮件服务。"

msgid "E-MailServer"
msgstr "电子邮件服务器"

msgid "Home Access Server"
msgstr "首页访问服务器"

msgid "This will setup a server to provide web based access to home areas."
msgstr "这将建立一个服务器来提供到家庭领域的基于Web的访问。"

msgid "Moodle Server"
msgstr "Moodle的服务器"

msgid "This will setup the moodle E-Learning system."
msgstr "这将建立Moodle的电子学习系统。"

msgid "Gitlab Server"
msgstr "Gitlab服务器"

msgid "Git Server"
msgstr "Git的服务器"

msgid "This will setup the Gitlab module."
msgstr "这将建立GitHub的模块。"

msgid "This will setup the Gitlab Server."
msgstr "这将建立Gitlab服务器。"

msgid "Owncloud Server"
msgstr "Owncloud服务器"

msgid "This will provide a cloud file storage system for web access to files."
msgstr "这将为Web访问的文件进行云文件存储系统。"

msgid "Radius Server"
msgstr "Radius服务器"

msgid "This will setup a radius server which can be used for your wireless access points."
msgstr "这将设置，其中可用于无线接入点的半径服务器。"

msgid "This module can only be applied to a domain controller."
msgstr "这个模块只能应用于域控制器。"

msgid "Distribution Server"
msgstr "分发服务器"

msgid "This will setup a distribution server for centralised linux client installations."
msgstr "这将建立集中的Linux客户端安装一个分发服务器。"

msgid "This module needs the DHCP module functioning to allow the clients to be able to network boot."
msgstr "这个模块需要的DHCP模块起作用，以允许客户端能够对网络引导。"

msgid "Monitor Server"
msgstr "监控服务器"

msgid "Monitoring Server"
msgstr "监控服务器"

msgid "This will provide a monitoring server for you network that will alert you if there are any problems."
msgstr "这将为您的网络监控服务器，将提醒您，如果有任何问题。"

msgid "Joomla"
msgstr "的Joomla"

msgid "Joomla Server"
msgstr "服务器的Joomla"

msgid "This will setup a server to provide Joomla content management."
msgstr "这将建立一个服务器提供的Joomla内容管理。"

msgid "Internet Radio Server"
msgstr "互联网广播服务器"

msgid "Radio Server"
msgstr "无线电服务器"

msgid "This will set up the server to act as an internet radio server using icecast."
msgstr "这将设置服务器充当使用的Icecast网络收音机服务器。"

msgid "Xibo Server"
msgstr "锡伯族服务器"

msgid "This will setup the Xibo Digital Signage system."
msgstr "这将建立锡伯族数字标牌系统。"

msgid "Kanboard"
msgstr "Kanboard"

msgid "Kanboard Server"
msgstr "Kanboard服务器"

msgid "This will setup Kanboard which is a web based project management system."
msgstr "这将设置Kanboard这是一个基于Web的项目管理系统。"

msgid "Xerte"
msgstr "Xerte"

msgid "Xerte Server"
msgstr "Xerte服务器"

msgid "Add Advanced Server Role"
msgstr "加入先进的服务器角色"

msgid "Custom application"
msgstr "自定义应用程序"

msgid "Custom"
msgstr "习俗"

msgid "This will add in a name of a non Karoshi application for your server."
msgstr "这将增加在非过劳死的应用程序为您的服务器的名称。"

msgid "Web Server"
msgstr "网络服务器"

msgid "Lamp Server"
msgstr "灯服务器"

msgid "This will setup a server to provide LAMP web services with ftp access."
msgstr "这将建立一个服务器来提供LAMP Web服务与FTP访问。"

msgid "LAMP Server"
msgstr "LAMP服务器"

msgid "Remote SSH Access"
msgstr "远程SSH访问"

msgid "SSH Server"
msgstr "SSH服务器"

msgid "This will allow remote ssh access to your main server. This can also be used to join this server up to another karoshi system so that users created on the master server will also be created here."
msgstr "这将允许你的主服务器的远程SSH访问。 这也可以用来连接该服务器到另一个过劳死系统，以便在主服务器上创建的用户也将在这里产生。"

msgid "This will allow remote ssh access to your main server."
msgstr "这将允许你的主服务器的远程SSH访问。"

msgid "This can also be used to join this server up to another karoshi system so that users created on the master server will also be created here."
msgstr "这也可以用来连接该服务器到另一个过劳死系统，以便在主服务器上创建的用户也将在这里产生。"

msgid "VPN Server"
msgstr "VPN服务器"

msgid "This will setup a VPN server for client devices to connect to your network."
msgstr "这将建立对客户端设备的VPN服务器连接到您的网络。"

msgid "Federated Server"
msgstr "联合服务器"

msgid "Federation Server"
msgstr "联合服务器"

msgid "This will modify a Karoshi main server to be part of a federation so that all users created on the main system are also created on the federated systems."
msgstr "这将修改一个过劳死主服务器是一个联盟，使得主系统上创建的所有用户也对联合系统创建的一部分。"

msgid "This module can only be applied to a main server."
msgstr "这个模块只能应用到主服务器。"

msgid "Single Sign On"
msgstr "单点登录"

msgid "Connection logs are generated each time a user connects to a share."
msgstr "连接日志每个用户连接到一个共享时生成。"

msgid "Computer"
msgstr "电脑"

msgid "Enter in the computer name that you want to check the logs for."
msgstr "输入您要查询日志的计算机名。"

msgid "This determines how many days of logs you will see starting from the date give above."
msgstr "这就决定了日志，您将看到日起开始的多少天给之上。"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Disable Backup"
msgstr "禁用备份"

msgid "Enable Backup"
msgstr "启用备份"

msgid "The default page cannot be blank."
msgstr "默认的页面不能为空。"

msgid "Your default web management page has been set."
msgstr "默认的Web管理页面已设置。"

msgid "View Quota Usage"
msgstr "查看配额使用情况"

msgid "Choose the user that you want to check the quotas for. Leave this field blank if you want to check the quotas for a group."
msgstr "选择您要检查的配额的用户。 如果你想检查的配额组保留此领域的空白。"

msgid "Choose the group that you want to check the quotas on."
msgstr "选择您要检查的配额组。"

msgid "Shell Access"
msgstr "Shell访问"

msgid "This gives you shell access through the web browser."
msgstr "这使您可以通过Web浏览器shell访问。"

msgid "Use this feature with care."
msgstr "使用此功能时要小心。"

msgid "Append Users"
msgstr "用户追加"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "没有"

msgid "Choosing not to append will empty any users from the groups used in the csv file."
msgstr "选择不将追加空从CSV文件中使用的所有组用户。"

msgid "This is not a valid file format."
msgstr "这不是一个有效的文件格式。"

msgid "A CSV file has not been uploaded."
msgstr "CSV文件还没有被上传。"

msgid "You have not entered in a valid E-Mail address to send the alert to."
msgstr "您还没有一个有效的电子邮件地址发送警告到输入。"

msgid "You have not entered in a valid E-Mail address sender."
msgstr "您还没有一个有效的电子邮件地址发送输入。"

msgid "You have not entered in a valid E-Mail server."
msgstr "您还没有一个有效的电子邮件服务器进入。"

msgid "Monitorix System Monitor"
msgstr "Monitorix系统监视器"

msgid "The interval cannot be blank."
msgstr "间隔不能为空。"

msgid "Monitorix is a system monitoring tool."
msgstr "Monitorix是一个系统监控工具。"

msgid "Linux Client - Choose Distribution"
msgstr "Linux客户端 - 选择分布"

msgid "Choose the linux client iso that you want to distribute to your linux clients over the network."
msgstr "选择您想要通过网络分发给您的Linux客户端的Linux客户端异。"

msgid "Setup Kanboard"
msgstr "设置Kanboard"

msgid "You have not entered in an alias."
msgstr "您还没有一个别名输入。"

msgid "Linux Version"
msgstr "Linux版本"

msgid "Please choose the linux version you want to edit."
msgstr "请选择您要编辑Linux版本。"

msgid "You have no linux client configurations."
msgstr "你有没有Linux客户端配置。"

msgid "Edit Karoshi Monitors"
msgstr "编辑过劳死显示器"

msgid "The group name must not be blank."
msgstr "组名称不能为空。"

msgid "There was a problem adding this monitor. Please check the Karoshi Web administration Logs."
msgstr "新增这显示器有问题。 请检查过劳死Web管理日志。"

msgid "Linux Client - Upload Distribution"
msgstr "Linux客户端 - 上传分布"

msgid "This will upload a linux client iso for use in installing linux clients over the network."
msgstr "这将上传Linux客户端的ISO用于通过网络安装Linux客户端。"

msgid "You can copy in extra iso images to /home/itadminshare/distributions."
msgstr "你可以在额外的ISO镜像到/ home / admin共享/分布复制。"

msgid "Choose the linux iso you want to upload."
msgstr "选择您要上传的Linux ISO 。"

msgid "This will take a long time particularly over an internet connection."
msgstr "这将需要很长的时间特别是在互联网连接。"

msgid "Linux ISO"
msgstr "Linux的ISO"

msgid "Archive the exam accounts"
msgstr "归档考试帐户"

msgid "All exam accounts have been archived to"
msgstr "所有考试账户已经被归档到"

msgid "The exam accounts could not be archived"
msgstr "考试帐户无法归档"

msgid "Requested Deleted Users"
msgstr "要求删除的用户"

msgid "Label Groups"
msgstr "标签组"

msgid "View Groups"
msgstr "查看组"

msgid "This will let you add labels to your groups. The labels are shown to help you choose the correct group when adding new users to the system."
msgstr "这将让你的标签添加到您的组。 标签被证明有助于添加新用户的系统，当你选择正确的组。"

msgid "This is used to change important passwords on your system that are needed to access specific services."
msgstr "这是用来更改系统所需要访问特定服务的重要密码。"

msgid "This is the account used to log in locally to the servers."
msgstr "这是用于在本地登录到服务器的帐户。"

msgid "This password is needed to join the clients to the domain."
msgstr "需要此密码的客户端加入到域。"

msgid "You should not normally need to use this password."
msgstr "通常你不应该需要使用此密码。"

msgid "Enter in the pasword that you want to use."
msgstr "输入您要使用的密码。"

msgid "Special Characters"
msgstr "特殊字符"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "This will allow you to synchronise files between federated server systems. Roaming profile users are automatically synchronised."
msgstr "这将允许您同步联合服务器系统之间的文件。 漫游配置文件的用户将被自动同步。"

msgid "This server is not a master federation server."
msgstr "此服务器是不是主联合服务器。"

msgid "Custom Folders"
msgstr "自定义文件夹"

msgid "Disable file synchronisation"
msgstr "禁用文件同步"

msgid "Client Bypass Controls"
msgstr "客户端旁路控制"

msgid "Add IP number"
msgstr "添加IP号码"

msgid "Add Bypass"
msgstr "添加旁路"

msgid "View IP numbers"
msgstr "查看IP号码"

msgid "This can be used for client devices to bypass the internet filtering."
msgstr "这可用于客户端设备绕过互联网过滤。"

msgid "TCPIP Number"
msgstr "TCP IP号码"

msgid "Enter in the tcpip number of the client computer that you want to set to bypass the filtering."
msgstr "输入要设置为绕过过滤的客户端计算机的TCP IP号码。"

msgid "Add item"
msgstr "新增项目"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "View disk logs"
msgstr "查看磁盘日志"

msgid "You cannot remove your own TCPIP address."
msgstr "你不能删除自己的TCP IP地址。"

msgid "The admin level must not be blank."
msgstr "管理水平不能为空。"

msgid "The TCPIP address must not be blank."
msgstr "在TCP IP地址不能为空。"

msgid "There was an error processing this request. Please view the Karoshi remote management logs."
msgstr "发生错误处理这个请求。 请查看过劳死远程管理日志。"

msgid "The TCPIP address was already added."
msgstr "已经添加了TCP IP地址。"

msgid "The TCPIP address was not in the list."
msgstr "在TCP IP地址不是在列表中。"

msgid "The list is empty. All TCPIP addresses are allowed."
msgstr "该列表是空的。 所有TCP IP地址是允许的。"

msgid "You have not uploaded a file."
msgstr "您还没有上传的文件。"

msgid "More than one file has been uploaded."
msgstr "多个文件已上载。"

msgid "The file you have uploaded does not have a .tgz file extension."
msgstr "你已经上传的文件不具有.tgz的文件扩展名。"

msgid "The archive you have uploaded is corrupt."
msgstr "您上传存档已损坏。"

msgid "This is not a correct moodle archive and is missing files"
msgstr "这不是一个正确的Moodle的归档和缺少文件"

msgid "Moodle is not installed."
msgstr "Moodle是没有安装。"

msgid "You have not chosen a user or a group."
msgstr "你没有选择用户或组。"

msgid "Setup Moodle"
msgstr "安装的Moodle"

msgid "This will setup the moodle E-Learning system for your users. The moodle authentication is configured to recognise members of staff and allow access to them to create courses."
msgstr "这将设置为您的用户Moodle的电子学习系统。 Moodle的认证被配置为识别工作人员，并允许访问他们创造的课程。"

msgid "Moodle Domain"
msgstr "Moodle的域名"

msgid "Web Management - View-delete files"
msgstr "Web管理 - 查看，删除的文件"

msgid "Choose the web server that you want to view the files on."
msgstr "选择您要查看的文件的Web服务器。"

msgid "There are no web servers to choose."
msgstr "没有网络服务器进行选择。"

msgid "Enter"
msgstr "输入"

msgid "Bulk User Creation"
msgstr "大宗用户创建"

msgid "The user style must not be blank."
msgstr "用户样式必须不能为空。"

msgid "The primary group must not be blank."
msgstr "主要组不能为空。"

msgid "Incorrect username style."
msgstr "不正确的用户名风格。"

msgid "Line"
msgstr "线"

msgid "Blank forename"
msgstr "空白用的名字"

msgid "Blank surname"
msgstr "姓空白"

msgid "Blank enrolment number"
msgstr "空白参保人数"

msgid "Blank username"
msgstr "空白的用户名"

msgid "CSV file error."
msgstr "CSV文件错误。"

msgid "This username is already in use."
msgstr "该用户名已被使用。"

msgid "Bulk user creation completed."
msgstr "大宗用户创建完成。"

msgid "View new passwords"
msgstr "查看新密码"

msgid "CSV file"
msgstr "CSV文件"

msgid "username, enrolment number or staff code"
msgstr "用户名，招生数量或工作人员的代码"

msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

msgid "This will configure a UPS device connected to a server."
msgstr "这将配置连接到服务器的UPS装置。"

msgid "There are no master UPS devices available."
msgstr "有没有可用的主UPS设备。"

msgid "Master UPS"
msgstr "主UPS"

msgid "Choose a master UPS device from the list."
msgstr "从列表中选择一个主UPS设备。"

msgid "Add slave ups"
msgstr "添加从UPS"

msgid "Update Servers"
msgstr "更新服务器"

msgid "You have not chosen a day for the update."
msgstr "你没有选择，每天进行更新。"

msgid "The server master cannot be blank."
msgstr "服务器高手不能为空。"

msgid "update failure."
msgstr "更新失败。"

msgid "Please enter a correct time."
msgstr "请输入正确的时间。"

msgid "This will add the details required to remotely run commands on a windows server."
msgstr "这将添加到Windows服务器上远程运行命令所需的详细信息。"

msgid "Enter in the name of the windows server you want to add."
msgstr "输入你想添加Windows服务器的名称。"

msgid "TCPIP number"
msgstr "TCP IP号码"

msgid "Enter in the tcpip number of the server you want to add."
msgstr "输入要添加的服务器的TCP IP号码。"

msgid "Administrator user"
msgstr "管理员用户"

msgid "Enter in the administrator password. If you change the password on the server you will need to change it here as well."
msgstr "输入管理员密码。 如果您在服务器上更改密码，您将需要在这里改变它。"

msgid "Administrator password"
msgstr "管理员密码"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Enter in a description of the role of the server."
msgstr "输入服务器的作用的说明。"

msgid "Configure DHCP"
msgstr "配置DHCP"

msgid "View DHCP Leases"
msgstr "查看DHCP租约"

msgid "DHCP Reservations"
msgstr "DHCP预订"

msgid "Show Active Leases"
msgstr "显示活动租约"

msgid "Show Backup Leases"
msgstr "显示备份租赁"

msgid "Show Free Leases"
msgstr "显示免费租赁"

msgid "View Network Backup Logs"
msgstr "查看网络日志备份"

msgid "No karoshi backup servers have been enabled for ssh."
msgstr "没有过劳死备份服务器已经为SSH启用。"

msgid "Show logs"
msgstr "显示日志"

msgid "Backup Essential Data"
msgstr "备份重要数据"

msgid "This will create an archive of configuration files that you can download and store on a memory stick for later use if you have to re-install the server."
msgstr "这将创建一个配置文件，您可以下载和记忆棒以备以后使用存储，如果你要重新安装服务器归档。"

msgid "Note:"
msgstr "注意："

msgid "This is only a backup of the server essential configuration data."
msgstr "这仅仅是在服务器要领配置数据的一个备份。"

msgid "The memory stick must be stored in a secure place such as a safe. Do not leave it in an unsecured area under any circumstances."
msgstr "记忆棒必须存储在一个安全的地方，如一个安全的。 不要将它留在不安全区域在任何情况下。"

msgid "You have 60 seconds to save this archive before it is deleted from the server."
msgstr "你有60秒拯救这个归档之前将其从服务器中删除。"

msgid "Setup Server Monitoring"
msgstr "设置服务器监控"

msgid "The Server choice cannot be blank."
msgstr "服务器的选择不能为空。"

msgid "This will provide a monitoring server for your network."
msgstr "这将为您的网络监控服务器。"

msgid "The monitor server provides visual, email, and text alerts for any devices that are offline. You can add devices to be monitored in the web management."
msgstr "监视服务器处于脱机状态的任何设备提供可视化，电子邮件和短信提醒。 您可以添加在Web管理进行监测设备。"

msgid "Show raid"
msgstr "显示突袭"

msgid "Enable Quotas on Partitions"
msgstr "启用分区配额"

msgid "Please choose the server that you want to enable the quotas on."
msgstr "请选择您要启用配额的服务器。"

msgid "This will enable quotas on the /home partition of the chosen server."
msgstr "这将使所选择的服务器的/ home分区配额。"

msgid "Enable quotas"
msgstr "启用配额"

msgid "Client Wireless Settings"
msgstr "客户端无线设置"

msgid "No key has been entered."
msgstr "无键被输入。"

msgid "No ssid has been entered."
msgstr "没有SSID已经输入。"

msgid "The Wifi settings have been saved to the netlogon folder."
msgstr "WiFi的设置已保存到Netlogon文件夹。"

msgid "View scheduled locations"
msgstr "查看预定位置"

msgid "This will turn on all of the computers in your selected location."
msgstr "这将打开所有的计算机在您选定的位置。"

msgid "The computers have to be declared in the asset register with a valid mac address."
msgstr "这些计算机有一个有效的MAC地址资产登记声明。"

msgid "Select the location that you want. All computers in this location will be turned on."
msgstr "选择您想要的位置。 在这个位置中的所有的计算机将被接通。"

msgid "There are no locations to schedule."
msgstr "有没有地方安排。"

msgid "User Internet Logs"
msgstr "用户上网日志"

msgid "Restart UPS daemon"
msgstr "重新启动CUPS后台程序"

msgid "Restarting UPS daemon."
msgstr "重新启动UPS守护进程。"

msgid "You have not entered a value for the hour."
msgstr "您还没有输入的小时值。"

msgid "You have not entered a value for the minutes."
msgstr "您没有输入代表分钟的值。"

msgid "Incorrect hour value."
msgstr "不正确小时值。"

msgid "Incorrect minute value."
msgstr "不正确的分值。"

msgid "There was a problem changing the shutdown time. Please check the Karoshi web administration logs."
msgstr "有改变关闭时间的问题。 请检查过劳死Web管理日志。"

msgid "The shutdown time has been set for the clients."
msgstr "关机时间已定于客户。"

msgid "Exam Accounts - Change Passwords"
msgstr "考试科目 - 更改密码"

msgid "Enter the password that you want all of the exam accounts changed to."
msgstr "输入您希望所有考试账目改成的密码。"

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to have the passwords changed for separated by spaces."
msgstr "输入您不希望有改变由空格分隔的密码的任何考试科目。"

msgid "Setup Web Server"
msgstr "安装Web服务器"

msgid "This will ensure that apache and mysql are running on the server and that the correct ports are open. It will also create a mysql database of your choice to use with your website."
msgstr "这将确保Apache和MySQL在服务器上运行，并且正确的端口是开放的。 它还将创建你所选择的一个MySQL数据库与您的网站使用。"

msgid "Leave the database fields blank if you do not require a database to be created."
msgstr "使数据库字段为空，如果你不要求创建一个数据库。"

msgid "Mysql database"
msgstr "Mysql数据库"

msgid "Enter in the name of the database that you want to use with your website."
msgstr "输入您希望与您的网站使用的数据库的名称。"

msgid "Mysql Username"
msgstr "MySQL用户名"

msgid "Enter in the username for the database that you want to use with your website."
msgstr "输入的用户名要与你的网站使用的数据库。"

msgid "Mysql Password"
msgstr "Mysql的密码"

msgid "Enter in the password for the database."
msgstr "输入的密码，该数据库。"

msgid "Open Mysql Port"
msgstr "打开MySQL端口"

msgid "This will open up port 3306 for mysql connections from remote devices."
msgstr "这将打开3306端口用于从远程设备的MySQL连接。"

msgid "Clear Web Management Warning Messages"
msgstr "清除Web管理警告信息"

msgid "Clear Warning Messages"
msgstr "清除警告信息"

msgid "Clear web management warning messages?"
msgstr "清除网络管理警告消息？"

msgid "This will clear the warning messages that appear at the top of the web management pages."
msgstr "这将清除出现在Web管理页面顶部的警告消息。"

msgid "Client Internet Controls"
msgstr "客户端网络控制"

msgid "You have not chosen an action."
msgstr "你没有选择的操作。"

msgid "You have not chosen an asset."
msgstr "你没有选择的资产。"

msgid "Let's Encrypt SSL Certificate"
msgstr "让我们来加密的SSL证书"

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "The following aliases have been assigned to this server and will be added in the SSL certificate."
msgstr "下面的别名已分配到该服务器，并将SSL证书中添加。"

msgid "Apply Self Signed SSL Certificate"
msgstr "应用自签名SSL证书"

msgid "The server option cannot be blank."
msgstr "该服务器选项不能为空。"

msgid "The country code option cannot be blank."
msgstr "国家代码选项不能为空。"

msgid "The state option cannot be blank."
msgstr "国家选项不能为空。"

msgid "The locality option cannot be blank."
msgstr "当地选项不能为空。"

msgid "The institute name option cannot be blank."
msgstr "该研究所的名称选项不能为空。"

msgid "The department name cannot be blank."
msgstr "部门名称不能为空。"

msgid "The common name option cannot be blank."
msgstr "公用名称选项不能为空。"

msgid "The e-mail option cannot be blank."
msgstr "电子邮件选项不能为空。"

msgid "There was an error with the certificate option type."
msgstr "有一个与证书选项类型的错误。"

msgid "Web Certificate"
msgstr "Web证书"

msgid "E-mail Certificate"
msgstr "电子邮件证书"

msgid "There was a problem applying the certificate. Please check the Karoshi Web Management logs."
msgstr "有施加证书中的问题。 请检查过劳死Web管理日志。"

msgid "SSH is not enabled for this server."
msgstr "SSH是不是该服务器启用。"

msgid "The SSL Certificate has been applied."
msgstr "SSL证书已被应用。"

msgid "Search Criteria"
msgstr "搜索条件"

msgid "Enter in the start of the web address you want to search for."
msgstr "输入你要搜索的网站地址的开始。"

msgid "View Karoshi Auth Errors"
msgstr "查看过劳死验证错误"

msgid "Edit Printer Limits"
msgstr "编辑打印机限制"

msgid "All of the user page count data has been reset."
msgstr "所有的用户页计数数据已被重置。"

msgid "Allow SSL Internet Sites"
msgstr "允许SSL Internet站点"

msgid "Please enter the site that you want to allow."
msgstr "请输入您要允许站点。"

msgid "Do not include http or www."
msgstr "不包括HTTP或www 。"

msgid "Example: mysite.com"
msgstr "例如： mysite.com"

msgid "If you are denying access to all SSL websites you can individually allow sites here."
msgstr "如果你拒绝所有的SSL网站的访问，可以单独允许网站在这里。"

msgid "Site"
msgstr "现场"

msgid "Import enrolment numbers"
msgstr "进口招生人数"

msgid "The CSV file format is"
msgstr "CSV文件格式"

msgid "Forename, surname, enrolment number or staff code - optional, username - optional,password - optional"
msgstr "用名字，姓氏，注册号或员工守则 - 可选，用户名 - 可选，密码 - 可选"

msgid "CSV file format"
msgstr "CSV文件格式"

msgid "Radius Access Points"
msgstr "半径接入点"

msgid "The shortname cannot be blank."
msgstr "主机名不能为空。"

msgid "The secret key cannot be blank."
msgstr "该密钥不能为空。"

msgid "View Access Points"
msgstr "查看接入点"

msgid "Add Access Point"
msgstr "添加接入点"

msgid "Access Points"
msgstr "接入点"

msgid "Setup Print Server"
msgstr "安装打印服务器"

msgid "This will set up a print server for your network allowing printer queues to be created and controlled."
msgstr "这将建立一个打印服务器为网络允许创建和控制打印机队列。"

msgid "Printer drivers can be added to the printer queues so that your client computers do not need to have the printer drivers installed on them."
msgstr "打印机驱动程序可以被添加到打印机队列，使您的客户端计算机不需要安装在他们的打印机驱动程序。"

msgid "You must choose a server to enable or disable."
msgstr "您必须选择一个服务器来启用或禁用。"

msgid "Backup logs"
msgstr "备份日志"

msgid "Detailed logs"
msgstr "详细的日志"

msgid "Summary logs"
msgstr "摘要日志"

msgid "Setup E-mail"
msgstr "设置电子邮件"

msgid "You have not chosen an web alias for this server."
msgstr "您还没有选择该服务器的Web别名。"

msgid "Setup Owncloud"
msgstr "设置Owncloud"

msgid "Owncloud allows you to access and synchronise your data from multiple devices."
msgstr "Owncloud允许您访问并从多个设备同步数据。"

msgid "This will setup the Owncloud storage system for your users."
msgstr "这将建立对用户的Owncloud存储系统。"

msgid "Owncloud Domain"
msgstr "Owncloud域名"

msgid "Refresh Update List"
msgstr "刷新更新列表"

msgid "Checking for updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Monitor Interval"
msgstr "监控时间间隔"

msgid "Daily"
msgstr "日常"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

msgid "Yearly"
msgstr "每年"

msgid "Show statistics"
msgstr "显示统计"

msgid "Change Primary Group"
msgstr "更改主组"

msgid "This username does not exist."
msgstr "此用户名不存在。"

msgid "You cannot change the primary group for a system user."
msgstr "你不能改变的主要组系统用户。"

msgid "The new primary group must not be blank."
msgstr "新的主组不能为空。"

msgid "The new primary group does not exist."
msgstr "新的主组不存在。"

msgid "Primary group changed for"
msgstr "小学组的变化形式"

msgid "This page shows the status of your software raid. You can also add and remove drives from the raid array here."
msgstr "此页面显示您的软件RAID的状态。 您还可以添加从RAID阵列这里删除驱动器。"

msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

msgid "Choose Server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Set DNS Forwarder"
msgstr "设置DNS转发器"

msgid "Enter in the network share name that you want to check the logs for."
msgstr "输入您要查询的日志的网络共享名。"

msgid "E-Mail Queue"
msgstr "排队的EMail"

msgid "Copy Files - upload"
msgstr "复制文件 - 上传"

msgid "This will copy files into all of the user home areas for the group that you choose."
msgstr "这将文件复制到所有用户的home领域您选择的组。"

msgid "Please select the files that you want to upload to a group"
msgstr "请选择你要上传一组文件"

msgid "Printer Usage"
msgstr "打印机使用"

msgid "Enter in the username that you want to view printer data for."
msgstr "输入您要查看打印机数据的用户名。"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "March"
msgstr "游行"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "可能"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Linux Client Download Skel"
msgstr "Linux客户端下载SKEL"

msgid "You have not entered a Linux Version"
msgstr "您还没有进入一个Linux版本"

msgid "There was a problem downloading the Linux skel archive. Please check the Karoshi web management logs."
msgstr "有下载的Linux skel中存档的一个问题。 请检查网络过劳死日志管理。"

msgid "The /home partition is listed more than once in fstab on this server."
msgstr "/ home分区列出不止一次在fstab中此服务器上。"

msgid "This will set up an email server for your network."
msgstr "这将设置为您的网络电子邮件服务器。"

msgid "The email system uses clamav and spamassasin for anti virus and anti spam. Access to the email system is through a web browser using SOGo which is automatically set up as part of the setup."
msgstr "电子邮件系统使用防病毒和反垃圾邮件ClamAV的SpamAssassin的和。 访问电子邮件系统是通过使用SOGO被自动设定为设置的一部分Web浏览器。"

msgid " Emails can also be accessed via an imap or pop3 email client."
msgstr "电子邮件也可以通过IMAP或POP3电子邮件客户端访问。"

msgid "The email system uses clamav and spamassasin for anti virus and anti spam."
msgstr "电子邮件系统使用防病毒和反垃圾邮件ClamAV的SpamAssassin的和。"

msgid "Access to the email system is through a web browser using SOGo which is automatically set up as part of the setup."
msgstr "访问电子邮件系统是通过使用SOGO被自动设定为设置的一部分Web浏览器。"

msgid "Emails can also be accessed via an imap or pop3 email client."
msgstr "电子邮件也可以通过IMAP或POP3电子邮件客户端访问。"

msgid "Current Email Server"
msgstr "当前电子邮件服务器"

msgid "A server is already being used for E-Mail."
msgstr "服务器已经被用于电子邮件。"

msgid "Copy existing E-Mail"
msgstr "复制现有的电子邮件"

msgid "Enabling this will migrate your existing email, Egroupware, and Squirrrelmail to the new server."
msgstr "启用这将迁移现有的电子邮件， Egroupware ， squirrelmail的添加到新的服务器。"

msgid "E-Mail domain"
msgstr "电子邮件域"

msgid "Enter in your choice of mail domain without http://www. Example myemaildomain.com"
msgstr "不含http输入您选择的邮件域：// WWW 。 例如myemaildomain.com"

msgid "Warning Messages"
msgstr "警告消息"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Clear all warning messages"
msgstr "清除所有警告消息"

msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

msgid "There are no warning messages."
msgstr "有没有警告消息。"

msgid "Assign Printers to Locations"
msgstr "分配给打印机的位置"

msgid "No Printers are available."
msgstr "没有打印机可用。"

msgid "You have not chosen any printers."
msgstr "您还没有选择任何打印机。"

msgid "No users listed."
msgstr "没有用户列出。"

msgid "Your username or password was not correct."
msgstr "您的用户名或密码不正确。"

msgid "Setup Wizard"
msgstr "安装向导"

msgid "Setup Printers"
msgstr "设置打印机"

msgid "If you have not already done so you may want to add a printer server to your network so that you can control printing for your clients."
msgstr "如果你还没有这样做的话，你可能需要一台打印机服务器添加到您的网络，这样就可以控制打印为您的客户。"

msgid "The show servers link below will show all available servers. Choose the server that you want to add the printer module to by clicking on the add role button."
msgstr "该节目的服务器链接下方将显示所有可用的服务器。 选择要通过单击添加角色按钮，打印机模块添加到服务器。"

msgid "Show Servers"
msgstr "显示服务器"

msgid "Control Printers"
msgstr "控制打印机"

msgid "Update Web Management"
msgstr "更新Web管理"

msgid "Available updates"
msgstr "可用更新"

msgid "Installed Updates"
msgstr "已安装的更新"

msgid "This shows any Linux Schools Server patches that are available."
msgstr "这说明任何Linux学校服务器的补丁可用。"

msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

msgid "No updates are available."
msgstr "没有可用的更新。"

msgid "You have not entered in a title for this job."
msgstr "您还没有在此作业标题输入。"

msgid "User Internet Access"
msgstr "用户上网"

msgid "Upload a Moodle Theme"
msgstr "上传Moodle的主题"

msgid "Choose the moodle theme to upload. The archive MUST be a .zip."
msgstr "选择Moodle的主题上传。 必须将存档的.zip 。"

msgid "You need to choose at least one server."
msgstr "您需要至少选择一个服务器。"

msgid "You have not entered in an NTP server address to get the time from."
msgstr "您还没有在NTP服务器地址中输入摆脱时间。"

msgid "Setup Xibo"
msgstr "设置锡伯族"

msgid "Group Membership"
msgstr "组成员"

msgid "You have not entered in a username."
msgstr "您还没有用户名输入。"

msgid "Choose User"
msgstr "选择用户"

msgid "Add Web Management User"
msgstr "添加Web管理用户"

msgid "These accounts are used by your technical staff to access the web managagement. The usernames and passwords used here are totally separate from normal network users."
msgstr "这些帐户用于由您的技术人员来访问Web管理。 用户名和这里使用的密码是从正常的网络用户完全独立。"

msgid "Access Level"
msgstr "访问级别"

msgid "Primary Admin"
msgstr "主要管理员"

msgid "Admin"
msgstr "联系"

msgid "Technician"
msgstr "技术员"

msgid "Primary Admins have full control of the web management."
msgstr "主管理员具有Web管理的完全控制。"

msgid "Admins have full control of the web management but cannot add or delete other admins."
msgstr "管理员有web管理的完全控制权，但不能添加或删除其他管理员。"

msgid "Technicians can access a limited set of controls for day to day running of the system such as changing passwords."
msgstr "技术人员可以访问有限的一组控件天到系统的日常运行，如更改密码。"

msgid "The monitor cannot be blank."
msgstr "显示器不能为空。"

msgid "Custom Command"
msgstr "自定义命令"

msgid "Enabling the printer queue."
msgstr "使打印机队列。"

msgid "Disabling the printer queue."
msgstr "禁用打印机队列。"

msgid "Testing the printer queue."
msgstr "测试打印机队列。"

msgid "Clearing the printer queue."
msgstr "清除打印机队列。"

msgid "Deleting print job"
msgstr "删除打印作业"

msgid "Search E-Mail logs"
msgstr "搜索电子邮件日志"

msgid "Choose the date that you want to search the logs for."
msgstr "选择您要搜索的日志的日期。"

msgid "Choose the time that you want to search the logs for."
msgstr "选择您要搜索的日志的时间。"

msgid "These can be left blank."
msgstr "这些可以留为空白。"

msgid "Enter in the search criteria here."
msgstr "输入在此处搜索条件。"

msgid "This could be an email address or message code."
msgstr "这可能是一个电子邮件地址或消息代码。"

msgid "Enter in extra search criteria here."
msgstr "进入这里额外的搜索条件。"

msgid "Remove Server Role"
msgstr "删除服务器角色"

msgid "The module cannot be blank."
msgstr "该模块不能为空。"

msgid "The code cannot be blank."
msgstr "该代码不能为空。"

msgid "The code did not match."
msgstr "该代码不匹配。"

msgid "Unflags this server as an Apache reverse proxy server. Disables proxy module and restarts apache."
msgstr "Unflags该服务器作为Apache反向代理服务器。 禁用代理模块并重新启动Apache的。"

msgid "Unflags this server as a distribution server."
msgstr "Unflags此服务器作为分发服务器。"

msgid "Unflags this server as a Home Access server and removes the Home Access files."
msgstr "Unflags此服务器作为家庭访问服务器并删除主页访问文件。"

msgid "Unflags this server as an Apache server."
msgstr "Unflags该服务器作为Apache服务器。"

msgid "Unflags this server as a backup server. Stops all backups to this server."
msgstr "Unflags此服务器作为备份服务器。 停止所有备份到该服务器。"

msgid "Unflags this server as a DHCP server. Stops the dhcp service from running on this server."
msgstr "Unflags该服务器作为DHCP服务器。 停止从该服务器上运行DHCP服务。"

msgid "Unflags this server as an E-Mail server. Stops Sogo, Postfix, Dovecot, and Mailscanner from running on the server."
msgstr "Unflags该服务器作为电子邮件服务器。 从服务器上运行停止崇光，后缀，达夫科特和Mailscanner 。"

msgid "Unflags this server as a file server. Re-maps any groups using this server back to the main server."
msgstr "Unflags该服务器作为文件服务器。 再放大器使用该服务器返回到主服务器的任何群体。"

msgid "Unflags this server from using joomla. Deletes all joomla files and the joomla database."
msgstr "Unflags从使用Joomla此服务器。 删除所有的Joomla文件和数据库的Joomla 。"

msgid "Unflags this server as a moodle server. Deletes all moodle files and the moodle database."
msgstr "Unflags此服务器作为服务器的Moodle 。 删除所有Moodle文件和Moodle的数据库。"

msgid "Unflags this server as a gitlab server. Deletes all gitlab files, repositories and user data."
msgstr "Unflags此服务器作为gitlab服务器。 删除所有文件gitlab ，库和用户数据。"

msgid "OCS Inventory"
msgstr "OCS库存"

msgid "Unflags this server as an OCS server. Deletes all OCS files and the OCS database."
msgstr "Unflags该服务器作为OCS服务器。 删除所有OCS文件和OCS数据库。"

msgid "Unflags this server as a print server. Stops cups on the server."
msgstr "Unflags此服务器作为打印服务器。 停止服务器上的杯子。"

msgid "Unflags this server as an Internet Proxy server. Stops squid and dansguardian from running on the server."
msgstr "Unflags该服务器作为代理服务器上网。 停止鱿鱼dansguardian从服务器上运行。"

msgid "Unflags this server as a monitor server. Stops mon from running."
msgstr "Unflags此服务器作为监视服务器。 从运行停止的妈妈。"

msgid "Unflags this server for allowing remote access. Firewall rules changed to stop ssh access to this server."
msgstr "Unflags此服务器允许远程访问。 防火墙规则改为停到这个服务器的SSH访问。"

msgid "Unflags this server as a radio server. Stops icecast-server from running on the server."
msgstr "Unflags此服务器作为无线电服务器。 从在服务器上运行停止的Icecast服务器。"

msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN服务器"

msgid "Unflags this server as an OpenVPN server. Stops openvpn from running on the server."
msgstr "Unflags该服务器作为OpenVPN服务器。 从服务器上运行的OpenVPN停止。"

msgid "Unflags this server as an Owncloud server. Deletes all owncloud files and user data."
msgstr "Unflags该服务器作为Owncloud服务器。 删除所有文件owncloud和用户数据。"

msgid "Unflags this server as a federated server. Disables federated password synchronisation. Disables federated file synchronisation. Enables user creation in the webmanagement for this server."
msgstr "Unflags此服务器作为联合服务器。 禁用联合密码同步。 禁用联合文件同步。 允许在Web管理此服务器的用户创建。"

msgid "Remove Server"
msgstr "删除服务器"

msgid "Removes this server from the system."
msgstr "从系统中删除此服务器。"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "Removing modules assumes that you have backed up or do not need the data on the module you are removing."
msgstr "删除模块假定您已经备份或不需要你删除的模块上的数据。"

msgid "Module"
msgstr "模"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Code"
msgstr "码"

msgid "Enter in the code above to confirm the action that you want to take."
msgstr "在输入上面的代码，以确认您要采取的行动。"

msgid "Removes all designations for this server."
msgstr "删除此服务器的所有名称。"

msgid "View Event Logs"
msgstr "查看事件日志"

msgid "This folder does not contain any iso images."
msgstr "此文件夹不包含任何ISO映像。"

msgid "The iso image has been copied to the distribution server."
msgstr "ISO映像已被复制到分发服务器。"

msgid "Enable - Disable all exam accounts"
msgstr "启用 - 禁用所有考试帐户"

msgid "Incorrect option."
msgstr "不正确的选项。"

msgid "Exam accounts"
msgstr "考试帐户"

msgid "enabled"
msgstr "启用"

msgid "disabled"
msgstr "残"

msgid "Status not changed."
msgstr "状态没有改变。"

msgid "You have not chosen an asset type."
msgstr "你没有选择的资产类型。"

msgid "The TCP IP address cannot be blank."
msgstr "在TCP IP地址不能为空。"

msgid "The mac address cannot be blank."
msgstr "MAC地址不能为空。"

msgid "The netboot cannot be blank."
msgstr "该网络引导不能为空。"

msgid "Change Home Server"
msgstr "更改家庭服务器"

msgid "Change the home server for this group of users."
msgstr "更改主服务器这一组用户。"

msgid "The home server cannot be blank."
msgstr "主服务器不能为空。"

msgid "The primary group cannot be blank."
msgstr "主要组不能为空。"

msgid "No other Karoshi servers have been set up."
msgstr "没有其他过劳死服务器已经成立。"

msgid "No other Karoshi servers have been enabled as file servers. You will need to add the file server module to an additional server."
msgstr "没有其他过劳死服务器已经启用了文件服务器。 将需要的文件服务器模块添加到其他服务器。"

msgid "IMPORTANT - Please ensure that users are not logged to ensure that data is not lost."
msgstr "重要提示 - 请确保用户不会被记录，以确保数据不会丢失。"

msgid "Current Server"
msgstr "当前服务器"

msgid "Copy Home Areas"
msgstr "复制主页区"

msgid "This will copy any existing user home areas to the new server. This could take some time if there are a large amount of files to transfer."
msgstr "这将任何现有的用户主区域复制到新的服务器。 如果有大量的文件传送的，这可能需要一些时间。"

msgid "New Server"
msgstr "新服务器"

msgid "Web Management Information"
msgstr "网络管理信息"

msgid "Choose the module that you want to remove below."
msgstr "选择您要删除下面的模块。"

msgid "Set Defaults"
msgstr "设置默认值"

msgid "Default assign jobs"
msgstr "默认分配工作"

msgid "No default"
msgstr "无缺省值"

msgid "Choose the administrator or technician that you want helpdesk tasks to default to."
msgstr "选择您要帮助台任务，默认管理员或技术人员。"

msgid "Default priority"
msgstr "默认的优先级"

msgid "Choose the default priority that you want."
msgstr "选择您想要的默认优先级。"

msgid "Allowed"
msgstr "允许的"

msgid "Banned E-mail Domains"
msgstr "禁止电子邮件域"

msgid "Ban Domain"
msgstr "潘基域名"

msgid "Any E-mail domains shown in the list below are banned from e-mailing to your server."
msgstr "列表中显示的任何电子邮件域以下是电子邮件发送禁止到你的服务器。"

msgid "Allow"
msgstr "允许"

msgid "Any E-mail domains shown in the list below are allowed and do not have any DNS checks placed on them or banned from e-mailing to your server."
msgstr "列表中显示的任何电子邮件域下面是允许的，没有放在他们或禁止从电子邮件发送到你的服务器任何DNS检查。"

msgid "Search Karoshi Web Management"
msgstr "过劳死搜索Web管理"

msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

msgid "Enter in more that two characters to search."
msgstr "输入两个以上的字符来进行搜索。"

msgid "You must either select ALL or a range of exam accounts."
msgstr "您必须选择全部或范围的考试帐户。"

msgid "You must enter numbers for the exam accounts."
msgstr "您必须考试帐户输入数字。"

msgid "The input is out of range."
msgstr "输入超出范围。"

msgid "Total number of exam accounts"
msgstr "考试帐户总数"

msgid "Extracting"
msgstr "提取"

msgid "The data has been copied to all exam accounts."
msgstr "该数据已被复制到所有考试帐户。"

msgid "The data was not copied."
msgstr "该数据不会被复制。"

msgid "This will set up a radius server for your network which can be used for setting up wireless access points using WPA2 enterprise."
msgstr "这将设置可用于使用WPA2企业设立的无线接入点为您的网络RADIUS服务器。"

msgid "Windows Desktop Icons - Select"
msgstr "Windows桌面图标 - 选择"

msgid "The selected icons have been copied to all of the chosen groups."
msgstr "选择的图标已经被复制到所有选定的组。"

msgid "Change Theme"
msgstr "更改主题"

msgid "Current theme"
msgstr "当前主题"

msgid "Add a device"
msgstr "添加设备"

msgid "This will add a device to the ups list to show that it is phsyically plugged into the ups. It will not configure the device."
msgstr "这将一个设备添加到列表中的UPS ，表明它在物理上插入窗口。 它不会配置设备。"

msgid "This could be a network switch or a non Karoshi server."
msgstr "这可能是一个网络交换机或一个非过劳死服务器。"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Add a New User"
msgstr "添加新用户"

msgid "The firstname must not be blank."
msgstr "第一个名称不能为空。"

msgid "The surname must not be blank."
msgstr "姓氏不能为空。"

msgid "The username style must not be blank."
msgstr "用户名风格不能为空。"

msgid "The enrolment number must not be blank."
msgstr "招生人数不能为空。"

msgid "Create user"
msgstr "创建用户"

msgid "Created with primary group"
msgstr "创建了主组"

msgid "The enrolment number entered is already in use and has been left blank for this user."
msgstr "输入的注册号已被使用，并已留空此用户。"

msgid "Linux Client set repository"
msgstr "Linux客户端设置存储库"

msgid "The URI cannot be blank."
msgstr "该URI不能为空。"

msgid "The distribution cannot be blank."
msgstr "分配不能为空。"

msgid "There was a problem setting the repository. Please check the Karoshi web management logs."
msgstr "有一个问题，设置存储库。 请检查网络过劳死日志管理。"

msgid "View Assigned Printers"
msgstr "查看分配的打印机"

msgid "No Printers have been assigned to a location."
msgstr "没有打印机已分配到某个位置。"

msgid "You have not chosen a print action."
msgstr "你没有选择的打印操作。"

msgid "The location must not be blank."
msgstr "该位置必须不能为空。"

msgid "The printer must not be blank."
msgstr "打印机不能为空。"

msgid "The action type is not correct."
msgstr "操作类型是不正确的。"

msgid "The location file does not exit."
msgstr "位置文件不存在。"

msgid "This location does not exist."
msgstr "这个位置不存在。"

msgid "The printer file does not exist."
msgstr "打印机文件不存在。"

msgid "The printer queue does not exist."
msgstr "打印机队列不存在。"

msgid "The raid type cannot be blank."
msgstr "RAID类型不能为空。"

msgid "The mount point cannot be blank."
msgstr "挂载点不能为空。"

msgid "The mount point does not contain an allowed path."
msgstr "挂载点不包含允许的路径。"

msgid "You have not selected enough drives for this raid type."
msgstr "你有没有这种RAID类型选择足够的驱动器。"

msgid "Acceptable Use"
msgstr "可接受的使用"

msgid "Disabled"
msgstr "残"

msgid "Enable acceptable use"
msgstr "启用可接受的使用"

msgid "Disable acceptable use"
msgstr "禁止可接受的使用"

msgid "The acceptable use policy gives new users a grace period to sign and return an acceptable use policy."
msgstr "该可接受使用策略提供了新用户的宽限期来签署和返回一个可接受的使用政策。"

msgid "User accounts are automatically disabled once the trial time is ended unless they are authorised."
msgstr "一旦试用时间结束，除非他们被授权用户帐户被自动禁止。"

msgid "Grace Time"
msgstr "宽限时间"

msgid "Set Grace Time"
msgstr "设置宽限时间"

msgid "The grace time is the amount of time a new user is allowed to log into the system before signing and returning the acceptable use policy. This time is set in days."
msgstr "宽限时间是一个新的用户可以签署和返回可接受使用策略之前登录到系统的时间。 这一次是在天设置。"

msgid "Reset Status"
msgstr "复位状态"

msgid "All Users"
msgstr "全部用户"

msgid "Choose the group that you want to reset the acceptable use status for."
msgstr "选择您想要重置为可接受的使用状态的组。"

msgid "Pending Users"
msgstr "待用户"

msgid "Created by"
msgstr "由...制作"

msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

msgid "Trial Days Remaining"
msgstr "试用剩余天数"

msgid "Approve"
msgstr "批准"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Shutdown Code"
msgstr "关闭代码"

msgid "Type in the number displayed to shutdown a server."
msgstr "在数字型显示关机的服务器。"

msgid "Shutdown/Reboot"
msgstr "关机/重启"

msgid "This allows you to schedule updates for your servers."
msgstr "这可以让你安排你的服务器的更新。"

msgid "Never"
msgstr "决不"

msgid "Choose the day that you want your servers to update on."
msgstr "选择您希望您的服务器更新的一天。"

msgid "Choose the time that you want your servers to update on."
msgstr "选择您希望您的服务器更新的时间。"

msgid "Schedule Update"
msgstr "计划更新"

msgid "Choose the web server that you want to upload the files to."
msgstr "选择您想要将文件上传到Web服务器。"

msgid "There are no web servers to upload files to."
msgstr "没有网络服务器上传文件。"

msgid "Choose server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Setup Joomla Website"
msgstr "设置网站的Joomla"

msgid "This will setup the Joomla content management system as a website for your school."
msgstr "这将建立的Joomla内容管理系统为您的学校网站。"

msgid "if you would like all staff to be able to log in and add information to the website enable the ldap authentication module in the Plug in Manager section."
msgstr "如果您想所有工作人员能够登录并给网站添加信息能够在管理器部分的插头LDAP验证模块。"

msgid "Web Domain"
msgstr "网站域名"

msgid "UPS Status"
msgstr "UPS状态"

msgid "This shows the status of your ups devices."
msgstr "这说明您的UPS设备的状态。"

msgid "No UPS devices have been added."
msgstr "已添加任何UPS设备。"

msgid "The type cannot be blank."
msgstr "该类型不能为空。"

msgid "The year canot be blank."
msgstr "年份不能为空。"

msgid "Monthly printer totals are re-calculated at the end of every day."
msgstr "在每一天结束时每月打印机总计的计算。"

msgid "Set Server Time"
msgstr "设置服务器时间"

msgid "You cannot leave the date or time blank."
msgstr "你不能离开的日期或时间的空白。"

msgid "You have not entered a correct month."
msgstr "您没有输入正确的一个月。"

msgid "You have not entered a correct day."
msgstr "您没有输入正确的一天。"

msgid "You have not entered a correct year."
msgstr "您没有输入正确的一年。"

msgid "You have not entered a correct hour."
msgstr "您没有输入正确时间。"

msgid "You have not entered the correct minutes."
msgstr "您还没有输入正确的分钟。"

msgid "You have not entered the correct seconds."
msgstr "您还没有输入正确秒。"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Proxy settings have been removed."
msgstr "代理设置已被删除。"

msgid "Proxy settings have been applied."
msgstr "代理设置已应用。"

msgid "E-mail relay"
msgstr "电子邮件中继"

msgid "View Monitor Logs"
msgstr "查看监控日志"

msgid "The groupname cannot be blank."
msgstr "该组名不能为空。"

msgid "The service cannot be blank."
msgstr "该服务不能为空。"

msgid "View status"
msgstr "查看状态"

msgid "No Monitor Server has been set up."
msgstr "没有监控服务器已经成立。"

msgid "You have not entered in a domain name."
msgstr "您还没有在域名输入。"

msgid "Windows Profile - Upload"
msgstr "Windows配置文件 - 上传"

msgid "To create a windows profile you can use the profileuser account. This is the only user on the karoshi system that has a roaming profile by default. All other users use mandatory profiles."
msgstr "要创建一个Windows配置文件，您可以使用该配置文件的用户帐户。 这是在默认情况下漫游配置文件的过劳死系统上的用户。 所有其他用户使用强制配置文件。"

msgid "To create a windows profile you need to right click on My Computer - Properties - Advanced - User Profile Settings."
msgstr "要创建一个Windows配置文件，你需要右键点击我的电脑 - 属性 - 高级 - 用户配置文件设置。"

msgid "Copy your chosen profile to a suitable location."
msgstr "您所选择的配置文件复制到一个合适的位置。"

msgid "Make sure that you change the windows permissions on your chosen profile to all users."
msgstr "请确保你改变你所选配置文件的Windows权限给所有用户。"

msgid "Select the compressed profile that you want to upload in .zip or .tar.gz format."
msgstr "选择您想要以.zip或.tar.gz格式上传压缩文件。"

msgid "Compressed profile"
msgstr "压缩简介"

msgid "You need to upload a zip or tar.gz file of your chosen profile."
msgstr "您需要上传您所选择的配置文件的zip或tar.gz文件。"

msgid "There should be one folder in the top level of the created archive which is the name of your profile."
msgstr "应该有创建归档是您的配置文件的名称的顶层一个文件夹。"

msgid "The duration of the user ban must be a number."
msgstr "用户禁令的持续时间必须是数字。"

msgid "Ban User account completed."
msgstr "潘基用户帐户完成。"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "Enter the full address of the linux client repository. This is used for installing and updating the Linux clients."
msgstr "进入Linux客户端库的完整地址。 这是用于安装和更新的Linux客户机。"

msgid "Distribution"
msgstr "分配"

msgid "pclinuxos/2007"
msgstr "PCLinuxOS的/ 2007"

msgid "Enter in the distribution you are using."
msgstr "输入您正在使用的分布。"

msgid "Sections"
msgstr "第"

msgid "main extra nonfree kde gnome"
msgstr "主要额外的非自由KDE GNOME"

msgid "Enter in the sections that you want to use in the repository."
msgstr "输入您要在资源库中​​使用的部分。"

msgid "Custom Application"
msgstr "自定义应用程序"

msgid "The custom application cannot be blank."
msgstr "自定义应用程序不能为空。"

msgid "You have not entered in a web address."
msgstr "您还没有在网址输入。"

msgid "Please enter the full address without http://www or subdirectories."
msgstr "请不含http输入完整地址：// www或者子目录。"

msgid "The site has been added."
msgstr "该网站已被添加。"

msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

msgid "Change Username"
msgstr "更改用户名"

msgid "Choose user"
msgstr "用户选择"

msgid "The mail ID cannot be blank."
msgstr "邮件ID不能为空。"

msgid "Change Timeout"
msgstr "更改超时"

msgid "Timeout"
msgstr "时间到"

msgid "This is the time delay before you are logged out of the Karoshi Web Management system."
msgstr "这是您登录了过劳死Web管理系统之前的时间延迟。"

msgid "Enter a time in minutes between 1 and 99. This is a per user setting and will not affect other users."
msgstr "输入分钟的时间在1至99之间这是每个用户设置，并不会影响其他用户。"

msgid "The default value is 5 minutes."
msgstr "默认值是5分钟。"

msgid "Extend timeout from"
msgstr "扩展超时从"

msgid "Choose a tcpip number or range to extend the timeout from. The timeout setting will extend to 1 day for computers matching this value."
msgstr "选择TCP IP号或范围扩大从超时。 超时设置将延长1天匹配该值的计算机。"

msgid "Example1 - 172.30.3.1 - individual computer"
msgstr "例1 - 172.30.3.1 - 个人电脑"

msgid "Example2 - 172.30.3 - all computers in this range"
msgstr "示例2 - 172.30.3 - 在这个范围内的所有计算机"

msgid "This will show the uptime for your servers."
msgstr "这将显示您的服务器正常运行时间。"

msgid "Show Uptime"
msgstr "显示正常运行时间"

msgid "View Web Admins"
msgstr "查看网站管理员"

msgid "UPS Name"
msgstr "UPS名称"

msgid "Choose a UPS device from the list."
msgstr "从列表中选择一个UPS设备。"

msgid "Choose auto for UPS devices connected via usb."
msgstr "选择通过USB连接UPS设备的汽车。"

msgid "Add UPS"
msgstr "添加UPS"

msgid "Allow Roaming Profile"
msgstr "允许漫游配置文件"

msgid "The user name should not be blank."
msgstr "用户名不能为空。"

msgid "You cannot use a roaming profile with a system account."
msgstr "你不能使用漫游配置文件与系统帐户。"

msgid "You cannot use a roaming profile for the karoshi user."
msgstr "你不能使用漫游配置文件的用户过劳死。"

msgid "This user already has a roaming profile."
msgstr "此用户已经有一个漫游配置文件。"

msgid "A roaming profile has been enabled for"
msgstr "漫游配置文件已经为已启用"

msgid "There was a problem enabling a roaming profile for"
msgstr "有使一个漫游配置文件有问题"

msgid "The tcpip number must not be blank."
msgstr "在TCP IP号码不能为空。"

msgid "Incorrect detail value."
msgstr "不正确的日期值。"

msgid "The site name cannot be blank."
msgstr "站点名称不能为空。"

msgid "The short site name cannot be blank."
msgstr "短站点名称不能为空。"

msgid "The web management has been changed to"
msgstr "Web管理已被更改为"

msgid "Choose client version"
msgstr "选择客户端版本"

msgid "Choose the linux client version that you want to set the software settings for."
msgstr "选择您要为设置软件设置Linux客户端版本。"

msgid "Log type"
msgstr "日志类型"

msgid "Choose the log type that you would like to view."
msgstr "选择你想查看的日志类型。"

msgid "Reset Room Controls"
msgstr "复位控制室"

msgid "This will schedule times when all internet room controls are reset to allow internet access. This could be at the end of each lesson."
msgstr "当所有网络室控制设置为允许上网本将安排时间。 这可能是每课的结尾。"

msgid "Add reset time"
msgstr "广告复位时间"

msgid "Reset times"
msgstr "复位时间"

msgid "Delete time"
msgstr "删除时间"

msgid "This will setup the Kanboard project management system."
msgstr "这将建立键盘的项目管理系统。"

msgid "Choose the profiles that you want to upload the desktop icons to."
msgstr "选择您想要的桌面图标上传到配置文件。"

msgid "Please select the groups that you want to copy the icons to."
msgstr "请选择您想要的图标复制到组。"

msgid "View Over Quota Usage"
msgstr "查看过配额使用情况"

msgid "Please enter in the username you want to change the groups for."
msgstr "请您要更改组的用户名进入。"

msgid "The password for each exam account will be changed to a different random number."
msgstr "每个考试帐户的密码将改为不同的随机数。"

msgid "This will change all exam passwords to a random password."
msgstr "这将改变所有的考试密码随机密码。"

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to have the passwords reset for separated by spaces."
msgstr "输入您不希望有密码重置用空格隔开的考试科目。"

msgid "E-Mail Access"
msgstr "电子邮件访问"

msgid "The username or group you have chosen does not exist."
msgstr "您所选择的用户名或组不存在。"

msgid "View Restriction List"
msgstr "查看受限名单"

msgid "Choose User / group"
msgstr "选择用户/组"

msgid "This allows you to set the level of access for sending and receiving E-Mails for your users."
msgstr "这使您可以设置访问级别发送和接收电子邮件，为您的用户。"

msgid "Full access - allow the user to send and receive E-mails to all domains."
msgstr "完全访问 - 允许用户发送和接收电子邮件的所有域。"

msgid "Restricted - limit the user to sending and receiving E-Mails from domains on the restricted list. This list defaults to your domain."
msgstr "受限 - 限制用户从域限制列表上发送和接收电子邮件。 该列表默认为您的域。"

msgid "No Access - the user will not be able to send or receive any E-Mails."
msgstr "无访问权限 - 用户将无法发送或接收任何电子邮件。"

msgid "This will add in the name of a custom role that you have added to this server. The only purpose of this feature is to record the custom role on the show servers page in the web management."
msgstr "这将增加在您添加到该服务器的自定义角色的名称。 此功能的唯一目的是记录在网络管理中显示的服务器页面上的自定义角色。"

msgid "Windows Background - Select"
msgstr "窗户背景 - 选择"

msgid "You have not uploaded a bmp file."
msgstr "您还没有上传bmp文件。"

msgid "Please select the groups that you want to copy the background to."
msgstr "请选择您要复制背景的群体。"

msgid "This will show the LDAP information for that user."
msgstr "这将显示该用户的LDAP信息。"

msgid "Show user info"
msgstr "显示用户信息"

msgid "The exam accounts have not had their passwords reset."
msgstr "考试账户已经没有密码重置。"

msgid "Assign PPD File"
msgstr "指定PPD文件"

msgid "The page size cannot be blank."
msgstr "页面大小不能为空。"

msgid "The colour option cannot be blank."
msgstr "颜色选项不能为空。"

msgid "The printer ppd cannot be blank."
msgstr "打印机PPD不能为空。"

msgid "There was a problem adding this ppd. Please consult the Karoshi web administration logs."
msgstr "新增这PPA的一个问题。 请参考过劳死Web管理日志。"

msgid "The ppd file was added to"
msgstr "PPD文件添加到"

msgid "This shows the printers that have been assigned to locations."
msgstr "这表明，被分配到的位置的打印机。"

msgid "Assigned Printers"
msgstr "分配打印机"

msgid "Set Default"
msgstr "默认设置"

msgid "Default Printer"
msgstr "默认打印机"

msgid "Remove Printer"
msgstr "删除打印机"

msgid "You hve not uploaded a moodle theme."
msgstr "您还没有上传的Moodle的主题。"

msgid "You have uploaded more than one file."
msgstr "您上传多个文件。"

msgid "The file that you have uploaded is not a zip file."
msgstr "您上传的文件不是一个zip文件。"

msgid "You have uploaded a corrupt archive."
msgstr "你已经上传了一个腐败的存档。"

msgid "The zip file is faulty."
msgstr "该压缩文件是错误的。"

msgid "Windows Start menu - Select"
msgstr "Windows开始菜单 - 选择"

msgid "The selected start menu has been copied to all of the chosen groups."
msgstr "所选择的开始菜单已经被复制到所有选定的组。"

msgid "The software shown below will either be installed or removed by your linux client computers on boot."
msgstr "下面显示的软件要么安装或通过引导Linux的客户端计算机中删除。"

msgid "Generate Internet Logs"
msgstr "生成日志互联网"

msgid "The background has been copied to all of the chosen groups."
msgstr "背景已被复制到所有所选择的基团。"

msgid "Clear User Page Counts"
msgstr "清除用户页面计数"

msgid "Group Printer Limits"
msgstr "集团的打印机限制"

msgid "Clear all of the user page count data."
msgstr "清除所有的用户页计数数据。"

msgid "This should only be carried out at the end of your billing cycle."
msgstr "这应该只在结算周期结束时进行。"

msgid "Enabled Printers"
msgstr "启用打印机"

msgid "This will allow you to track printing usage for all of your users."
msgstr "这将允许您跟踪打印使用您的所有用户。"

msgid "Accounting Status"
msgstr "记帐状态"

msgid "You can choose to enable or disable accounting for each printer."
msgstr "您可以选择启用或每个打印机禁用核算。"

msgid "Enable accounting for this printer queue."
msgstr "启用占该打印机队列。"

msgid "Disable accounting for this printer queue."
msgstr "禁用占该打印机队列。"

msgid "Setup Federation Control"
msgstr "设置控制联合会"

msgid "Warning - this will delete all existing users from this server and import all of the users from your main server."
msgstr "警告 - 这会从该服务器中删除所有现有用户并导入所有用户从主服务器。"

msgid "Disk drives"
msgstr "磁盘驱动器"

msgid "CPU usage"
msgstr "CPU使用率"

msgid "Show cpu information on the selected servers."
msgstr "显示所选服务器上的CPU信息。"

msgid "Kernel"
msgstr "核心"

msgid "Show the running kernel for the selected servers."
msgstr "显示所选服务器正在运行的内核。"

msgid "Samba Status"
msgstr "Samba的状态"

msgid "Show the samba status for the selected servers."
msgstr "显示所选服务器的Samba的状态。"

msgid "Show server info"
msgstr "显示服务器信息"

msgid "View Server Update Logs"
msgstr "查看服务器更新日志"

msgid "Linux Background - Select"
msgstr "Linux的背景 - 选择"

msgid "You have not uploaded a png file."
msgstr "您还没有上传PNG文件。"

msgid "The background has been uploaded."
msgstr "背景已上传。"

msgid " To use this feature you will need to add or import your client data into the asset register."
msgstr "要使用此功能，您将需要添加或导入客户数据到资产登记。"

msgid "Windows Client Application Data Upload"
msgstr "Windows客户端应用程序数据上传"

msgid "This will upload a compressed file containing a folder or folders from the application data folder in your profile."
msgstr "这将上传包含您的个人资料从应用程序数据文件夹中的文件或文件夹压缩文件。"

msgid "Select the compressed folder that you want to upload in .zip or .tar.gz format."
msgstr "选择您想要以.zip或.tar.gz格式上传压缩的文件夹。"

msgid "Compressed folder"
msgstr "压缩的文件夹"

msgid "You need to upload a zip or tar.gz file of your chosen application data folders."
msgstr "您需要上传你所选择的应用程序数据文件夹的zip或tar.gz文件。"

msgid "Incorrect droptype"
msgstr "不正确droptype"

msgid "Blank action"
msgstr "空白行动"

msgid "You have not entered in a software package."
msgstr "您还没有在一个软件包输入。"

msgid "You have not entered in a location."
msgstr "您还没有在一个位置输入。"

msgid "You must choose a website to view the logs for."
msgstr "你必须选择一个网站来查看日志。"

msgid "The log date must not be blank."
msgstr "日志日期不能为空。"

msgid "Create zfs raid"
msgstr "创建ZFS突袭"

msgid "The application data has been copied to all of the chosen profiles."
msgstr "应用数据已被复制到所有的所选择的配置文件。"

msgid "This will allow users to access their files from home. Access is via a web browser and allows users to view, upload and download files to their home areas."
msgstr "这将允许用户从家里访问他们的文件。 访问是通过Web浏览器，允许用户查看，上传和下载文件到自己的家的地方。"

msgid "Choose the date that you want to view the update logs for."
msgstr "选择您要查看的更新日志的日期。"

msgid "Allowed Mime Types"
msgstr "允许的Mime类型"

msgid "You have not entered in a client name."
msgstr "你有没有在客户端名称输入。"

msgid "You have not entered in a TCPIP address."
msgstr "您还没有在TCP IP地址输入。"

msgid "You have not entered in a correct tcpip address."
msgstr "您还没有在正确的TCP IP地址输入。"

msgid "This TCPIP address is already in use."
msgstr "此TCP IP地址已被使用。"

msgid "You have not entered a mac address."
msgstr "您没有输入MAC地址。"

msgid "You have not entered in a valid mac address."
msgstr "您还没有一个有效的MAC地址输入。"

msgid "This mac address is already in use."
msgstr "该MAC地址已被使用。"

msgid "Add DHCP Reservation"
msgstr "添加DHCP保留"

msgid "View DHCP Reservations"
msgstr "查看DHCP预订"

msgid "This allows you to add in reserved tcpip addresses for client devices."
msgstr "这使您可以在保留的TCP IP地址添加为客户端设备。"

msgid "Host name"
msgstr "主机名"

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "TCPIP address"
msgstr "TCP IP地址"

msgid "Edit reservation"
msgstr "编辑预订"

msgid "Delete reservation"
msgstr "删除预订"

msgid "There are no current dhcp reservations."
msgstr "目前没有DHCP保留。"

msgid "Enter in the host name of the client computer or device that you want to give a static tcpip address to."
msgstr "输入在要得到静态TCP IP地址给客户端计算机或设备的主机名。"

msgid "Enter in the mac address of the client computer or device that you want to give a static tcpip address to."
msgstr "输入你想给一个静态TCP IP地址的客户端计算机或设备的MAC地址。"

msgid "Enter in the tcpip address that you want the client computer or device to have."
msgstr "输入您希望在客户端计算机或设备有TCP IP地址。"

msgid "The patch file did not have a .sh file extension."
msgstr "补丁文件没有一个.SH文件扩展名。"

msgid "The signature file did not have a .sig file extension."
msgstr "签名文件不具有的.sig文件扩展名。"

msgid "The patch file did not verify correctly."
msgstr "补丁文件没有正确验证。"

msgid "IRC Help"
msgstr "IRC帮助"

msgid "The timeout value must not be blank."
msgstr "超时值不能为空。"

msgid "The timeout value must be a number between 1 and 99."
msgstr "超时值必须在1和99之间的数字。"

msgid "Your timeout setting has been changed."
msgstr "您超时设置已被更改。"

msgid "This shows the jobs that are scheduled to run on this server."
msgstr "这表明，被安排在该服务器上运行的作业。"

msgid "View Monitors"
msgstr "查看监视器"

msgid "You must choose a monitor."
msgstr "您必须选择一个监视器。"

msgid "Deleting a monitor will stop the monitoring server from monitoring the monitor group."
msgstr "删除监视器将监视监测组停止监视服务器。"

msgid "Add Monitor"
msgstr "添加监视器"

msgid "No monitors available."
msgstr "无监视器可用。"

msgid "Monitors"
msgstr "显示器"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "TCPIP numbers monitored"
msgstr "TCP IP数字监控"

msgid "Services Monitored"
msgstr "服务监控"

msgid "Off"
msgstr "离"

msgid "The device name cannot be blank."
msgstr "设备名称不能为空。"

msgid "E-Mail Quota Warning Settings"
msgstr "电子邮件配额警告设置"

msgid "Upload User Image"
msgstr "上传用户图片"

msgid "Upload image error."
msgstr "上传图片的错误。"

msgid "The file you have uploaded does not have a suitable file extension."
msgstr "你已经上传的文件没有一个合适的文件扩展名。"

msgid "User Image uploaded."
msgstr "用户图片上传。"

msgid "The name of this image does not match a username or enrollment number."
msgstr "这一形象的名称不匹配用户名或注册号。"

msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用情况"

msgid "Disk usage data is generated once per week."
msgstr "磁盘使用情况的数据，每周生成一次。"

msgid "The user or group name cannot be blank."
msgstr "用户或组名不能为空。"

msgid "Each Primary Group has a limit set for the amount of printing that each user can do in that group."
msgstr "每个主集团有专门用于打印每个用户都可以在该组中完成的工作量设定上限。"

msgid "User limits override group limits."
msgstr "用户限制覆盖组限制。"

msgid "User Limit"
msgstr "用户数限制"

msgid "Group Limit"
msgstr "组限制"

msgid "Print Total"
msgstr "打印总"

msgid "Additional Credits"
msgstr "附加积分"

msgid "Enter in the amount of additional printer credits that you want this user to have."
msgstr "输入在您希望这个用户有更多的打印机信贷量。"

msgid "User or Primary Group"
msgstr "用户或主要组"

msgid "Limit"
msgstr "限制"

msgid "Set the page limits that you want for each user or group."
msgstr "设置要为每个用户或组的页数限制。"

msgid "View the new passwords for a group of users."
msgstr "查看新的密码一组用户。"

msgid "Choose the client computers that you want to allow or deny internet access to."
msgstr "选择您要允许或拒绝网络连接到客户端计算机。"

msgid "Allow all"
msgstr "允许所有"

msgid "Deny all"
msgstr "拒绝所有"

msgid "Allow all media"
msgstr "允许所有媒体"

msgid "Deny all media"
msgstr "拒绝所有媒体"

msgid "Asset"
msgstr "财富"

msgid "Tcpip"
msgstr "TCP叶"

msgid "Mac-address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Access"
msgstr "访问"

msgid "Media Access"
msgstr "媒体访问"

msgid "Deny access"
msgstr "拒绝访问"

msgid "Allow access"
msgstr "允许访问"

msgid "Deny media access"
msgstr "拒绝媒体访问"

msgid "Allow media access"
msgstr "允许媒体访问"

msgid "The reverse proxy allows incoming web traffic to be redirected to other servers on your network."
msgstr "反向代理允许进入网络流量重定向到网络上的其他服务器。"

msgid "The redirect is based on the trailing slash and folder name after the end of the domain of your site."
msgstr "重定向是根据你的网站的域名结束后最后的斜线和文件夹名称。"

msgid "Web sites to be redirected are added in on the web management."
msgstr "网站重定向被添加在Web管理。"

msgid "Reverse Proxy Domain"
msgstr "反向代理服务器域"

msgid "Setup VPN Server"
msgstr "设置VPN服务器"

msgid "This module can not run on Karoshi V9."
msgstr "该模块不能过劳死V9运行。"

msgid "Choose the server that you want to view the disk usage on."
msgstr "选择您要查看的磁盘使用的服务器。"

msgid "Show disk usage"
msgstr "显示磁盘使用情况"

msgid "View Wireless Zones"
msgstr "查看无线防区"

msgid "No wireless zones have been added."
msgstr "没有无线防区已被添加。"

msgid "VPN Certificates"
msgstr "VPN证书"

msgid "Add Certificate"
msgstr "添加证书"

msgid "View Certificates"
msgstr "查看证书"

msgid "Create Client VPN Certificate"
msgstr "创建客户端VPN证书"

msgid "Reovke Client VPN Certificate"
msgstr "撤消客户端VPN证书"

msgid "Download Client VPN Certificate"
msgstr "下载客户端VPN证书"

msgid "You must enter in a username."
msgstr "您必须在用户名输入。"

msgid "No locations have been created."
msgstr "没有位置已创建。"

msgid "This will send commands to a windows machine joined to your network."
msgstr "这将发送命令到连接到网络的Windows计算机。"

msgid "Choose the command that you want to be carried out."
msgstr "选择您要执行的命令。"

msgid "Extra options"
msgstr "额外的选项"

msgid "If a command needs extra options you can add them here."
msgstr "如果一个命令需要额外的选项，你可以在这里添加它们。"

msgid "Delete Baned E-Mail Domains"
msgstr "删除禁止电子邮件域"

msgid "Generate today's internet logs."
msgstr "产生今天的互联网日志。"

msgid "Internet logs are normally generated at midnight at the end of every day."
msgstr "网络日志通常在每一天结束在午夜生成的。"

msgid "Use this feature only if you urgently need to see today's internet logs."
msgstr "只有当你迫切需要看到今天的互联网日志使用此功能。"

msgid "You have not entered in an asset number."
msgstr "您还没有在资产编号输入。"

msgid "This asset does not exist in the asset register."
msgstr "该资产不会在资产登记存在。"

msgid "Asset Number"
msgstr "资产编号"

msgid "View asset"
msgstr "查看资产"

msgid "View internet logs"
msgstr "查看互联网日志"

msgid "This displays the server that hosts the home folders for each group."
msgstr "这将显示承载每个组的主文件夹服务器。"

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Change Server"
msgstr "更改服务器"

msgid "Delete UPS"
msgstr "删除UPS"

msgid "The UPS model cannot be blank."
msgstr "UPS的模型不能为空。"

msgid "Deleting"
msgstr "删除"

msgid "The certificate type cannot be blank."
msgstr "证书类型不能为空。"

msgid "The CA Certificate cannot be blank."
msgstr "CA证书不能为空。"

msgid "The SSL Certificate cannot be blank."
msgstr "SSL证书不能为空。"

msgid "A server.csr has already been created for this server."
msgstr "一个server.csr已经为这台服务器创建的。"

msgid "Do not proceed unless you want to re-generate the certificate."
msgstr "不要继续，除非你要重新生成证书。"

msgid "Two digit Country Code"
msgstr "两位数国家码"

msgid "Enter in the two digit ISO country code for your country."
msgstr "输入您所在国家的两位数的ISO国家代码。"

msgid "Example *.yoursite.com"
msgstr "例如*.yoursite.com"

msgid "State or Province name"
msgstr "国家或省名"

msgid "City or town"
msgstr "城市或城镇"

msgid "School Name"
msgstr "学校名称"

msgid "Department Name"
msgstr "部门名称"

msgid "Common name - URL"
msgstr "共同的名字 - 网址"

msgid "This needs to be the fully qualified domain name of your website without the http or https. The *. wildcard will match all sub domains."
msgstr "这需要你的网站的完全限定域名，而不HTTP或HTTPS 。 该* 。 通配符将匹配所有子域。"

msgid "Email contact address"
msgstr "电子邮件联系地址"

msgid "Copy Certificate Contact Information"
msgstr "复制证书联系信息"

msgid "Server.csr - generated by apache mod ssl. You will need to copy this information to your commercial signing authority."
msgstr "Server.csr - 被Apache mod_ssl的产生。 您需要将这些信息复制到您的商业签名授权。"

msgid "Install Commercial Certificate"
msgstr "安装商业证书"

msgid "You will need to copy in the certificates you have received from your certificate supplier."
msgstr "您需要在您从证书的供应商收到的证书进行复制。"

msgid "Intermediate certificate or bundle"
msgstr "中级证书或包"

msgid "Intermediate Certificate"
msgstr "中级证书"

msgid "Certificate Bundle"
msgstr "证书捆绑"

msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL证书"

msgid "The SSL Certificate has been installed."
msgstr "SSL证书已安装。"

msgid "The Commercial SSl Certificate has now been created. Please proceed to step two."
msgstr "商业SSL证书尚未创建。 请继续执行第二步。"

msgid "Request New Users"
msgstr "申请新用户"

msgid "The owner cannot be blank."
msgstr "车主不能为空。"

msgid "The new username must not be blank."
msgstr "新用户名不能为空。"

msgid "The new username is already in use."
msgstr "新用户名已被使用。"

msgid "You have not entered in a forename."
msgstr "你有没有在用的名字输入。"

msgid "You have not entered in a surname."
msgstr "您还没有在一个姓输入。"

msgid "You cannot change that username."
msgstr "您不能更改该用户名。"

msgid "You cannot change the name of a system user."
msgstr "你不能改变一个系统用户的名称。"

msgid "Username changed"
msgstr "用户名更改"

msgid "There was a problem changing the username."
msgstr "有更改用户名的问题。"

msgid "User Web Folders"
msgstr "用户Web文件夹"

msgid "Select Group"
msgstr "选择组"

msgid "This allows users to have web folders hosted from their home areas. Any files and folders in a public_html folder in the user's home area will be available via apache on their server."
msgstr "这允许用户从他们的家地区托管的Web文件夹。 在用户的家地区的public_html文件夹中的所有文件和文件夹将通过他们的服务器上的Apache提供。"

msgid "Choose group"
msgstr "选择组"

msgid "Choose the group that you want to set the web folder status for."
msgstr "选择您要设置Web文件夹状态的组。"

msgid "The printer address cannot be blank."
msgstr "打印机地址不能为空。"

msgid "The printer type cannot be blank."
msgstr "打印机类型不能为空。"

msgid "The printer port cannot be blank."
msgstr "打印机端口不能为空。"

msgid "A printer queue with this name already exists."
msgstr "打印机队列名称已经存在。"

msgid "Select the following options to create your users"
msgstr "选择下列选项来创建你的用户"

msgid "This server is part of a federated system. Users must be created on the main federation server."
msgstr "此服务器是一个联合系统的一部分。 用户必须在主联合服务器上创建。"

msgid "Style"
msgstr "样式"

msgid "astudent09"
msgstr "astudent09"

msgid "09astudent"
msgstr "09A的学生"

msgid "studenta09"
msgstr "学生A09"

msgid "arnold.student09"
msgstr "arnold.student09"

msgid "student.arnold09"
msgstr "student.arnold 09"

msgid "09studenta"
msgstr "09studenta"

msgid "09arnolds"
msgstr "09阿诺德"

msgid "arnolds"
msgstr "阿诺德"

msgid "Enrollment number as username."
msgstr "注册号为用户名。"

msgid "Enter a username"
msgstr "输入用户名"

msgid "Join a client to the domain"
msgstr "加入一个客户到域"

msgid "Windows Clients"
msgstr "Windows客户端"

msgid "Windows client computers are joined to the domain in the same way as for a windows network. "
msgstr "Windows客户计算机以同样的方式，作为一个窗口的网络加入到域。"

msgid "The username required to do this is Administrator. The password will be the system password that you chose earlier."
msgstr "要做到这一点所需的用户名是管理员。 密码将是您之前选择的系统密码。"

msgid "You can also join client computers to the domain using any accounts that are members of the itadmin group."
msgstr "你也可以加入客户端计算机使用的是管理员组的成员的任何帐户的域。"

msgid "Once you have successfully joined a client you can test it with the new user that you have just created."
msgstr "一旦您已成功加入一个客户，您可以用您刚才创建的新用户进行测试。"

msgid "Karoshi Linux Clients"
msgstr "过劳死Linux客户端"

msgid "Karoshi linux clients can be joined to the domain using the icons provided on the desktop for the local administrator user account on the linux client."
msgstr "过劳死Linux客户端可以连接到使用Linux客户机上的本地管理员用户帐户提供的桌面上的图标域。"

msgid "Enter in the settings that you want to use for your client devices."
msgstr "输入您要使用客户端设备的设置。"

msgid "DNS Server IP"
msgstr "DNS服务器IP"

msgid "Netbios Name Server"
msgstr "NetBIOS名称服务器"

msgid "Subnet"
msgstr "子网"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Start Address"
msgstr "起始地址"

msgid "End Address"
msgstr "结束地址"

msgid "Default Lease Time"
msgstr "默认的租约时间"

msgid "Enter in the default lease time in seconds."
msgstr "输入以秒为单位的默认租用时间。"

msgid "Max Lease Time"
msgstr "最大租约时间"

msgid "Enter in the maximum lease time in seconds."
msgstr "输入以秒为单位的最大租约时间。"

msgid "Secondary DHCP Server"
msgstr "二级DHCP服务器"

msgid "This will set up a single sign on solution for logging into web applications."
msgstr "这将建立在解决单点登录用于登录到Web应用程序。"

msgid "Internet Usage Trends"
msgstr "互联网的使用趋势"

msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

msgid "View Categories"
msgstr "查看分类"

msgid "Add an Internet Trend Category"
msgstr "添加互联网趋势范畴"

msgid "Enter in a name for the category you want to add."
msgstr "输入您要添加的类别的名称。"

msgid "Enter in the key words to be searched for separated by spaces."
msgstr "在关键词输入要搜索用空格隔开。"

msgid "Choose the server that you want to backup."
msgstr "选择要备份的服务器。"

msgid "Run Network Backup"
msgstr "运行网络备份"

msgid "Update Locations"
msgstr "更新位置"

msgid "This will update the location data from the asset register so that staff can ban locations by mac address or by tcpip numbers."
msgstr "这将更新从资产寄存器中的位置数据，使工作人员可以禁止通过MAC地址或TCP IP号码的位置。"

msgid "Update location data from the asset register."
msgstr "从资产寄存器更新位置数据。"

msgid "Add User Printer Limit"
msgstr "添加用户打印机限制"

msgid "Enter in the username that you want to add a printer limit for."
msgstr "输入要添加的打印机限制的用户名。"

msgid "Add Server Roles"
msgstr "添加服务器角色"

msgid "Management Users"
msgstr "管理用户"

msgid "Add a User"
msgstr "添加用户"

msgid "Room Locations"
msgstr "房间位置"

msgid "Join Clients"
msgstr "加入客户端"

msgid "Profiles"
msgstr "简介"

msgid "Add Assets"
msgstr "添加资产"

msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

msgid "Enrolment number / staff code"
msgstr "报名人数/员工代码"

msgid "Primary group"
msgstr "主组"

msgid "Username style"
msgstr "用户名风格"

msgid "auser09"
msgstr "auser09"

msgid "09auser"
msgstr "09auser"

msgid "usera09"
msgstr "用户A09"

msgid "arnold.user09"
msgstr "arnold.user09"

msgid "user.arnold09"
msgstr "user.arnold 09"

msgid "09usera"
msgstr "09usera"

msgid "09arnoldu"
msgstr "09阿诺德"

msgid "arnoldu"
msgstr "阿诺德"

msgid "Enter the firstname for this user."
msgstr "该用户输入名字。"

msgid "Enter the surname for this user."
msgstr "输入该用户的姓氏。"

msgid "Enter a password and confirm it in the box below."
msgstr "输入密码并确认它在下面的框中。"

msgid "Student enrolment number or staff code. This field can be left blank."
msgstr "在校学生数或工作人员的代码。 该字段可以留空。"

msgid "The groups give different levels of access."
msgstr "各组给予不同级别的访问权限。"

msgid "The itadmin group is for the network administrator."
msgstr "IT管理员组用于网络管理员。"

msgid "Only members of itadmin and the tech groups gain administrator access to windows computers joined to the domain."
msgstr "和itadmin的成员才科技集团获得对加入域的Windows计算机管理员权限。"

msgid "Enrollment number as username"
msgstr "注册号为用户名"

msgid "Choose the username style you require."
msgstr "选择您需要的用户名风格。"

msgid "By default windows clients use mandatory profiles."
msgstr "默认情况下Windows客户端使用强制配置文件。"

msgid "New profiles are created using the profileuser account."
msgstr "新的配置文件正在使用的配置文件的用户帐户创建。"

msgid "The profileuser account uses a roaming profile that you can customise. "
msgstr "配置文件的用户帐户使用漫游配置文件，您可以自定义。"

msgid "Copy the profileuser profile by right clicking on My Computer and using the profile management tools."
msgstr "右击我的电脑，并使用个人信息管理工具复制配置文件的用户配置文件。"

msgid "It is essential that the permissions are changed on the profile to allow all users to use it."
msgstr "至关重要的是，该权限被变更的信息，以允许所有的用户使用它。"

msgid "The copied profile can be zipped up and uploaded to the web management."
msgstr "复制的配置文件可以压缩并上传到网络管理。"

msgid "Upload Windows Profile"
msgstr "上传Windows配置文件"

msgid "The Karoshi Linux clients download an updated skel from the main server each time that the client is booted. "
msgstr "在过劳死Linux客户端与主服务器的每个客户端启动时下载更新的skel 。"

msgid "Users logging onto the client then use the skel from the local machines."
msgstr "登录到客户端的用户然后用头骨从本地机器。"

msgid "Download Karoshi Linux Profile"
msgstr "下载过劳死Linux简报"

msgid "Upload Karoshi Linux Profile"
msgstr "上传过劳死Linux简报"

msgid "Assign Backup Server"
msgstr "指定备份服务器"

msgid "No backup servers have been configured."
msgstr "没有备份服务器已配置。"

msgid "Choose the server that you want to backup to."
msgstr "选择要备份到服务器。"

msgid "Current backup server"
msgstr "当前的备份服务器"

msgid "Un-assign"
msgstr "取消分配"

msgid "Please select the skel archive file you want to upload:"
msgstr "请选择你要上传的skel归档文件："

msgid "You can not change the password for this user."
msgstr "你不能为这个用户更改密码。"

msgid "This user has not signed an acceptable use policy and their account has now been suspended."
msgstr "该用户还没有签署了一项可接受的使用政策，而现在他们的帐户已被暂停。"

msgid "The password was not changed for"
msgstr "密码没有改变"

msgid "This user account has been suspended."
msgstr "此用户帐户已被暂停。"

msgid "The administrator account must not be blank."
msgstr "管理员帐号不能为空。"

msgid "Incorrect data entry."
msgstr "不正确的数据输入。"

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "The Levels must be in the correct order."
msgstr "该电平必须以正确的顺序。"

msgid "The warning intervals must be in the correct order."
msgstr "警告时间间隔必须在正确的顺序。"

msgid "E-mail quota warning settings have been applied."
msgstr "电子邮件配额警告设置已应用。"

msgid "View Quota Enabled Partitions"
msgstr "查看配额启用分区"

msgid "E-Mail Over Quota Report"
msgstr "电邮时配额报告"

msgid "E-mail quota checks are run on E-mail inboxes for all users three times a day."
msgstr "电子邮件限额支票上的电子邮件收件箱为所有用户运行，一天三次。"

msgid "Users who are over quota receive an E-mail warning them."
msgstr "谁是超过限额的用户收到一封电子邮件，警告他们。"

msgid "Quota values are set in the E-mail limits section."
msgstr "配额值在电子邮件限制部分中设置。"

msgid "This module is for advanced use for users that want ssh access to the main server."
msgstr "该模块是使用先进的希望主服务器的ssh访问的用户。"

msgid "It can also be used to join this server to another Karoshi system via the federated server module so that when users are created on the master system they will also be created here."
msgstr "它也可用于通过联邦服务器模块，以便被它们也将在这里产生的主系统上创建的用户时加入此服务器到另一个过劳死系统。"

msgid "MAC"
msgstr "苹果电脑"

msgid "Enter in TCPIP numbers or MAC addresses (separated by commas) for machines you want to restrict access to. Leave this blank for unrestricted access."
msgstr "您要限制访问计算机输入TCP IP号码或MAC地址（用逗号分隔） 。 离开这个空白不受限制的访问。"

msgid "The level description is blank."
msgstr "该级别的描述是空白。"

msgid "E-Mail Quota Warning messages have been saved."
msgstr "电子邮件配额警告信息已经保存。"

msgid "The new server you have chosen is not configured as a Karoshi file server."
msgstr "您所选择的新服务器未配置为过劳死的文件服务器。"

msgid "Windows Printer Drivers"
msgstr "Windows打印机驱动程序"

msgid "This is used to enable or disable automated Windows printer driver generation for your print queues."
msgstr "这是用来启用或禁用打印队列自动Windows打印机驱动程序产生。"

msgid "Generate Drivers"
msgstr "生成驱动程序"

msgid "Enable all"
msgstr "全部启用"

msgid "Disable all"
msgstr "禁用所有"

msgid "Windows printer driver generation completed."
msgstr "Windows打印机驱动程序生成完毕。"

msgid "The samba root password was incorrect."
msgstr "桑巴root密码是不正确的。"

msgid "The windows dll files needed to generate the windows printer drivers are missing. The dlls needed in /usr/share/cups/drivers/ are pscript5.dll, ps5ui.dll, pscript.hlp, pscript.ntf."
msgstr "所需的Windows动态链接库文件生成Windows打印机驱动程序丢失。 在/ usr /共享/杯/司机/是pscript5.dll ， ps5ui.dll ， pscript.hlp ， pscript.ntf所需的dll文件。"

msgid "The data has been copied to all accounts in the selected group."
msgstr "该数据已被复制到所选择的组中的所有帐户。"

msgid "There was a problem copying the files to the group."
msgstr "有将文件复制到该组的一个问题。"

msgid "You have not entered an email address."
msgstr "您没有输入电子邮件地址。"

msgid "View Whitelists"
msgstr "查看白名单"

msgid "Adding a whitelist will allow emails to be recieved from the alias address without them being checked for spam."
msgstr "添加白名单将让他们不被检查的垃圾邮件是从别名地址收到的电子邮件。"

msgid "Add a Whitelist"
msgstr "添加白名单"

msgid "These are the email whitelists addresses that are currently active for your email system."
msgstr "这些是目前您的电子邮件系统中活动的电子邮件白名单地址。"

msgid "E-Mail Whitelists"
msgstr "白名单的EMail"

msgid "There is no PPD file available."
msgstr "没有可用的PPD文件。"

msgid "The file you have chosen does not have a ppd extension."
msgstr "您所选择的文件不具有扩展PPD 。"

msgid "Add Monitors"
msgstr "添加显示器"

msgid "You will need to have a monitoring server set up to use this feature. This will allow you to add in extra monitors for your network."
msgstr "你将需要有一个监控服务器设置为使用此功能。 这将允许你在多显示器添加为您的网络。"

msgid "Group name"
msgstr "组名"

msgid "This can be the name of the group of equipment that you want to monitor. Examples: switches, wireless access points."
msgstr "这可能是你要监视的组设备的名称。 例如：交换机，无线接入点。"

msgid "Alert after"
msgstr "警报后"

msgid "The number of times a failure is detected before sending an alert."
msgstr "的次数发送警报之前检测到故障。"

msgid "Monitor check interval"
msgstr "监视器检查间隔"

msgid "The monitoring service will wait this amount of time in minutes between each check for this group."
msgstr "监控服务将等待在每个检查这组之间的分钟时间这一数额。"

msgid "Monitor day interval"
msgstr "监测天数间隔"

msgid "Leave blank for continuous monitoring or add in the start and end days."
msgstr "留空连续监测或添加在开始和结束日期。"

msgid "Monitor time interval"
msgstr "监控时间间隔"

msgid "Leave blank for continuous monitoring or add in the hour start and end times."
msgstr "留空连续监测或增加在时间的开始和结束时间。"

msgid "TCPIP numbers"
msgstr "TCP IP号码"

msgid "You need to enter in the TCPIP numbers separated by spaces of the devices that you want to monitor."
msgstr "您需要由您要监控设备的空格分隔的TCP IP数字来输入。"

msgid "Services to monitor"
msgstr "服务监控"

msgid "Pick the services that you want monitored for this group."
msgstr "挑选你想为这组监控的服务。"

msgid "This is the most basic monitor type. Most devices will respond to a ping request."
msgstr "这是最基本的监视器类型。 大多数设备将ping请求作出回应。"

msgid "A monitoring server has not been added to the network."
msgstr "的监视服务器尚未添加到网络。"

msgid "This will reset the lockout attempts for a user after too many login attempts."
msgstr "这将太多的登录尝试后，针对用户锁定尝试复位。"

msgid "DNS Controls"
msgstr "DNS控制"

msgid "Edit a DNS Entry"
msgstr "编辑DNS条目"

msgid "Add DNS Entry"
msgstr "添加DNS条目"

msgid "Wake on Lan - Schedule"
msgstr "网络唤醒 - 计划"

msgid "The hour cannot be blank."
msgstr "小时不能为空。"

msgid "The minutes cannot be blank."
msgstr "会议纪要不能为空。"

msgid "The location cannot be blank."
msgstr "该位置不能为空。"

msgid "The time has not be entered correctly."
msgstr "时间已经无法正确输入。"

msgid "Wake on Lan Schedule completed."
msgstr "澜计划唤醒完成。"

msgid "There was an error scheduling this job. Please check that Karoshi Web Management logs."
msgstr "有一个错误安排这项工作。 请检查过劳死Web管理日志。"

msgid "The start address and the end address have to be in the same range as the server address."
msgstr "的开始地址和结束地址必须在相同的范围内的服务器地址。"

msgid "DNS Server Error"
msgstr "DNS服务器错误"

msgid "Net Bios Server Error"
msgstr "NetBIOS服务器错误"

msgid "Router Error"
msgstr "路由器错误"

msgid "Subnet Error"
msgstr "子网掩码错误"

msgid "Subnet Mask Error"
msgstr "子网掩码错误"

msgid "Range Error"
msgstr "范围错误"

msgid "Lease Time Error"
msgstr "租赁时间错误"

msgid "The default lease time cannot be greater than the maximum lease time."
msgstr "默认的租约时间不能超过最大租约时间更大。"

msgid "The DHCP changes have been applied."
msgstr "在DHCP更改已应用。"

msgid "The Access name cannot be blank."
msgstr "访问名不能为空。"

msgid "The TCPIP range cannot be blank."
msgstr "在TCP IP范围不能为空。"

msgid "The key you have entered is not long enough."
msgstr "您输入的密钥不够长。"

msgid "The key you have entered is too long."
msgstr "您输入的关键是太长。"

msgid "This secret key has been added. Please ensure that it is also added to your wireless access points."
msgstr "此密钥已被添加。 请确保它也被添加到您的无线接入点。"

msgid "Package Cache Control"
msgstr "包缓存控制"

msgid "The site must not be blank."
msgstr "该网站不能为空。"

msgid "This allows sites to be accessed via squid deb proxy for updating packages on client computers."
msgstr "这使得通过鱿鱼DEB代理访问的客户端计算机上更新包的网站。"

msgid "Enter in the username that you want to apply these settings to."
msgstr "输入您要应用这些设置的用户名。"

msgid "Leave this field blank if you want to apply the settings to a whole group of users."
msgstr "如果你想设置应用到整个组用户保留此领域的空白。"

msgid "Choose the group that you want to apply the quota settings to."
msgstr "选择您想要的配额设置应用到组。"

msgid "This is the maximum file size that users can have on the system."
msgstr "这是，用户可以对系统的最大文件大小。"

msgid "Users who reach this limit will not be able to save any more files until they have deleted some files."
msgstr "谁达到了极限，用户将无法保存任何文件，直到他们已经删除了一些文件。"

msgid "Setting this value to 0 will disable this option."
msgstr "这个值设置为0将禁用此选项。"

msgid "Max Files"
msgstr "最大文件"

msgid "This is the maximum number of files that a user can save on the system."
msgstr "这是一个用户可以保存在系统中的文件的最大数量。"

msgid "View Servers"
msgstr "查看服务器"

msgid "No Karoshi Servers have been set up with ssh."
msgstr "没有过劳死服务器已经设置了SSH 。"

msgid "Restore Files"
msgstr "还原文件"

msgid "Restore system files and folders"
msgstr "恢复系统文件和文件夹"

msgid "Choose the server that you want to restore system files to."
msgstr "选择您想要的系统文件还原到服务器。"

msgid "Restore User Files and Folders"
msgstr "还原用户文件和文件夹"

msgid "Choose the primary group that you want to restore user files to."
msgstr "选择您想要的用户文件恢复到主组。"

msgid "The TCPIP numbers cannot be blank."
msgstr "在TCP IP号码不能为空。"

msgid "The monitor type cannot be blank."
msgstr "显示器类型不能为空。"

msgid "You must fill in all of the time interval boxes if you do not want continuous monitoring."
msgstr "您必须在所有的时间间隔框填写，如果你不想连续监测。"

msgid "Monitor added."
msgstr "监视器补充道。"

msgid "A monitor group already exists with this name."
msgstr "监视器组已经存在具有此名称。"

msgid "Choose the services that you want to start or stop."
msgstr "选择您要启动或停止服务。"

msgid "Welcome to The Linux Schools Project."
msgstr "欢迎到Linux的学校项目。"

msgid "Click on the icons on the right to help you set up your system."
msgstr "点击右边的图标，帮助您设置您的系统。"

msgid "The steps are all optional and can be carried out at any time in the web management."
msgstr "步骤都是可选的，可以在网络管理的任何时间进行。"

msgid "You can cancel this wizard by changing your default page which is the last option on the right."
msgstr "您可以通过更改您的默认页是在右边的最后一个选项取消该向导。"

msgid "Edit Printer Limit"
msgstr "编辑打印机限制"

msgid "This will enable a user to have a roaming profile rather than a mandatory profile for use on a windows client computer."
msgstr "这将允许用户有漫游配置文件，而不是为Windows客户端计算机上使用强制配置文件。"

msgid "This is not recommended due to the large size that roaming profiles can get to if users save work on their desktops."
msgstr "这是不推荐，因为大尺寸的漫游配置文件可以得到，如果用户保存在桌面上的工作。"

msgid "Enter in the username that you want to allow a windows roaming profile for."
msgstr "输入您要允许Windows漫游配置文件的用户名。"

msgid "View Allowed Sites"
msgstr "查看允许的站点"

msgid "You have not chosen any sites."
msgstr "您还没有选择任何网站。"

msgid "The selected sites have been deleted."
msgstr "所选站点已被删除。"

msgid "Show disk info"
msgstr "显示磁盘信息"

msgid "Find student files and folders"
msgstr "学生查找文件和文件夹"

msgid "This will search students home areas for files and folders."
msgstr "这将搜索文件和文件夹同学家的地方。"

msgid "File / folder name"
msgstr "文件/文件夹名"

msgid "Enter in the name of the file or folder you want to search for."
msgstr "输入你要搜索的文件或文件夹的名称。"

msgid "Find"
msgstr "找"

msgid "Use with extreme care"
msgstr "非常小心使用"

msgid "Search server"
msgstr "搜索服务器"

msgid "User Image or compressed file"
msgstr "用户图片或压缩文件"

msgid "Choose a jpg image which corresponds to a user name or enrollment number or choose a zip or tar.gz file that contains multiple images."
msgstr "选择对应于用户名或注册号的JPG图像，或选择包含多个图像的zip或tar.gz文件。"

msgid "User images default to width 120px height 150px."
msgstr "用户图像默认为120像素宽度高度150像素。"

msgid "Calculate"
msgstr "计算"

msgid "Select the Date and Time"
msgstr "选择日期和时间"

msgid "Set time"
msgstr "设置时间"

msgid "Network Monitoring can be used to monitor any device connected to your network."
msgstr "网络监控可用于监控连接到网络的任何设备。"

msgid "You have not entered an action."
msgstr "您没有输入的操作。"

msgid "You have not entered a time."
msgstr "您还没有进入的时候。"

msgid "All data will be archived from the exam accounts to a sub folder in /home/staffshare/examfiles."
msgstr "所有数据将被存档从考试帐户，以在/ home / staffshare /例子子文件夹。"

msgid "Only a member of the itadmin group can access this folder."
msgstr "仅itadmin组的成员可以访问该文件夹。"

msgid "This will archive the data from all of the exam accounts."
msgstr "这将从所有考试帐户数据进行存档。"

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to be archived separated by spaces."
msgstr "输入您不希望存档用空格隔开的考试科目。"

msgid "The option cannot be blank."
msgstr "该选项不能为空。"

msgid "The custom command must not be blank."
msgstr "自定义命令不能为空。"

msgid "The server type must not be blank."
msgstr "服务器类型不能为空。"

msgid "This custom command is not in the allowed custom command list."
msgstr "这个自定义命令不是在允许自定义命令列表。"

msgid "Choose the server that you want to control services on."
msgstr "选择您要控制对业务的服务器。"

msgid "User Connection Logs"
msgstr "用户连接日志"

msgid "Enter in the username that you want to check the logs for."
msgstr "输入您要查询日志的用户名。"

msgid "Leave the date blank to search for all dates."
msgstr "离开日期空白搜索所有日期。"

msgid "The upload folder cannot be blank."
msgstr "上传文件夹不能为空。"

msgid "The upload id cannot be blank."
msgstr "上传ID不能为空。"

msgid "The files have been uploaded to the following path"
msgstr "该文件已被上传到以下路径"

msgid "Choose the location that you want to allow or deny internet access for."
msgstr "选择您要允许或拒绝对互联网接入的位置。"

msgid "Completed Requests"
msgstr "完成的请求"

msgid "There are no completed requests to view."
msgstr "有没有完成的请求进行查看。"

msgid "You have not chosen a backup server."
msgstr "你没有选择备份服务器。"

msgid "The version has not been set."
msgstr "版本尚未设置。"

msgid "The location has not been set."
msgstr "位置尚未设置。"

msgid "An incorrect password has been added for the root samba account on the PDC or it is not responding"
msgstr "不正确的密码已增加了在PDC根桑巴帐户或没有响应"

msgid "Generate Classroom Lists - CSV"
msgstr "课堂生成列表 - CSV"

msgid "Please upload a csv file containing the client computer information."
msgstr "请上传包含客户端计算机信息的CSV文件。"

msgid "The csv file format is"
msgstr "CSV文件格式"

msgid "location,type,hostname,"
msgstr "位置，类型，主机名，"

msgid "tcpip,mac address."
msgstr "TCP IP，MAC地址。"

msgid "Allowed types"
msgstr "允许的类型"

msgid "student"
msgstr "学生"

msgid "staff"
msgstr "员工"

msgid "Windows Start Menu - Upload"
msgstr "Windows开始菜单 - 上传"

msgid "Please select the compressed start menu that you want to upload in .zip or .tar.gz format."
msgstr "请选择您想要以.zip或.tar.gz格式上传压缩的开始菜单。"

msgid "Compressed start menu"
msgstr "压缩的开始菜单"

msgid "You need to upload a zip or tar.gz file of your chosen start menu."
msgstr "您需要上传您所选择的开始菜单中的zip或tar.gz文件。"

msgid "The top folder of the created archive should be Start Menu."
msgstr "生成的文档的顶部文件夹应该是开始菜单。"

msgid "Proxy name/TCPIP"
msgstr "代理服务器名称/ IP TCP"

msgid "Proxy Port"
msgstr "代理端口"

msgid "Enter in the password needed to connect to the proxy server."
msgstr "输入到连接到代理服务器所需的密码。"

msgid "Enter in the name or tcpip number of the internet proxy server that you want this server to use for updates."
msgstr "输入您希望此服务器使用更新的互联网代理服务器的名称或TCP IP号码。"

msgid "Enter in the port number of the internet proxy server."
msgstr "输入在互联网代理服务器的端口号。"

msgid "Enter in a username to connect to the proxy server. Leave this blank if it is not needed."
msgstr "输入用户名以连接到代理服务器。 如果不需要它留空。"

msgid "You need to choose an update."
msgstr "你需要选择一个更新。"

msgid "The updates have been completed."
msgstr "的更新已完成。"

msgid "Showing available updates completed."
msgstr "显示完成的可用更新。"

msgid "Exam Accounts - Create additional accounts"
msgstr "考试帐户 - 创建其他帐户"

msgid "The number of exams cannot be blank."
msgstr "考试的数量不能为空。"

msgid "You cannot create this many exam accounts."
msgstr "您不能创建这么多的考试科目。"

msgid "The Additional exam accounts have been created."
msgstr "额外的考试账户已经建立。"

msgid "Linux Background - Upload"
msgstr "Linux的背景 - 上传"

msgid "This will replace the standard background with one of your choice. The backgrounds are applied when the client computer is rebooted."
msgstr "这将与您所选择的一个取代标准的背景。 当客户端计算机重新启动的背景被应用。"

msgid "View Backgrounds"
msgstr "查看背景"

msgid "You must use a png format."
msgstr "您必须使用PNG格式。"

msgid "Choose ALL to display all banned users or choose a letter to display the corresponding usernames."
msgstr "选择全部显示所有已禁止的用户还是选择了一封信，显示相应的用户名。"

msgid "An incorrect action has been entered."
msgstr "不正确的动作已经进入。"

msgid "The group name cannot be blank."
msgstr "组名称不能为空。"

msgid "A group with that name already exists."
msgstr "具有该名称的组已经存在。"

msgid "A user with that name already exists."
msgstr "使用该名称的用户已存在。"

msgid "New Primary Group"
msgstr "新的主组"

msgid "New Secondary Group"
msgstr "新的辅助组"

msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

msgid "Extra Groups"
msgstr "额外的组"

msgid "New primary group"
msgstr "新的主组"

msgid "New secondary group"
msgstr "新的辅助组"

msgid "Copy Files"
msgstr "复制文件"

msgid "View groups"
msgstr "查看组"

msgid "This page lets you add and remove groups from your system."
msgstr "此页面允许您从系统中添加和删除组。"

msgid "Primary groups are used when creating users. All users are assigned to a primary group."
msgstr "小学组创建用户时使用。 所有用户都被分配给一个主组。"

msgid "Secondary groups can be used when creating sub folders and restricting access to certain groups."
msgstr "次级团体可以创建子文件夹和限制访问某些群体时使用。"

msgid "Secondary group"
msgstr "次要组"

msgid "Enter in the name of a new supplementary group that you want to create."
msgstr "输入您要创建一个新的补充组的名称。"

msgid "Secondary groups can be used for subfolders in existing shares to restrict access to memebers of the group."
msgstr "辅助组可用于子文件夹中现有股份，以限制访问组的成员。"

msgid "Primary group name"
msgstr "主组名"

msgid "Enter in the name of the new primary group that you want to create."
msgstr "输入您要创建新的主组的名称。"

msgid "This could be used where you need different profiles for staff and require more staff groups."
msgstr "这可以用在你需要的工作人员不同的配置文件，需要更多的员工群体。"

msgid "Home Server"
msgstr "家庭服务器"

msgid "Choose the server you require for the home areas to be stored on for this group."
msgstr "选择您需要为这个组被存储在归属区服务器。"

msgid "Family"
msgstr "家庭"

msgid "Personnel"
msgstr "人员"

msgid "Student"
msgstr "学生"

msgid "Choose the category that you want this group to be placed in."
msgstr "选择您要放置在该组的类别。"

msgid "Primary"
msgstr "主"

msgid "Secondary"
msgstr "次要"

msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

msgid "Group id"
msgstr "组ID"

msgid "User count"
msgstr "用户数"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Associated groups"
msgstr "相关群体"

msgid "Members"
msgstr "会员"

msgid "changeextragroups"
msgstr "改变XTRA组"

msgid "Change the extra groups associated with this group."
msgstr "改变与该组相关联的额外基团。"

msgid "Show users in this group."
msgstr "显示用户的这一组。"

msgid "delete this group."
msgstr "删除该组。"

msgid "Are you sure that you want to delete this group?"
msgstr "你确定要删除该组？"

msgid "Choose the extra groups that you want new users to be members of when the users are created."
msgstr "选择您希望新用户可以创建用户时，成员的额外组。"

msgid "Use this option to allow or deny access to all of the exam accounts."
msgstr "使用此选项可以允许或拒绝所有考试帐户的访问。"

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to be enabled or disabled."
msgstr "输入您不希望启用或禁用任何考试帐户。"

msgid "Show servers"
msgstr "显示服务器"

msgid "Setup an ssh connection to a Linux Schools server so that it can be controlled by the web management."
msgstr "安装ssh连接到Linux服务器的学校，以便它可以通过网络管理控制。"

msgid "Enter in the name of the server you want to enable ssh for."
msgstr "输入您要启用SSH服务器的名称。"

msgid "Enter in the tcpip number of the server that you are connecting to."
msgstr "输入要连接到服务器的TCP IP号码。"

msgid "Root Password"
msgstr "Root密码"

msgid "Enter the root password for the server you are setting up ssh for and confirm it in the box below."
msgstr "输入您要为设置SSH服务器的root密码，并确认它在下面的框中。"

msgid "Confirm Root Password"
msgstr "确认根密码"

msgid "Your server is in a dmz firewall zone and will be set up with a vpn tunnel to the main server."
msgstr "你的服务器是在防火墙的DMZ区，将设立一个VPN隧道到主服务器。"

msgid "Authentication type"
msgstr "验证类型"

msgid "In most cases your extra server will need to recognise your network users and groups."
msgstr "在大多数情况下你额外的服务器将需要认识到你的网络用户和组。"

msgid "Additional domain controller"
msgstr "额外域控制器"

msgid "Reduncancy in the case of failure of your main domain controller and for additional file servers."
msgstr "冗余的主域控制器发生故障的情况下，和额外的文件服务器。"

msgid "Read only domain controller"
msgstr "只读域控制器"

msgid "Useful in dmz firewall zones."
msgstr "有用的防火墙的DMZ区。"

msgid "Domain member"
msgstr "域成员"

msgid "Used for file servers."
msgstr "用于文件服务器。"

msgid "Users and groups"
msgstr "用户和组"

msgid "Your server will recognise all of your users and groups but will not be joined to the domain."
msgstr "您的服务器会识别出所有的用户和组，但不会加入到域。"

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "The server will not recognise any of your users. This is suitable for a backup server role."
msgstr "服务器将无法识别您的任何用户。 这是适合于备份服务器的作用。"

msgid "Suggested modules"
msgstr "建议模块"

msgid "This will create additional numbered exam accounts."
msgstr "这将创建一个额外的编号考试科目。"

msgid "Exam account passwords changed."
msgstr "考试帐户密码更改。"

msgid "The password was not changed for all the exam accounts."
msgstr "密码未更改的所有考试科目。"

msgid "There are no warning messages to clear."
msgstr "有没有警告消息清除。"

msgid "Use E-mail relay"
msgstr "使用电子邮件中继"

msgid "The relay option must not be blank."
msgstr "继电器选项不能为空。"

msgid "Incorrect Relay option."
msgstr "不正确接力选项。"

msgid "The Relay address must not be blank."
msgstr "中继地址不能为空。"

msgid "System configured to send e-mails directly."
msgstr "系统配置为直接发送电子邮件。"

msgid "System configured to relay e-mails to:"
msgstr "系统配置中继电子邮件到："

msgid "The limit cannot be blank."
msgstr "限制不能为空。"

msgid "You have not assigned anyone to this request."
msgstr "您还没有签订任何人对这一请求。"

msgid "The priority must not be blank."
msgstr "优先级不能为空。"

msgid "This will setup a Gitlab Server (CE 8.5.1 Omnibus)."
msgstr "这将建立一个Github上服务器（CE 8.5.1总括） 。"

msgid "Gitlab Domain"
msgstr "Gitlab域名"

msgid "Schedule Wake on Lan"
msgstr "澜唤醒时间表"

msgid "This will schedule all of the computers in your selected location to be turned on."
msgstr "这将安排所有的计算机在您选定的位置打开。"

msgid "Please enter in the time that you want the computers in your selected location to be turned on."
msgstr "请在你想在你选定的位置计算机被开启的时候进入。"

msgid "Select the location that you want. All computers in this location will be turned on at the time you specify."
msgstr "选择您想要的位置。 在这个位置的所有计算机将在您指定的时间打开。"

msgid "A PPD is a linux printer driver. You will need to assign a printer driver to every printer queue that you set up."
msgstr "将PPD是Linux打印机驱动程序。 您将需要一个打印机驱动程序分配给您设置每个打印机队列。"

msgid "Choose the default page size for this printer."
msgstr "选择此打印机的默认页面大小。"

msgid "yes"
msgstr "是"

msgid "This setting will only affect printers that can print in colour."
msgstr "此设置只影响可使用彩色打印的打印机。"

msgid "Printer Make"
msgstr "打印机生产"

msgid "Upload PPD File"
msgstr "上传PPD文件"

msgid "Choose the make of your printer from this list. If the printer make is not listed you will need to get a PPD from the internet and use the Upload PPD option."
msgstr "选择从这个列表中选择打印机的品牌。 如果打印机生产商未列出，您将需要从互联网上获得了PPD和使用上载PPD选项。"

msgid "Wake on lan is disabled for this location."
msgstr "局域网唤醒这个位置被禁用。"

msgid "Wake on Lan completed for this location."
msgstr "网络唤醒完成了这个位置。"

msgid "Setup Backup Server"
msgstr "设置备份服务器"

msgid "This will provide a backup server for your network that other servers can backup to."
msgstr "这将为你的网络，其他服务器可以备份到备份服务器。"

msgid "Servers are assigned to their backup servers in the web management."
msgstr "服务器分配给他们的备份服务器的Web管理。"

msgid "The backup is fully automated and backups take place every week night."
msgstr "备份是完全自动化和备份发生每周夜晚。"

msgid "This will save the wifi information on the netlogon share for your clients to use when accessing wifi access points."
msgstr "这将节省Netlogon共享为您的客户在访问WiFi接入点时所使用的无线网络信息。"

msgid "Wifi - SSID"
msgstr "无线 - SSID"

msgid "Enter in the SSID name for your wireless access points."
msgstr "为你的无线接入点输入SSID名称。"

msgid "Wifi key"
msgstr "无线键"

msgid "Enter in the wifi key for your wireless access points."
msgstr "输入您的无线接入点上wifi键。"

msgid "Blank location"
msgstr "空白位置"

msgid "Blank client hostname"
msgstr "空白的客户端主机名"

msgid "Incorrect computer type"
msgstr "不正确的计算机类型"

msgid "Correct types"
msgstr "正确的类型"

msgid "TCPIP error"
msgstr "TCP IP错误"

msgid "MAC Address error"
msgstr "MAC地址错误"

msgid "User Printer Limits"
msgstr "用户打印限额"

msgid "Enter in a username that you want to change the primary group for."
msgstr "输入您要更改主组用户名。"

msgid "The user home area will be moved to the new group location."
msgstr "用户家中区域将被移动到新组的位置。"

msgid "Allowed special keys /+ -"
msgstr "允许的特殊功能键/ + - "

msgid "Please use this feature with care."
msgstr "请使用此功能时要小心。"

msgid "Run Command"
msgstr "运行命令"

msgid "The iso image has been uploaded."
msgstr "ISO映像已上载。"

msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Forum"
msgstr "论坛"

msgid "IRC"
msgstr "IRC"

msgid "Warnings"
msgstr "警告"

msgid "Helpdesk"
msgstr "服务台"

msgid "View Requests"
msgstr "查看请求"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Update logs"
msgstr "更新日志"

msgid "Enable - Disable Backup"
msgstr "启用 - 禁用备份"

msgid "View Backup Logs"
msgstr "查看备份日志"

msgid "Uptime"
msgstr "正常运行时间"

msgid "Management Logs"
msgstr "管理日志"

msgid "Cron"
msgstr "克龙"

msgid "Change Language"
msgstr "改变语言"

msgid "Control Services"
msgstr "控制服务"

msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgid "Client Shutdown Time"
msgstr "客户端关机时间"

msgid "Linux Client Software Packages"
msgstr "Linux客户端软件包"

msgid "Infrastructure"
msgstr "基础设施"

msgid "User Printer Usage"
msgstr "用户使用打印机"

msgid "Add User Limit"
msgstr "添加用户限制"

msgid "Banned E-Mail domains"
msgstr "禁止电子邮件域"

msgid "Whitelists"
msgstr "白名单"

msgid "E-Mail limits"
msgstr "限制的EMail"

msgid "Access Controls"
msgstr "访问控制"

msgid "Authentication Controls"
msgstr "认证控制"

msgid "E-Mail queue"
msgstr "排队的EMail"

msgid "E-Mail Statistics"
msgstr "电子邮件统计信息"

msgid "User logs"
msgstr "用户登录"

msgid "Site Logs"
msgstr "网站日志"

msgid "Ban User"
msgstr "潘基用户"

msgid "Room controls"
msgstr "客房控制"

msgid "This will setup the Xibo Digital Signage system for your site."
msgstr "这将建立锡伯族数字标牌系统，为您的网站。"

msgid "Xibo Domain"
msgstr "锡伯族域名"

msgid "You have not entered a folder name."
msgstr "您没有输入一个文件夹名称。"

msgid "You have not entered a sharename."
msgstr "您没有输入一个共享名。"

msgid "A share with this name already exists."
msgstr "此名称的份额已经存在。"

msgid "You have not entered a group."
msgstr "您还没有进入一个组。"

msgid "You have not chosen any group permissions."
msgstr "您还没有选择任何组的权限。"

msgid "You have not chosen a server name."
msgstr "你没有选择服务器名称。"

msgid "You have not chosen a server type."
msgstr "你没有选择服务器类型。"

msgid "You have not chosen a server master."
msgstr "您还没有选择服务器的主。"

msgid "This is a protected path and cannot be added as a share."
msgstr "这是一个受保护路径和不能添加作为共享。"

msgid "This drive letter is already in use."
msgstr "该驱动器号已在使用。"

msgid "View Network Shares"
msgstr "查看网络共享"

msgid "Add Network Share"
msgstr "添加网络共享"

msgid "Delete Network Share"
msgstr "删除网络共享"

msgid "A reverse proxy server has not been setup."
msgstr "反向代理服务器还没有安装。"

msgid "The following sites are currently being redirected through this proxy server."
msgstr "以下网站目前正在通过这个代理服务器重定向。"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Destination"
msgstr "目的地"

msgid "View Reverse Proxies"
msgstr "查看反向代理"

msgid "The reverse proxy feature allows incoming web connections on port 80 and 443 to pass through the reverse proxy to other servers on your network."
msgstr "反向代理功能允许在端口80和443的传入Web连接通过反向代理到其他服务器在网络上。"

msgid "This bypasses the need for sub domains and alias tcpip numbers for external access and will also allow all external ssl traffic to use one ssl certificate to authenticate the sites."
msgstr "这绕过子域和别名TCP IP号码外部访问的需要，也将让所有外部SSL流量使用一个SSL证书网站进行身份验证。"

msgid "Target folder"
msgstr "目标文件夹"

msgid "Enter in the web folder that you want redirected. Leave blank to re-direct the top directory."
msgstr "输入您要重定向的Web文件夹。 留空重新定向的顶级目录。"

msgid "Example: Joomla is installed at http://www.mysite/joomla"
msgstr "例如： Joomla是安装​​在http： //www.mysite/joomla"

msgid "Target folder - joomla"
msgstr "目标文件夹 - 的Joomla"

msgid "Destination - http://www.mysite"
msgstr "目的地 - HTTP ： //www.mysite"

msgid "Enter in the web address that you want to redirect to."
msgstr "输入要重定向到的网址。"

msgid "Incorrect user level."
msgstr "不正确的用户级别。"

msgid "Show certificate details"
msgstr "查看证书详情"

msgid "Enable client certificate"
msgstr "启用客户端证书"

msgid "Disable client certificate"
msgstr "禁用客户端证书"

msgid "Create client certificate"
msgstr "创建客户端证书"

msgid "This will setup up the CAS single sign on solution."
msgstr "这将建立了对解决方案的CAS单点登录。"

msgid "WARNING - An internet connect is required to install this module."
msgstr "警告 - 一个Internet连接才能安装这个模块。"

msgid "Ban E-Mail Domain"
msgstr "潘基电子邮件域"

msgid "Banned Domains"
msgstr "禁止域"

msgid "E-Mail Domain"
msgstr "电子邮件域"

msgid "Enter in the E-mail domain that you want to allow or ban."
msgstr "输入您要允许或禁止电子邮件域。"

msgid "Banning will stop emails from being delivered from the domain."
msgstr "禁止将停止邮件从域中被传递。"

msgid "This option will remove dns and spam blocklist checks from the domain."
msgstr "此选项将在域中删除DNS和垃圾邮件阻止列表检查。"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "This option will send a rejected message back to the sender."
msgstr "此选项将发送一个拒绝消息发回给发件人。"

msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

msgid "This option will silently drop messages without delivering them or notifying the sender."
msgstr "此选项将自动删除邮件而不提供他们或通知发件人。"

msgid "Your access to this feature has been restricted."
msgstr "您对这个功能访问已被限制。"

msgid "You have not entered in a request or problem."
msgstr "您还没有请求或问题输入。"

msgid "You have not chosen a department."
msgstr "您还没有选择一个部门。"

msgid "The search criteria cannot be blank."
msgstr "搜索条件不能为空。"

msgid "The search phrase must be at least three characters long."
msgstr "搜索短语的长度必须至少有三个字符长。"

msgid "Please enter in the phrase that you want to search for."
msgstr "请您要搜索的短语输入。"

msgid "Search phrase"
msgstr "搜索短语"

msgid "Ban User Accounts"
msgstr "潘基用户帐户"

msgid "User Images"
msgstr "用户照片"

msgid "Network Monitoring"
msgstr "网络监控"

msgid "OCS-Inventory"
msgstr "OCS-库存"

msgid "Printer Accounting"
msgstr "打印机会计"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "User Usage"
msgstr "用户使用"

msgid "Help"
msgstr "帮帮我"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "View Completed Requests"
msgstr "查看完成的请求"

msgid "Exam Accounts"
msgstr "会计考试"

msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

msgid "View Reset Passwords"
msgstr "查看重置密码"

msgid "Archive Exam Accounts"
msgstr "归档考试帐户"

msgid "Copy Data to Accounts"
msgstr "将数据复制到账户"

msgid "Enable - Disable Accounts"
msgstr "启用 - 禁用帐户"

msgid "Create extra accounts"
msgstr "建立账外账"

msgid "User Creation"
msgstr "用户创建"

msgid "User Actions"
msgstr "用户操作"

msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgid "ZFS Raid"
msgstr "ZFS袭击"

msgid "Software Raid"
msgstr "软件RAID"

msgid "Disk Quotas"
msgstr "磁盘配额"

msgid "Enable Quotas"
msgstr "启用配额"

msgid "View enabled partitions"
msgstr "查看启用分区"

msgid "Apply Quota settings"
msgstr "应用配额设置"

msgid "Find Student Files"
msgstr "查找学生档案"

msgid "Federated File Sync"
msgstr "联合文件同步"

msgid "Web Management Users"
msgstr "Web管理用户"

msgid "Restrict Access"
msgstr "限制访问"

msgid "Restrict Staff Access"
msgstr "限制员工访问"

msgid "Web Management logs"
msgstr "Web管理日志"

msgid "System Updates"
msgstr "系统更新"

msgid "Update Logs"
msgstr "更新日志"

msgid "Upload Patch"
msgstr "上传补丁"

msgid "Upstream Proxy"
msgstr "上游代理服务器"

msgid "Upload Moodle Theme"
msgstr "上传Moodle的主题"

msgid "Backup"
msgstr "备用"

msgid "Backup Essential data"
msgstr "备份重要的数据"

msgid "Commercial SSL Certificate"
msgstr "商业SSL证书"

msgid "LDAP Administration"
msgstr "LDAP管理"

msgid "Event Logs"
msgstr "事件日志"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "UPS"
msgstr "UPS"

msgid "Wake on LAN"
msgstr "网络唤醒"

msgid "Linux Client"
msgstr "Linux客户端"

msgid "Upload Skel Archive"
msgstr "上传SKEL存档"

msgid "Download Skel Archive"
msgstr "下载SKEL存档"

msgid "Windows Client"
msgstr "Windows客户端"

msgid "Upload a new profile"
msgstr "上传新的配置文件"

msgid "Upload application data"
msgstr "上传应用程序数据"

msgid "Upload desktop icons"
msgstr "上传桌面图标"

msgid "Upload start menu"
msgstr "上传开始菜单"

msgid "Allow roaming profile"
msgstr "允许漫游配置文件"

msgid "Distribution Controls"
msgstr "分布控制"

msgid "Delete Network Printer"
msgstr "删除网络打印机"

msgid "Printer Accounting Logs"
msgstr "打印机记帐日志"

msgid "Domain Controls"
msgstr "域控制器"

msgid "Hosted Domains"
msgstr "托管域"

msgid "E-Mail relay"
msgstr "继电器的EMail"

msgid "Limits"
msgstr "范围"

msgid "Search E-Mail Logs"
msgstr "搜索电子邮件日志"

msgid "Over Quota Report"
msgstr "超过限额报告"

msgid "Quota Warning Settings"
msgstr "配额警告设置"

msgid "Quota Warning Messages"
msgstr "配额警告消息"

msgid "Internet Logs"
msgstr "网络日志"

msgid "Zone"
msgstr "区"

msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

msgid "DNS Forwarders"
msgstr "DNS转发器"

msgid "NTP Servers"
msgstr "NTP服务器"

msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

msgid "Internal"
msgstr "内部"

msgid "DMZ"
msgstr "DMZ"

msgid "Gluster"
msgstr "Gluster的"

msgid "Gluster Volume"
msgstr "Gluster的音量"

msgid "Staff"
msgstr "员工"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Banned Users"
msgstr "禁止的用户"

msgid "Duration"
msgstr "为期"

msgid "View Incidents"
msgstr "查看事件"

msgid "Allowing access on port 22"
msgstr "在端口22上允许访问"

msgid "Kanboard Project Management"
msgstr "Kanboard项目管理"

msgid "Apache Web Server"
msgstr "Apache Web服务器"

msgid "Kanboard has been installed and can be accessed from"
msgstr "Kanboard已经安装，并且可以从被访问"

msgid "Xibo has already been installed on this server."
msgstr "锡伯族已经安装此服务器上。"

msgid "Copying module"
msgstr "复制模块"

msgid "Xibo Digital Signage Server"
msgstr "锡伯族数字标牌服务器"

msgid "password reset"
msgstr "重设密码"

msgid "A software raid has already been setup on this server."
msgstr "软件RAID已经设置此服务器上。"

msgid "Mount point"
msgstr "挂载点"

msgid "Enter in the mount point that you want the raid array to be mounted on."
msgstr "输入您要安装在RAID阵列的安装点。"

msgid "Allowed mount points are /home or subfolders of /media, /mnt, /var, and /home"
msgstr "允许的挂载点/家庭或子文件夹/媒体，到/ mnt ， / var和/家居"

msgid "Raid Type"
msgstr "RAID类型"

msgid "You do not have to pick any drives if you choose the restore option."
msgstr "你不必来接任何驱动器，如果你选择的恢复选项。"

msgid "This is the only option that does not result in data loss."
msgstr "这是一种不导致数据丢失的唯一选择。"

msgid "Choosing any other option will result in data loss on all of the drives chosen."
msgstr "选择任何其它选项将导致所有选择的驱动器的数据丢失。"

msgid "All chosen disks will be formatted and any existing data will be lost from the chosen disk drives."
msgstr "所有选择的磁盘将被格式化，所有现有数据将会从所选择的磁盘驱动器会丢失。"

msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

msgid "Select the drives that you want to be added to the raid array."
msgstr "选择要添加到RAID阵列中的驱动程序。"

msgid "Drives will only be shown if they are currently not mounted and are not already being used in a raid."
msgstr "驱动器将只显示，如果他们目前没有安装并且尚未在RAID中使用。"

msgid "Spare drives can be added after the raid has been created."
msgstr "在RAID创建后备用驱动器可以增加。"

msgid "No spare drives are available to create a raid array."
msgstr "没有备用驱动器可用来创建RAID阵列。"

msgid "Enter in the mount point that you want the raid array to be mounted on. Allowed mount points are /home or subfolders of /media, /mnt, /var, and /home"
msgstr "输入您要安装在RAID阵列的安装点。 允许的挂载点/家庭或子文件夹/媒体，到/ mnt ， / var和/家居"

msgid " Choosing any other option will result in data loss on all of the drives chosen."
msgstr "选择任何其它选项将导致所有选择的驱动器的数据丢失。"

msgid "This patch has not got a correct GPG signature."
msgstr "这个补丁还没有得到正确的GPG签名。"

msgid "UPS Model"
msgstr "UPS型号"

msgid "Charge"
msgstr "收费"

msgid "Load"
msgstr "加载"

msgid "Temp"
msgstr "温度"

msgid "Run time"
msgstr "运行时间"

msgid "No UPS Data"
msgstr "无UPS数据"

msgid "Restart UPS deamon"
msgstr "重新启动CUPS后台程序"

msgid "SSH failure for this server."
msgstr "此服务器的SSH故障。"

msgid "A server has not been configured for this server to backup to."
msgstr "服务器尚未为此服务器配置备份到。"

msgid "Add server"
msgstr "添加服务器"

msgid "Server Roles"
msgstr "服务器角色"

msgid "Add role"
msgstr "添加角色"

msgid "Remove role"
msgstr "删除角色"

msgid "Remote Access"
msgstr "远程访问"

msgid "SSH is working for this server."
msgstr "SSH运行此服务器。"

msgid "Add a role to this server."
msgstr "角色添加到该服务器。"

msgid "Remove a role from this server."
msgstr "删除从该服务器的角色。"

msgid "SSH failure for this backup server."
msgstr "这个备份服务器的SSH失败。"

msgid "SSH is working for this backup server."
msgstr "SSH运行此备份服务器。"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "Add a Windows Server to the network."
msgstr "Windows服务器添加到网络。"

msgid "Windows Servers"
msgstr "Windows服务器"

msgid "Updating the repository"
msgstr "更新库"

msgid "Installing suphp and suexec"
msgstr "安装suphp和suexec的"

msgid "User web folders"
msgstr "用户Web文件夹"

msgid "Start user hosting"
msgstr "入门用户托管"

msgid "Stop user hosting"
msgstr "停止用户托管"

msgid "Enable all users"
msgstr "使所有用户"

msgid "Disable all users"
msgstr "禁用所有用户"

msgid "Enable user web folder"
msgstr "启用用户Web文件夹"

msgid "Disable user web folder"
msgstr "禁用用户Web文件夹"

msgid "Archive Check"
msgstr "归档检查"

msgid "The archive is not valid."
msgstr "归档是无效的。"

msgid "No errors detected in this archive."
msgstr "在此存档检测到任何错误。"

msgid "Copying to"
msgstr "复制到"

msgid "Share Name"
msgstr "共享名"

msgid "Enter in the name for the network share."
msgstr "在名称中的网络共享。"

msgid "This show as information for your clients when they look at the network share."
msgstr "这个节目是为您的客户信息时，他们看的网络共享。"

msgid "Folder Path"
msgstr "文件夹路径"

msgid "Enter in the path that you want the share to use."
msgstr "输入你希望共享使用路径。"

msgid "Drive Letter"
msgstr "驱动器号"

msgid "This will map the drive with the drive letter you have chosen. This only affects Windows clients."
msgstr "这将映射与您所选择的驱动器盘符驱动器。 这仅影响Windows客户端。"

msgid "Enter in the name of the group that you want to allow access to the folder."
msgstr "输入在要允许访问的文件夹的组的名称。"

msgid "No Access"
msgstr "禁止访问"

msgid "Full Access"
msgstr "完全访问"

msgid "Choose the permissions that you want to set for this group for the share."
msgstr "选择您要为这个组为共享设置的权限。"

msgid "Do not map drive"
msgstr "不映射驱动器"

msgid "Map drive"
msgstr "映射驱动器"

msgid "Add share"
msgstr "添加份额"

msgid "Network Share"
msgstr "网络共享"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "This will delete the share definition but will not delete the folder."
msgstr "这将删除共享定义，但不会删除该文件夹。"

msgid "Are you sure that you want to delete this share?"
msgstr "你确定要删除这个份额？"

msgid "Delete Share"
msgstr "删除共享"

msgid "Server Path"
msgstr "服务器路径"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Map Drive"
msgstr "映射驱动器"

msgid "Auto"
msgstr "汽车"

msgid "Read Only"
msgstr "只读"

msgid "Boot status"
msgstr "开机状态"

msgid "Normal Boot"
msgstr "正常开机"

msgid "Network Install"
msgstr "网络安装"

msgid "Memtest"
msgstr "MEMTEST"

msgid "Wake on lan"
msgstr "网络唤醒"

msgid "No assets of this type."
msgstr "这种类型的无资产。"

msgid "Backup Name"
msgstr "备份名称"

msgid "The name for this backup folder."
msgstr "该备份文件夹的名称。"

msgid "Backup Folder"
msgstr "备份文件夹"

msgid "The full path to the folder that you want to backup."
msgstr "的完整路径，你要备份的文件夹。"

msgid "Days Tracked"
msgstr "天履带"

msgid "The number of days that changes to files are kept for before deleting the oldest version."
msgstr "该对文件的改变删除最早版本之前被保持为天数。"

msgid "Backup Time"
msgstr "备份时间"

msgid "Backup Status"
msgstr "备份状态"

msgid "Delete Backup"
msgstr "删除备份"

msgid "No printer data exists for this user."
msgstr "没有打印机数据存在此用户。"

msgid "Edit User Limit"
msgstr "编辑用户限制"

msgid "Edit Group Limit"
msgstr "编辑组限制"

msgid "Volume"
msgstr "卷"

msgid "Folder"
msgstr "夹"

msgid "This will delete all of the data in the folder."
msgstr "这将删除所有数据的文件夹中。"

msgid "Are you sure that you want to delete this folder?"
msgstr "你确定要删除此文件夹？"

msgid "No folders have been added to this volume."
msgstr "没有文件夹已添加到这个卷。"

msgid "Copying data to"
msgstr "将数据复制到"

msgid "IMPORTANT - Please ensure that users are not logged in to ensure that data is not lost."
msgstr "重要提示 - 请确保用户还没有登录，以确保数据不会丢失。"

msgid "Enter in the full path that you want to add to the gluster volume."
msgstr "输入要添加到Gluster的卷的完整路径。"

msgid "Server data source"
msgstr "Server数据源"

msgid "Choose the server that the data is currently on."
msgstr "选择该数据是当前的服务器。"

msgid "Volume Name"
msgstr "卷名"

msgid "Choose an extra server to create the Gluster volume on."
msgstr "选择一个额外的服务器上创建Gluster的音量。"

msgid "Choose the servers that you want to add to the gluster volume."
msgstr "选择要添加到Gluster的卷的服务器。"

msgid "You can have more than one gluster volume per server."
msgstr "你可以有每个服务器的多个Gluster的音量。"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "No folders have been assigned."
msgstr "没有文件夹已分配。"

msgid "Add folder"
msgstr "新增文件夹"

msgid "Remove folder"
msgstr "删除文件夹"

msgid "Assign Home Folders"
msgstr "分配主文件夹"

msgid "No Gluster volumes have been created."
msgstr "没有Gluster的卷已创建。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Enter in a username or choose a group from the dropdown list."
msgstr "输入用户名或从下拉列表中选择一个组。"

msgid "Allowed Users"
msgstr "允许的用户"

msgid "Distribution List / Group"
msgstr "分发列表/组"

msgid "Available Groups"
msgstr "可用组"

msgid "Change the parameters for the scheduled job."
msgstr "更改计划作业的参数。"

msgid "Choose the minute you want the job to start on."
msgstr "选择您希望作业开始分钟。"

msgid "Choose the hour you want the job to start on."
msgstr "选择您想要的工作，开始在小时。"

msgid "Choose the day of the month you want the job to start on."
msgstr "选择您想要的工作，开始在每月的某一天。"

msgid "Choose the month you want the job to start on."
msgstr "选择您希望作业开始月份。"

msgid "Search term"
msgstr "搜索词"

msgid "Netboot Version"
msgstr "网络启动版本"

msgid "ISO Images"
msgstr "ISO映像"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy the iso to the distribution server and make it available for network installation."
msgstr "异复制到分发服务器，并使其可用于网络安装。"

msgid "There are no iso images in this area."
msgstr "有在此区域没有ISO映像。"

msgid "Delete the iso from the distribution server."
msgstr "删除分发服务器的iso 。"

msgid "Distribution Server ISO Images"
msgstr "分发服务器ISO映像"

msgid "Incident"
msgstr "事件"

msgid "Action Taken"
msgstr "所采取的行动"

msgid "Users Involved"
msgstr "用户参与"

msgid "There are no incident logs available."
msgstr "有没有事件日志中找到。"

msgid "The network backup has been completed."
msgstr "网络备份的已完成。"

msgid "Backing up now - Please wait."
msgstr "现在备份 - 请等待。"

msgid "There are no locations scheduled for wake on lan."
msgstr "有没有计划LAN唤醒位置。"

msgid "Disable All"
msgstr "禁用所有"

msgid "Edit Filter Group"
msgstr "编辑过滤器集团"

msgid "View Filter Groups"
msgstr "视图筛选组"

msgid "Add Filter Group"
msgstr "添加过滤器集团"

msgid "This shows the internet filter groups that are available and the groups that are assigned to them."
msgstr "这表明，可用的互联网过滤器组以及分配给它们的组。"

msgid "Assigned Groups"
msgstr "分配的组"

msgid "Default Filter Group"
msgstr "默认过滤器集团"

msgid "Delete Filter Group"
msgstr "删除过滤器集团"

msgid "Enter in the label and description of new group that you want to create. Choose the filter group that you want to clone the settings from."
msgstr "输入的标签和要创建新组的描述。 选择您想从克隆设置过滤器组。"

msgid "The filter lists are loaded into memory for each filter group so use as few filter groups as possible."
msgstr "筛选器列表加载到内存中的每个滤波器组，以便使用尽可能少的滤波器组越好。"

msgid "Filter group to clone from"
msgstr "筛选一批来自克隆"

msgid "This will delete all of the configuration settings for this group."
msgstr "这将删除所有的配置设置此组。"

msgid "Are you sure you want to delete this filter group?"
msgstr "你确定要删除这个过滤器组？"

msgid "This allows you assign user groups to filter groups. Groups that are not assigned to a filter group are automatically assigned to the default filter group."
msgstr "这使您可以分配用户组进行筛选组。 未分配到过滤器组组会自动分配给默认的过滤器组。"

msgid "Filter Group Options"
msgstr "滤波器组选项"

msgid "Custom Allowed Sites"
msgstr "自定义允许的站点"

msgid "Custom Banned Sites"
msgstr "自被禁网站"

msgid "Banned Categories"
msgstr "被禁止的分类"

msgid "Banned Phrase Categories"
msgstr "禁忌短语类别"

msgid "Banned Extensions"
msgstr "禁用扩展"

msgid "Banned Mime Types"
msgstr "禁止Mime类型"

msgid "Add User Group"
msgstr "添加用户组"

msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

msgid "Assigned User Groups"
msgstr "分配用户组"

msgid "This allows you to choose the domain categories that are added for filtering to the filter group."
msgstr "这使您可以选择添加用于过滤的过滤器组的域类别。"

msgid "Banned URL Lists"
msgstr "被禁止的URL列表"

msgid "This allows you to choose the url categories that are added for filtering to the filter group to block parts of websites."
msgstr "这使您可以选择添加用于过滤的过滤器组来阻止部分网站的URL类别。"

msgid "This allows you to choose the phraselists that are added for filtering to the filter group to block parts of websites."
msgstr "这使您可以选择添加用于过滤的过滤器组来阻止部分网站的短语列表。"

msgid "Filter Category"
msgstr "过滤类别"

msgid "denied"
msgstr "否认"

msgid "Deactivate Filter"
msgstr "停用过滤器"

msgid "Allow access for this filtering group?"
msgstr "允许此过滤组访问？"

msgid "allowed"
msgstr "允许"

msgid "Activate Filter"
msgstr "激活过滤器"

msgid "Deny access for this filtering group?"
msgstr "否认这种过滤组访问？"

msgid "Extension"
msgstr "延期"

msgid "Allow Extension"
msgstr "允许延期"

msgid "Deny Extension"
msgstr "拒绝延期"

msgid "This allows you to choose the mime types that are allowed or denied."
msgstr "这使您可以选择允许或拒绝的MIME类型。"

msgid "Mime Type"
msgstr "Mime类型"

msgid "Allow Mime Type"
msgstr "允许Mime类型"

msgid "Deny Mime Type"
msgstr "拒绝Mime类型"

msgid "This allows you to view and add in websites that you want to deny access to."
msgstr "这使您可以查看并添加要拒绝访问的网站。"

msgid "This allows you to view and add in websites that you want to allow access to."
msgstr "这使您可以查看并添加要允许访问的网站。"

msgid "Part Allowed Sites"
msgstr "部分允许的站点"

msgid "This allows you to view and add in parts of websites that you want to allow access to."
msgstr "这使您可以查看并添加要允许访问的网站的部分。"

msgid "Part Banned Sites"
msgstr "部分被禁网站"

msgid "This allows you to view and add in parts of websites that you want to deny access to."
msgstr "这使您可以查看并添加要拒绝访问部分网站。"

msgid "Add Site"
msgstr "添加站点"

msgid "Enter in the name of the site that you want to ban or allow."
msgstr "输入要禁止或允许站点的名称。"

msgid "Enter in a search term to filter the results."
msgstr "输入搜索词来过滤结果。"

msgid "The server name cannot be the same as the domain."
msgstr "服务器名称不能是相同的域。"

msgid "Creating server ssh key"
msgstr "创建服务器的SSH密钥"

msgid "This will take some time"
msgstr "这需要一定的时间"

msgid "network settings for this server show that it should not be in the same zone as the main server."
msgstr "此服务器表明，它不应该是在同一区段作为主服务器的网络设置。"

msgid "Network settings for this server show that it should not be in the same zone as the main server."
msgstr "此服务器显示，它不应该是在同一个区作为主服务器的网络设置。"

msgid "network settings for this server show that it should be in the same zone as the main server."
msgstr "此服务器表明，它应该是在同一区段作为主服务器的网络设置。"

msgid "SSH connection failure"
msgstr "SSH连接失败"

msgid "This server has been re-installed"
msgstr "该服务器已被重新安装"

msgid "You will need to re-install all of the modules for this server."
msgstr "您将需要重新安装所有模块此服务器。"

msgid "No Role"
msgstr "没有任何作用"

msgid "A ZFS raid has not been set up on this server."
msgstr "的ZFS RAID尚未设置此服务器上。"

msgid "Available Drive"
msgstr "可用的驱动器"

msgid "Add spare"
msgstr "添加备用"

msgid "Replace"
msgstr "更换"

msgid "Add this disk to a raid."
msgstr "该磁盘添加到RAID 。"

msgid "Raid Information"
msgstr "RAID信息"

msgid "Raid Name"
msgstr "团队名称"

msgid "Raid Size"
msgstr "RAID大小，"

msgid "Raid State"
msgstr "RAID状态"

msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

msgid "Scan Information"
msgstr "扫描信息"

msgid "Active"
msgstr "活性"

msgid "Offline"
msgstr "当前离线"

msgid "Spare"
msgstr "备用"

msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Drive Offline"
msgstr "驱动器离线"

msgid "Remove spare"
msgstr "取出备用"

msgid "This printer does not support accounting."
msgstr "本打印机不支持计费。"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "E-Mail Address or domain"
msgstr "电子邮件地址或域"

msgid "Enter in the E-Mail address or domain that you want to add to the whitelist."
msgstr "输入要添加到白名单中的电子邮件地址或域。"

msgid "This server does not have the correct authentication set up on it."
msgstr "此服务器上没有它正确的身份验证设置。"

msgid "Squid Internet Proxy - port 3128"
msgstr "鱿鱼互联网代理 - 3128端口"

msgid "Apt Proxy - port 8000"
msgstr "单元代理 - 8000端口"

msgid "Copying iso to"
msgstr "ISO复制到"

msgid "Mounting iso"
msgstr "安装异"

msgid "Copying files out of the iso image"
msgstr "将文件复制出来的ISO映像"

msgid "Unmounting iso"
msgstr "取消挂载ISO"

msgid "Copying out files"
msgstr "复制出的文件"

msgid "Restarting NFS Server"
msgstr "重新启动NFS服务器"

msgid "Copying iso from"
msgstr "从ISO复制"

msgid "to"
msgstr "至"

msgid "Changing the password for this account."
msgstr "更改该帐户的密码。"

msgid "Search Date"
msgstr "搜索日期"

msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

msgid "Score"
msgstr "得分了"

msgid "Making sure that apache and mysql are running"
msgstr "确保Apache和MySQL正在运行"

msgid "Setting apache and mysql to start on boot"
msgstr "设置Apache和MySQL在引导时启动"

msgid "Checking shorewall ports"
msgstr "检查的shorewall端口"

msgid "Opening ports 80 and 443"
msgstr "打开端口80和443"

msgid "Opening ports 20 and 21"
msgstr "打开端口20和21"

msgid "Opening port 3306"
msgstr "打开3306端口"

msgid "Closing port 3306"
msgstr "关闭3306端口"

msgid "Creating Database"
msgstr "创建数据库"

msgid "Shutdown in progress"
msgstr "正在关机"

msgid "Reboot in progress"
msgstr "重启正在进行中"

msgid "Home Access"
msgstr "主页访问"

msgid "Weekday"
msgstr "平日"

msgid "Edit the scheduled job."
msgstr "编辑预定作业。"

msgid "Delete the scheduled job."
msgstr "删除计划的作业。"

msgid "No Scheduled jobs."
msgstr "没有计划作业。"

msgid "Copying Home Areas"
msgstr "复印首页地区"

msgid "Helpdesk - New request received"
msgstr "帮助台 - 新收到请求"

msgid "A software raid has not been set up on this server."
msgstr "软件RAID尚未设置此服务器上。"

msgid "The sofware raid is not running."
msgstr "软件RAID未运行。"

msgid "Custom command"
msgstr "自定义命令"

msgid "Enter in a custom mdadm command to control your raid."
msgstr "输入自定义的mdadm命令来控制你的团队。"

msgid "Raid UUID"
msgstr "突袭UUID"

msgid "Rebuild Status"
msgstr "重建状态"

msgid "Remove this disk from the raid."
msgstr "取下突袭该磁盘。"

msgid "spare rebuilding"
msgstr "重建备用"

msgid "spare"
msgstr "备用"

msgid "faulty spare"
msgstr "故障备用"

msgid "Spare Disks"
msgstr "备用磁盘"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Function"
msgstr "功能"

msgid "start service"
msgstr "启动服务"

msgid "stop service"
msgstr "一站式服务"

msgid "Web server"
msgstr "网络服务器"

msgid "Clamav daemon"
msgstr "ClamAV的守护"

msgid "Print server"
msgstr "打印服务器"

msgid "Schedular"
msgstr "调度"

msgid "Internet filtering"
msgstr "上网过滤"

msgid "DHCP server"
msgstr "DHCP服务器"

msgid "Domain name resolution"
msgstr "域名解析"

msgid "Dovecot imap server"
msgstr "达夫科特IMAP服务器"

msgid "E-mail server"
msgstr "电子邮件服务器"

msgid "Memcache"
msgstr "Memcached的"

msgid "Network monitoring"
msgstr "网络监控"

msgid "System Monitor"
msgstr "系统监视器"

msgid "Web server database"
msgstr "Web服务器数据库"

msgid "MiniDLNA Server"
msgstr "MiniDLNA服务器"

msgid "SQL database server"
msgstr "SQL数据库服务器"

msgid "Distribution server"
msgstr "分发服务器"

msgid "Reverse proxy server"
msgstr "反向代理服务器"

msgid "Name service daemon"
msgstr "名称服务守护进程"

msgid "Open VPN service"
msgstr "OpenVPN的服务"

msgid "Portmap"
msgstr "端口映射"

msgid "E-mail policy daemon"
msgstr "电子邮件策略守护进程"

msgid "Authentication service"
msgstr "身份验证服务"

msgid "Port Mapper"
msgstr "端口映射器"

msgid "File and print server"
msgstr "文件和打印服务器"

msgid "SOGo E-Mail"
msgstr "SOGO的EMail"

msgid "Internet proxy server"
msgstr "代理服务器上网"

msgid "Squid deb proxy"
msgstr "鱿鱼DEB代理"

msgid "FTP server"
msgstr "FTP服务器"

msgid "Distributed FS Server"
msgstr "分布式服务器FS"

msgid "Dnsmasq service"
msgstr "的dnsmasq服务"

msgid "MiniDLNA"
msgstr "MiniDLNA"

msgid "Add in a site that you want to allow for the clients to connect to."
msgstr "在添加要允许客户端连接到一个网站。"

msgid "Realm"
msgstr "领域"

msgid "DHCP Settings"
msgstr "DHCP设置"

msgid "DHCP Range"
msgstr "DHCP范围"

msgid "Curriculum Computer"
msgstr "计算机课程"

msgid "Admin Computer"
msgstr "管理员计算机"

msgid "Curriculum Laptop"
msgstr "课程笔记本电脑"

msgid "Admin Laptop"
msgstr "联系笔记本电脑"

msgid "Curriculum Tablet"
msgstr "课程平板"

msgid "Admin Tablet"
msgstr "联系平板"

msgid "Curriculum PDA"
msgstr "课程PDA"

msgid "Admin PDA"
msgstr "管理员PDA"

msgid "Curriculum Thin Client"
msgstr "课程瘦客户机"

msgid "Admin Thin Client"
msgstr "管理瘦客户机"

msgid "Scanner"
msgstr "扫描器"

msgid "Network Switch"
msgstr "网络交换机"

msgid "Network Device"
msgstr "网络设备"

msgid "Wireless Access Point"
msgstr "无线接入点"

msgid "Audio Visual"
msgstr "视听"

msgid "Monitor"
msgstr "监控"

msgid "Allocated TCPIP Numbers"
msgstr "分配TCP IP号码"

msgid "View Assets"
msgstr "查看资产"

msgid "Export"
msgstr "出口"

msgid "Add Asset"
msgstr "添加资产"

msgid "ID Number"
msgstr "身份证号"

msgid "S.N."
msgstr "S.N。"

msgid "Purchased"
msgstr "购买"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Budget"
msgstr "预算"

msgid "Add description"
msgstr "添加描述"

msgid "Add in a description that you want to appear in the description drop down list."
msgstr "在添加要出现在描述下拉列表中的描述。"

msgid "Descriptions"
msgstr "说明"

msgid "Add Description"
msgstr "添加说明"

msgid "Delete description"
msgstr "删除说明"

msgid "Add supplier"
msgstr "加入供应商"

msgid "Add in the name of a supplier that you want to be available in the supplier drop down menu."
msgstr "在添加要提供在供应商下拉菜单中选择一个供应商的名称。"

msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

msgid "Add Supplier"
msgstr "加入供应商"

msgid "Delete supplier"
msgstr "删除供应商"

msgid "Add budget"
msgstr "添加预算"

msgid "Add in the name of a budget that you want to be available in the budget drop down menu."
msgstr "在添加要提供预算下拉菜单预算的名字。"

msgid "Budgets"
msgstr "预算"

msgid "Add Budget"
msgstr "添加预算"

msgid "Delete budget"
msgstr "删除预算"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Totals"
msgstr "总计"

msgid "Import"
msgstr "进口"

msgid "View Allocated TCPIP Addresses"
msgstr "考虑到分配TCP IP地址"

msgid "Delete Assets"
msgstr "删除资产"

msgid "Are you sure that you want to delete this item?"
msgstr "你确定要删除这个项目吗？"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "OS Type"
msgstr "操作系统类型"

msgid "Extra Information"
msgstr "额外的信息"

msgid "Edit Asset"
msgstr "编辑资产"

msgid "This is already in use in the asset register."
msgstr "这已经是在资产登记册中使用。"

msgid "The asset register is locked."
msgstr "资产寄存器被锁定。"

msgid "Show all assets"
msgstr "显示所有资产"

msgid "QR Codes"
msgstr "QR码"

msgid "Assigned"
msgstr "分配"

msgid "There are no assets allocated to this location."
msgstr "没有分配给该位置的资产。"

msgid "Search Assets"
msgstr "搜索资产"

msgid "Enter in the search criteria. This can be part of the mac address, serial number, purchase date, TCP-IP number etc."
msgstr "输入搜索条件。 这可以是MAC地址的一部分，序列号，购买日期， TCP- IP号码等"

msgid "Import data"
msgstr "导入数据"

msgid "Number of assets to add"
msgstr "资产数增加"

msgid "Adding Asset"
msgstr "添加资产"

msgid "Identity"
msgstr "身分"

msgid "No log file exists."
msgstr "没有日志文件存在。"

msgid "Stopping this service."
msgstr "停止该服务。"

msgid "Copying existing data onto the raid."
msgstr "复制现有数据到RAID。"

msgid "Starting this service."
msgstr "启动该服务。"

msgid "Installing ZFS - this can take a long time"
msgstr "安装ZFS - 这可能需要很长的时间"

msgid "Restore existing raid"
msgstr "恢复现有RAID"

msgid "An existing ZFS raid array has been detected. Do you want this array to be restored?"
msgstr "现有的ZFS RAID阵列检测。 你想恢复这个数组？"

msgid "Restore existing raids"
msgstr "恢复已有袭击"

msgid "Existing ZFS raid arrays have been detected. You can either choose to restore the arrays or use the drives for a new array."
msgstr "已检测到现有的ZFS RAID阵列。 您可以选择恢复阵列或使用的驱动器为新阵列。"

msgid "Raid information"
msgstr "RAID信息"

msgid "Reuse Drives for a new array"
msgstr "重用驱动为新阵列"

msgid "Restore ZFS Array"
msgstr "恢复ZFS阵列"

msgid "Enter in the mount point that you want the raid array to be mounted on. Allowed mount points are /home /var or subfolders of /media, /mnt, /var, and /home"
msgstr "输入您要安装在RAID阵列的安装点。 允许的挂载点的/ home / VAR或/媒体子文件夹，到/ mnt ， / var和/家居"

msgid "Mirror"
msgstr "镜子"

msgid "Single Redundancy"
msgstr "单冗余"

msgid "Double Redundancy"
msgstr "双冗余"

msgid "Triple Redundancy"
msgstr "三重冗余"

msgid "Choose the redundancy type that you want."
msgstr "选择您想要的冗余类型。"

msgid "Mirror allows for the failure of one drive without losing any data and only needs two drives."
msgstr "镜允许一个驱动器发生故障不会丢失任何数据，只需要两个驱动器。"

msgid "Single redundancy allows for the failure of one active drive without losing any data."
msgstr "单冗余允许一个主动驱动器故障而不会丢失任何数据。"

msgid "Double redundancy allows for the failure of two active drive without losing any data."
msgstr "双冗余允许两个有源驱动的失败不会丢失任何数据。"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Hot Spare"
msgstr "热备用"

msgid "Copying icons to"
msgstr "复制图标"

msgid "Deleting this virtual domain will delete all email aliases used for this domain."
msgstr "删除这个虚拟域将删除用于该域的所有邮件别名。"

msgid "Default Domain"
msgstr "默认域"

msgid "Virtual Domain"
msgstr "虚拟域"

msgid "Users have yet to sign an acceptable use policy."
msgstr "用户尚未签署一个可接受的使用政策。"

msgid "Creating an XP profile"
msgstr "创建XP的个人资料"

msgid "Creating a Windows 7 profile"
msgstr "创建一个Windows 7的个人资料"

msgid "Creating a Windows 8.0 profile"
msgstr "创建Windows 8.0配置文件"

msgid "Creating a Windows 8.1 profile"
msgstr "创建Windows 8.1配置文件"

msgid "Creating a Windows 10 profile"
msgstr "创建一个Windows 10的个人资料"

msgid "No image files to process"
msgstr "无图像文件处理"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Image copied."
msgstr "图像复制。"

msgid "This image does not match a username."
msgstr "此图片不匹配用户名。"

msgid "Incorrect file type"
msgstr "不正确的文件类型"

msgid "No users are over quota."
msgstr "没有用户超过配额。"

msgid "Threshold Level"
msgstr "门限电平"

msgid "Inbox Size"
msgstr "收件箱尺寸"

msgid "Days to next warning"
msgstr "天下一个警告"

msgid "The quota log does not exist."
msgstr "配额日志不存在。"

msgid "Send E-mail directly"
msgstr "直接发送电子邮件"

msgid "Choose this option of you want to send your emails directly out to the internet."
msgstr "你想送你的电子邮件直接发送到Internet ，请选择此选项。"

msgid "This is address of the email relay that you want all the email sent to."
msgstr "这是你想要的所有电子邮件发送到电子邮件中继的地址。"

msgid "Relay"
msgstr "中继"

msgid "Ban User Internet Access"
msgstr "潘基用户上网"

msgid "This page allows you to ban or allow user internet access."
msgstr "此页面，您可以禁止或允许用户互联网接入。"

msgid "Usernames"
msgstr "用户名"

msgid "Enter in the usernames that you want to ban from the internet separated by spaces."
msgstr "输入您想从中间用空格分开互联网禁止用户名。"

msgid "Ban duration"
msgstr "禁令期限"

msgid "Incident Report"
msgstr "事件报告"

msgid "Internet Access banned."
msgstr "互联网接入取缔。"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Allow internet access"
msgstr "允许上网"

msgid "You cannot setup a reverse proxy on the main server."
msgstr "您可以在主服务器上设置不反向代理。"

msgid "Modifying shorewall rules to allow ports 80 and 443."
msgstr "修改的shorewall规则，以允许端口80和443 。"

msgid "Checking for modules"
msgstr "检查模块"

msgid "Group ID"
msgstr "组ID"

msgid "No log avaiable."
msgstr "没有可用的日志。"

msgid "ROLE"
msgstr "角色"

msgid "Copying iso"
msgstr "复制异"

msgid "Top Directory"
msgstr "顶级目录"

msgid "Up"
msgstr "向上"

msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

msgid "New File"
msgstr "新文件"

msgid "Move here?"
msgstr "移动在这里？"

msgid "Copy here?"
msgstr "在这里复制？"

msgid "This item is protected and cannot be moved or copied."
msgstr "此产品的保护，不能被移动或复制。"

msgid "Move/Copy"
msgstr "移动/复制"

msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgid "This item is protected and cannot be deleted."
msgstr "此产品的保护，不能被删除。"

msgid "Set Permissions"
msgstr "设置权限"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Last accessed"
msgstr "最后访问"

msgid "Last modified"
msgstr "上一次更改"

msgid "Ownership"
msgstr "所有权"

msgid "Exec"
msgstr "EXEC"

msgid "Read"
msgstr "读"

msgid "Write"
msgstr "写"

msgid "Special"
msgstr "特别"

msgid "Set User ID"
msgstr "设置用户ID"

msgid "Set Group ID"
msgstr "设置组ID"

msgid "Sticky"
msgstr "黏"

msgid "Recursive"
msgstr "递归"

msgid "Exec Files"
msgstr "Exec的文件"

msgid "An item with this name already exists."
msgstr "具有此名称的项目已经存在。"

msgid "This item is protected and cannot be renamed."
msgstr "这个项目是保护，不能被重新命名。"

msgid "Current Name"
msgstr "当前名称"

msgid "New Name"
msgstr "新名称"

msgid "This is not an editable file."
msgstr "这不是一个可编辑文件。"

msgid "Files in this folder are not allowed to be edited."
msgstr "此文件夹中的文件是不允许进行编辑。"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Create folder"
msgstr "创建文件夹"

msgid "Current Location"
msgstr "当前位置"

msgid "Create Folder"
msgstr "创建文件夹"

msgid "Create file"
msgstr "创建文件"

msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

msgid "Blank restore path."
msgstr "空白还原路径。"

msgid "Restore path"
msgstr "恢复路径"

msgid "Server to restore to"
msgstr "服务器恢复到"

msgid "Are you sure that you want to restore this item?"
msgstr "你确定要恢复这个项目吗？"

msgid "Restoring - Please wait..."
msgstr "恢复 - 请稍候..."

msgid "Restore completed."
msgstr "恢复完成。"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

msgid "remove this user from the group."
msgstr "从组中删除此用户。"

msgid "Copying files to"
msgstr "将文件复制到"

msgid "Stopping NTP Service"
msgstr "停止NTP服务"

msgid "Syncing Server"
msgstr "同步服务器"

msgid "Starting NTP Service"
msgstr "启动NTP服务"

msgid "NTP Status"
msgstr "NTP状态"

msgid "Lockout duration"
msgstr "锁定时间"

msgid "Time in minutes that you want a user to be locked out."
msgstr "在你希望用户分钟的时间被锁定。"

msgid "Lockout threshold"
msgstr "锁定阈值"

msgid "Number of login attempts to trigger the lockout."
msgstr "登录尝试次数触发锁定。"

msgid "Lockout observation period"
msgstr "锁定观察期"

msgid "Time duration that the login attempts are monitored over."
msgstr "该登录尝试进行监视一段时间内持续。"

msgid "Password change time"
msgstr "密码更改时间"

msgid "Time in days until a user needs to change a password."
msgstr "在几天的时间，直到用户需要更改密码。"

msgid "Student Minium password length"
msgstr "学生最小密码长度"

msgid "The minimum password length for a student password."
msgstr "对一个学生密码最小密码长度。"

msgid "Student characters and numbers"
msgstr "学生字符和数字"

msgid "no"
msgstr "没有"

msgid "If a password has to contain characters and numbers."
msgstr "如果密码必须包含字符和数字。"

msgid "Student upper and lower case"
msgstr "学生大写和小写"

msgid "If a password has to contain upper and lower case characters."
msgstr "如果密码必须包含大小写字母。"

msgid "Minium password length"
msgstr "最小密码长度"

msgid "The minimum password length for a password."
msgstr "密码的最小密码长度。"

msgid "Characters and numbers"
msgstr "字符和数字"

msgid "Upper and lower case"
msgstr "上部和下部壳体"

msgid "Choose the default username style."
msgstr "选择默认的用户名风格。"

msgid "Property of"
msgstr "财产"

msgid "Backing up moodle to the following path:"
msgstr "备份Moodle自己以下路径："

msgid "Copying the current moodle folder."
msgstr "复制当前的Moodle目录。"

msgid "There was a problem updating moodle."
msgstr "有更新的moodle的问题。"

msgid "Backing up the moodle database."
msgstr "备份Moodle的数据库。"

msgid "Extracting the new moodle archive."
msgstr "提取新的Moodle存档。"

msgid "Copying in the existing moodle config file and any custom themes."
msgstr "复制现有的Moodle配置文件和任何自定义主题。"

msgid "Setting permissions on the new moodle installation."
msgstr "设置在新的Moodle安装权限。"

msgid "The moodle files have now been updated."
msgstr "现在Moodle的文件已被更新。"

msgid "Click Here to visit the moodle admin page to complete the installation."
msgstr "点击这里访问Moodle的管理页面即可完成安装。"

msgid "Disk Options"
msgstr "磁盘选项"

msgid "New Exam Account"
msgstr "新的考试帐户"

msgid "Homepath"
msgstr "HOMEPATH"

msgid "Short name"
msgstr "简称"

msgid "Enter in a name for this access point. This will appear in the logs."
msgstr "输入该接入点的名称。 这将出现在日志中。"

msgid "Enter in the tcpip address of your wireless access point. You can also allow a range of addresses if you enter in a tcpip range. 172.30.0.0/16 would allow all devices in that range."
msgstr "输入您的无线接入点的TCPIP地址。 您还可以允许一个地址范围，如果你在TCPIP输入范围。 172.30.0.0/16将允许在该范围内的所有设备。"

msgid "Enter in the secret key that you want. This will also need to be entered into your wireless access points. This can be uppercase, lowercase, and numbers."
msgstr "输入你想要的密钥。 这也将需要被输入到无线接入点。 这可以是大写，小写和数字。"

msgid "No access points have been configured."
msgstr "无接入点已经配置。"

msgid "Modifying"
msgstr "修改"

msgid "Restarting"
msgstr "重新启动"

msgid "DNS Name"
msgstr "DNS名称"

msgid "Entry"
msgstr "条目"

msgid "Enter in the name that you want. This can be the name of a server or an alias."
msgstr "输入你想要的名称。 这可以是服务器或别名的名称。"

msgid "Enter in the dns information that you want. This would be a tcpip number for an A record or it would be an alias entry for a CNAME."
msgstr "输入您想要的DNS信息。 这将是一个A记录一个TCP IP号码，或者将是一个CNAME别名条目。"

msgid "Edit entry"
msgstr "编辑条目"

msgid "DNS Entry"
msgstr "DNS条目"

msgid "DNS Type"
msgstr "DNS类型"

msgid "Add Entry"
msgstr "添加条目"

msgid "This entry already exists."
msgstr "此项目已经存在。"

msgid "The module has been removed."
msgstr "模块已被删除。"

msgid "Designation removed."
msgstr "名称中删除。"

msgid "Removing federated server."
msgstr "删除联合服务器。"

msgid "Backup disabled"
msgstr "禁用备份"

msgid "Removing E-Mail Module"
msgstr "删除邮件关联模块"

msgid "Stopping Mailscanner"
msgstr "停止Mailscanner"

msgid "Stopping Postfix"
msgstr "停止Postfix"

msgid "Stopping Dovecot"
msgstr "停止达夫科特"

msgid "Stopping Sogo"
msgstr "停止崇光"

msgid "Stopping Memcached"
msgstr "Memcached的停止"

msgid "Designation removed"
msgstr "名称中删除"

msgid "Removing Joomla"
msgstr "删除的Joomla"

msgid "Removing Icecast radio server"
msgstr "删除的Icecast电台服务器"

msgid "Removing ssh access."
msgstr "删除SSH访问。"

msgid "Removing Moodle"
msgstr "删除的Moodle"

msgid "Removing Owncloud"
msgstr "删除Owncloud"

msgid "Removing Gitlab"
msgstr "删除Gitlab"

msgid "Removing OpenVPN"
msgstr "删除的OpenVPN"

msgid "Removing OCS-Inventory"
msgstr "卸下OCS-库存"

msgid "Removing Print Server"
msgstr "删除打印服务器"

msgid "Removing Squid"
msgstr "删除鱿鱼"

msgid "Removing Mon"
msgstr "周一删除"

msgid "Removing File Server"
msgstr "删除文件服务器"

msgid "Removing Server"
msgstr "删除服务器"

msgid "Demoting domain controller role"
msgstr "降级域控制器角色"

msgid "Removing LDAP Server"
msgstr "删除LDAP服务器"

msgid "Unix Home Directory Path"
msgstr "Unix的主目录路径"

msgid "Windows Home Directory Path"
msgstr "Windows家庭目录路径"

msgid "Secondary Groups"
msgstr "第二个组"

msgid "Common Name"
msgstr "统称"

msgid "Given Name"
msgstr "给定的名称"

msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

msgid "E-Mail address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Samba account flags"
msgstr "桑巴帐户标志"

msgid "Password last changed"
msgstr "上次更改密码"

msgid "Unix Home Directory"
msgstr "Unix的主目录"

msgid "Windows Home Directory"
msgstr "Windows家庭目录"

msgid "Web Management Access"
msgstr "Web管理访问"

msgid "Admin level"
msgstr "管理水平"

msgid "Added to prevent this computer from being locked out."
msgstr "加入防止此计算机被锁定。"

msgid "Edit Remote Administration Access"
msgstr "编辑远程管理访问"

msgid "Viewing the allowed TCPIP list for levels 1 and 2."
msgstr "观看了1级和2允许的TCP IP列表。"

msgid "There are no tcpip restrictions in place."
msgstr "有没有适当的TCP IP限制。"

msgid "Viewing the allowed TCPIP list for level 3."
msgstr "查看允许TCP IP列表3级。"

msgid "This shows any E-Mails that are queued waiting to be sent."
msgstr "这显示了排队等待发送的任何电子邮件。"

msgid "Flush E-Mail queue"
msgstr "同花顺的EMail队列"

msgid "Delete all queued E-Mails"
msgstr "删除所有排队的邮件"

msgid "Mail ID"
msgstr "邮件ID"

msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

msgid "Delete E-Mail"
msgstr "删除电子邮件"

msgid "The E-Mail Queue is empty"
msgstr "电子邮件队列为空"

msgid "Stopping Samba4"
msgstr "停止Samba4"

msgid "Stopping GlusterFS"
msgstr "停止GlusterFS"

msgid "Starting GlusterFS"
msgstr "开始GlusterFS"

msgid "Glusterfs"
msgstr "Glusterfs"

msgid "Removing"
msgstr "删除"

msgid "This will be restored after the ZFS array has been created"
msgstr "在ZFS阵列创建后，这将恢复"

msgid "Starting Samba4"
msgstr "开始Samba4"

msgid "Creating ZFS mirror"
msgstr "创建ZFS镜"

msgid "Creating ZFS raid"
msgstr "创建ZFS突袭"

msgid "A ZFS raid has already been set up for this pool."
msgstr "的ZFS RAID已经建立了这个池。"

msgid "Creating ZFS partition"
msgstr "创建ZFS分区"

msgid "Formating the partition"
msgstr "格式化分区"

msgid "Un mounting existing partition"
msgstr "联合国安装现有的分区"

msgid "The upload file process has been overwritten by another admin user."
msgstr "上传文件的过程已被其他管理员用户覆盖。"

msgid "Copying"
msgstr "仿形"

msgid "Edit function not implemented yet."
msgstr "编辑功能尚未实现。"

msgid "Remove this domain from the restriction list?"
msgstr "取下限制列表这一领域？"

msgid "Enter in a domain that you want to add to the restricted list."
msgstr "输入要添加到限制列表域。"

msgid "Users with restricted E-Mail access can only send and receive E-Mails from domains listed in the restriction list."
msgstr "受限的电子邮件访问用户只能发送和接收的限制列表中列出域的电子邮件。"

msgid "Allowed Domains"
msgstr "允许域"

msgid "Full access"
msgstr "完全访问"

msgid "Restricted"
msgstr "受限"

msgid "Receive only"
msgstr "只接收"

msgid "Receive only and restricted"
msgstr "只接收和限制"

msgid "Send only"
msgstr "仅发送"

msgid "Send only and restricted"
msgstr "仅发送和限制"

msgid "No access"
msgstr "禁止访问"

msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

msgid "Wireless Zones"
msgstr "无线防区"

msgid "Copying start menu to"
msgstr "复制开始菜单"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Years"
msgstr "年份"

msgid "Model Family"
msgstr "家庭型"

msgid "Device Model"
msgstr "设备型号"

msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Disk Age"
msgstr "磁盘年龄"

msgid "Smart Enabled"
msgstr "智能启用"

msgid "Smart Status"
msgstr "SMART状态"

msgid "Pending Sectors"
msgstr "待行业"

msgid "Disk temperature"
msgstr "硬盘温度"

msgid "Raid Level"
msgstr "RAID级别"

msgid "Used Size"
msgstr "二手大小"

msgid "Raid Status"
msgstr "RAID状态"

msgid "Raid Drives"
msgstr "RAID驱动器"

msgid "Used Drives"
msgstr "使用的驱动器"

msgid "Active Devices"
msgstr "有源器件"

msgid "Working Devices"
msgstr "工作装置"

msgid "Failed Devices"
msgstr "故障的设备"

msgid "Spare Devices"
msgstr "备用设备"

msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgid "Chunk Size"
msgstr "块大小"

msgid "Active Disks"
msgstr "活动磁盘"

msgid "Rebuilding Disks"
msgstr "磁盘重建"

msgid "No disk data has been generated."
msgstr "无磁盘的数据已被产生的。"

msgid "The following ports need to be opened on shorewall"
msgstr "下面的端口需要的shorewall上被打开"

msgid "Alias"
msgstr "别号"

msgid "Are you sure that you want to delete this alias?"
msgstr "你确定要删除此别名？"

msgid "Enter in the username that you want to add an alias to. This username has to exist on the system."
msgstr "输入要添加别名的用户名。 该用户名必须存在于系统上。"

msgid "Enter in the alias that you want for the username."
msgstr "输入您要为用户名的别名。"

msgid "Choose the domain that you want for the username."
msgstr "选择您要为用户名的域。"

msgid "Copying background to"
msgstr "复制背景"

msgid "Copying profile to"
msgstr "复制配置文件"

msgid "Est. Downtime  Year"
msgstr "美东时间。 年停机时间"

msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgid "Summary"
msgstr "概要"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU使用率"

msgid "Free Space"
msgstr "可用空间"

msgid "Applying update"
msgstr "应用更新"

msgid "Downloading update"
msgstr "正在下载更新"

msgid "The MD5 data is not set."
msgstr "MD5的数据未设置。"

msgid "The server data is not set."
msgstr "服务器数据未设置。"

msgid "The description data is not set."
msgstr "描述数据未设置。"

msgid "Incorrect MD5 checksum for this patch."
msgstr "不正确的MD5校验这个补丁。"

msgid "There is no signature file for this patch."
msgstr "没有为这个补丁没有签名的文件。"

msgid "Processing update"
msgstr "处理更新"

msgid "The update type must not be blank."
msgstr "更新类型不能为空。"

msgid "Removing this disk from the raid."
msgstr "从本突袭该磁盘。"

msgid "This drive cannot be removed because there will not be enough drives left in the raid array."
msgstr "此驱动器不能被删除，因为不会有左侧的RAID阵列中的足够的驱动器。"

msgid "Adding this disk to the raid."
msgstr "添加此盘突袭。"

msgid "You will need to create a web management user to administer the server network."
msgstr "您将需要创建一个web管理用户管理服务器网络。"

msgid "Domain Controller"
msgstr "域控制器"

msgid "Web management access"
msgstr "网络管理访问"

msgid "internal access"
msgstr "内部访问"

msgid "external access"
msgstr "外部访问"

msgid "Port 50002 needs a client certificate available in the itadmin share."
msgstr "50002端口需要在管理共享可用的客户端证书。"

